msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XigmaNAS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: zoon01 <zoon01@xigmanas.com>\n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-19 19:58+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-07-06 10:26+0000\n"
"Last-Translator: zoon01 <Unknown>\n"
"Language-Team: XigmaNAS\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2019-06-30 13:57+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18991)\n"
"Language: ko\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

msgid " No private key"
msgstr ""

msgid " interfaces:"
msgstr " 인터페이스:"

msgid " was assigned to "
msgstr " 가 할당된 "

#, php-format
msgid "%1$s %3$s %2$s"
msgstr ""

#, php-format
msgid "%1$s is used to create %2$s volumes."
msgstr "%1$s 이(가)  %2$s 볼륨을 만드는 데 사용됩니다."

#, php-format
msgid "%d days"
msgstr "%d일"

#, php-format
msgid "%d week"
msgstr "%d주"

#, php-format
msgid "%d weeks"
msgstr "%d주"

#, php-format
msgid "%d year"
msgstr "%d년"

#, php-format
msgid "%d years"
msgstr "%d년"

#, php-format
msgid "%d%% of %s"
msgstr ""

#, php-format
msgid "%dB / block"
msgstr "%dB / 블록"

#, php-format
msgid "%s Interface"
msgstr "%s 인터페이스"

#, php-format
msgid "%s already exists as a %s."
msgstr "%s이(가) %s로 이미 존재합니다."

#, php-format
msgid "%s already exists."
msgstr "%s이(가) 이미 존재합니다."

#, php-format
msgid "%s available of %s"
msgstr ""

#, php-format
msgid "%s is already configured as a filesystem."
msgstr "%s은(는) 이미 파일시스템으로 설정되었습니다."

#, php-format
msgid "%s is already configured as a volume."
msgstr "%s은(는) 이미 볼륨으로 설정되었습니다."

#, php-format
msgid "%s is based upon/includes various free software packages."
msgstr "%s는 여러 자유 소프트웨어 꾸러미를 포함 또는 기반하고 있습니다."

#, php-format
msgid "%s is too long."
msgstr "%s은(는) 너무 깁니다."

#, php-format
msgid "%s of %s"
msgstr "%2s의 %1s"

#, php-format
msgid "%s on %s"
msgstr "%2s의 %1s"

#, php-format
msgid "%s used of %s"
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"%s would like to thank the authors of this software for their efforts."
msgstr ""

#, php-format
msgid "%s%d %s is already used by %s%d."
msgstr "%s%d %s은(는) %s%d에 의해 사용중입니다."

#, php-format
msgid "'%s' deletes all statistical data from the graphs!"
msgstr "그래프에서 %s 통계 자료 모두 지우기!"

msgid "(Change if needed)"
msgstr "(필요한 경우 변경)"

msgid ""
"(Default lengths are: 128 for AES, 128 for Blowfish, 128 for Camellia and "
"192 for 3DES)."
msgstr ""
"(기본 길이: AES의 경우 128, Blowfish의 경우 128, Camellia의 경우 128이고 3DES의 경우 192)."

msgid "(Found in a Maxtor 6B200M0 200GB and Maxtor 2R015H1 15GB disks)."
msgstr "Maxtor 6B200M0 200GB 와 Maxtor 2R015H1 15GB 디스크가 발견되었습니다)."

msgid ""
"(Kingston)Counts the number of flash erase failures. This Attribute returns "
"the total number of Flash erase operation failures since the drive was "
"deployed. This Attribute is identical to Attribute 182."
msgstr ""
"(Kingston) 플래시 지우기 실패 횟수. 이 속성은 드라이브가 배치 된 이후 플래시 지우기 연산 실패의 총 수를 반환합니다. 이 "
"속성은 속성 182와 동일합니다."

msgid ""
"(Kingston)Counts the number of flash program failures. This Attribute "
"returns the total number of Flash program operation failures since the drive "
"was deployed. This attribute is identical to attribute 181."
msgstr ""
"(Kingston) 플래시 프로그램 실패 횟수. 이 속성은 드라이브가 배포 된 이후의 총 플래시 프로그램 작동 오류 수를 반환합니다. 이 "
"속성은 속성 181과 동일합니다."

msgid ""
"(Vendor specific raw value.) Rate of seek errors of the magnetic heads. If "
"there is a partial failure in the mechanical positioning system, then seek "
"errors will arise. Such a failure may be due to numerous factors, such as "
"damage to a servo, or thermal widening of the hard disk. The raw value has "
"different structure for different vendors and is often not meaningful as a "
"decimal number."
msgstr ""
"(공급자별 저수준 값) 자기 헤드의 탐색 오류율. 기계적 위치 결정 시스템에 부분적인 고장이 있으면 탐색 오류가 발생합니다. 이러한 "
"오류는 서보 손상이나 하드 디스크 열 확대와 같은 여러 가지 요인으로 인해 발생할 수 있습니다. 원시 값은 다른 공급 업체마다 다른 "
"구조를 가지며 십진수로 의미가없는 경우가 많습니다."

msgid ""
"(Vendor specific raw value.) Stores data related to the rate of hardware "
"read errors that occurred when reading data from a disk surface. The raw "
"value has different structure for different vendors and is often not "
"meaningful as a decimal number."
msgstr ""
"(공급자별 저수준 값) 디스크 표면에서 데이터를 읽을 때 발생한 하드웨어 읽기 오류 비율과 관련된 데이터를 저장합니다. 원시 값은 다른 "
"공급 업체마다 다른 구조를 가지며 십진수로 의미가없는 경우가 많습니다."

msgid ""
"(Vendor-specific raw value.) The raw value has different structure for "
"different vendors and is often not meaningful as a decimal number."
msgstr "(공급자별 원시 값) 원시 값은 여러 공급자 마다 다른 구조를 가지며 종종 십진수로는 의미가 없을 수 있습니다."

#, php-format
msgid "(default %s %s"
msgstr "(기본값 %s %s"

msgid "*** Imported duplicate ***"
msgstr "*** 불러들인 복사본 ***"

msgid "+upnp:class,+upnp:originalTrackNumber,+dc:title"
msgstr ""

msgid "/mnt"
msgstr ""

msgid "000"
msgstr ""

msgid "0=disabled, 1-255=enabled command queuing with specified depth."
msgstr "0=비활성화, 1-255=지정 된 깊이로 command queue 활성화."

msgid "1"
msgstr "1"

msgid "1 or more disks are required to build a JBOD volume."
msgstr "JBOD 볼륨을 만들기 위해서는 1개 이상의 디스크가 필요합니다."

msgid "1 or more disks are required to build a RAID-1 volume."
msgstr "RAID-1 볼륨을 만들기 위해서는 1개 이상의 디스크가 필요합니다."

msgid "1.8\""
msgstr ""

msgid "1000"
msgstr ""

msgid "10000"
msgstr ""

msgid "16 KiB"
msgstr ""

msgid "16384"
msgstr ""

msgid "192.168.0.0/24"
msgstr ""

msgid "2"
msgstr "2"

msgid "2 KiB"
msgstr ""

msgid "2 or more disks are required to build a RAID-0 volume."
msgstr "RAID-0 볼륨을 만들기 위해서는 2개 이상의 디스크가 필요합니다."

msgid "2 or more disks are required to build a RAID-1 volume."
msgstr "RAID-1 볼륨을 만들기 위해서는 2개 이상의 디스크가 필요합니다."

msgid "2.5\""
msgstr ""

msgid "22"
msgstr ""

msgid "3"
msgstr "3"

msgid "3 or more disks are required to build a RAID-5 volume."
msgstr "RAID-5 볼륨을 만들기 위해서는 3개 이상의 디스크가 필요합니다."

msgid "3.5\""
msgstr ""

msgid "300"
msgstr ""

msgid "32 KiB"
msgstr ""

msgid "4 KiB"
msgstr ""

msgid "4KB wrapper"
msgstr "4KB 보정"

msgid "5.25\""
msgstr ""

msgid "512 Bytes"
msgstr ""

msgid "514"
msgstr ""

msgid "64 KiB"
msgstr ""

msgid "69"
msgstr ""

msgid "8 KiB"
msgstr ""

msgid "802.1Q VLAN tag (between 1 and 4094)."
msgstr "802.1Q VLAN 태그(1에서 4094까지)."

msgid "8200"
msgstr ""

msgid ""
"A NTP time server name may only contain the following characters: a-z, 0-9, "
"'-' and '.'."
msgstr "NTP 시간 서버 이름은 다음 문자들만 포함할 수 있습니다: a-z, 0-9, '-'와 '.'."

msgid ""
"A Portal Group is identified by a tag number and defines IP addresses and "
"listening TCP ports."
msgstr "포털 그룹은 정의된 IP 주소와 TCP 수신 포트, 태그 번호로 식별 됩니다."

#, php-format
msgid "A VLAN with the tag %s is already defined on this interface."
msgstr "태그 %s을(를) 가진 VLAN이 이미 이 인터페이스에 정의되어 있습니다."

msgid "A cron job must be setup to schedule script /etc/capacitycheck.zfs."
msgstr ""

msgid ""
"A directory listing is generated when no index-files (index.php, index.html, "
"index.htm or default.htm) are found in a directory."
msgstr ""
"색인 파일(index.php, index.html, index.htm 또는 default.htm)이 없는 경우 디렉터리 목록이 작성됩니다."

msgid "A firmware upgrade is in progress."
msgstr "펌웨어 업그레이드가 진행 중입니다."

msgid ""
"A host name alias. This option can appear multiple times, for each domain "
"that has the same IP. Use a space to separate multiple alias names."
msgstr ""
"호스트 이름의 별칭. 이 옵션은 동일한 IP를 가진 각각의 도메인에서 여러 번 나타날 수도 있습니다. 공백 문자를 이용해서 여러 개의 "
"별칭 이름을 분리합니다."

msgid ""
"A key will be either 5 or 13 characters (40 or 104 bits) depending of the "
"local network and the capabilities of the adaptor. It may be specified "
"either as a plain string or as a string of hexadecimal digits preceded by "
"'0x'."
msgstr ""
"키는 로컬 네트워크와 어댑터의 능력에 따라 5자나 13자(40비트나 104비트)의 문자일 것입니다. 이것은 일반 문자열 혹은 '0x'에 "
"뒤따라오는 16진 숫자의 문자열로 분류합니다."

msgid "A mounted RAID volume cannot be deleted."
msgstr "탑재된  RAID 볼륨은 삭제 할 수없습니다."

msgid ""
"A mounted disk or partition will be unmounted temporarily to perform the "
"requested action."
msgstr "탑재된 디스크나 분할 영역은 요청된 작업 수행을 위해 임시로 탑재 해제 될 것입니다."

msgid "A reboot is required"
msgstr "재시동이 필요합니다."

msgid "A reload request has been sent to the daemon."
msgstr "환경설정 다시 읽기 요청을 데몬에 전달했습니다."

msgid "A rescan has been issued."
msgstr "재확인을 시도했습니다."

msgid "A route to this destination network already exists."
msgstr "이 목적지 네트워크에 대한 경로가 이미 존재합니다."

msgid "A sysvol folder was found."
msgstr "sysvol 폴더를 찾았습니다."

msgid ""
"A tally of spindle start/stop cycles. The spindle turns on, and hence the "
"count is increased, both when the hard disk is turned on after having before "
"been turned entirely off (disconnected from power source) and when the hard "
"disk returns from having previously been put to sleep mode."
msgstr ""
"스핀들 시작/정지 주기. 스핀들이 켜지면 이전에 완전히 꺼진(전원이 끊긴 상태) 후 하드 디스크가 켜지고 하드 디스크가 이전에 절전 "
"모드로 전환되었다가 다시 돌아올 때마다 카운트가 증가합니다."

msgid "A valid IP address must be specified."
msgstr "유효한 IP 주소가 입력 되어야만 합니다."

msgid ""
"A valid IP address or CIDR notation must be specified for the hosts allow."
msgstr "호스트 허용에는 올바른 IP 주소나 CIDR이 명시되어야 합니다."

msgid "A valid IPv4 address must be specified for the primary DNS server."
msgstr "첫번째 DNS 서버로 올바른 IPv4 주소를 명시해야 합니다."

msgid "A valid IPv4 address must be specified for the secondary DNS server."
msgstr "두번째 DNS 서버로 올바른 IPv4 주소를 명시해야 합니다."

msgid "A valid IPv4 address must be specified."
msgstr "올바른 IPv4 주소를 명시해야 합니다."

msgid "A valid IPv4 network bit count must be specified."
msgstr "올바른 IPv4 네트워크 bit 수를 명시해야 합니다."

msgid "A valid IPv6 Gateway address must be specified."
msgstr "올바른 IPv6 게이트웨이 주소를 명시해야 합니다."

msgid "A valid IPv6 address must be specified for the primary DNS server."
msgstr "첫번째 DNS 서버로 올바른 IPv6 주소를 명시해야 합니다."

msgid "A valid IPv6 address must be specified for the secondary DNS server."
msgstr "두번째 DNS 서버로 올바른 IPv6 주소를 명시해야 합니다."

msgid "A valid IPv6 address must be specified."
msgstr "올바른 IPv6 주소를 명시해야 합니다."

msgid "A valid IPv6 prefix must be specified."
msgstr "올바른 IPv6 접두사를 명시해야 합니다."

msgid "A valid destination network must be specified."
msgstr "올바른 대상 네트워크를 명시해야 합니다."

msgid "A valid gateway IP address must be specified."
msgstr "올바른 게이트웨이 IP 주소를 명시해야 합니다."

msgid "A valid mtu size must be specified."
msgstr "올바른 MTU 크기를 명시해야 합니다."

msgid "A valid network bit count (1-32) must be specified."
msgstr "올바른 네트워크 bit 수(1-32)를 명시해야 합니다."

msgid "A valid prefix (1-128) must be specified."
msgstr "올바른 접두사(1-128)이 명시 되어야 합니다."

msgid "ACL Inherit"
msgstr "ACL 상속"

msgid "ACL Mode"
msgstr "ACL 모드"

msgid "ACL inherit"
msgstr "ACL 상속"

msgid "ACL mode"
msgstr "ACL 모드"

msgid "AD authentication is disabled."
msgstr "AD 인증 비활성화됨."

msgid "AD or PDC name."
msgstr "AD 또는 PDC 이름."

msgid ""
"AES-NI (Advanced Encryption Standard New Instructions) is an extension to "
"the x86 instruction set architecture for microprocessors."
msgstr ""

msgid "AFP"
msgstr "AFP"

msgid "AG"
msgstr "AG"

msgid "AIO Read Size"
msgstr "AIO 읽기 크기"

msgid "AIO Write Size"
msgstr "AIO 쓰기 크기"

msgid "ALL Interfaces"
msgstr "모든 인터페이스"

msgid "AP mode"
msgstr "AP 모드"

msgid "ARP Tables"
msgstr "ARP 테이블"

msgid "ARP Tables List"
msgstr "ARP 테이블 리스트"

msgid "Accept remote syslog messages."
msgstr "원격 syslog 메시지 허용."

msgid "Access"
msgstr "접근"

msgid "Access Mode"
msgstr "접근 모드"

msgid "Access Restrictions"
msgstr "접근 제한"

msgid "Access Time"
msgstr "접근 시간"

msgid "Access Time (atime)"
msgstr "접근한 시간(atime)"

msgid "Access the webGUI with the new IP address"
msgstr "새 IP주소로 WebGUI에 접속"

msgid "Acoustic level"
msgstr "소음 레벨"

msgid "Action"
msgstr "동작"

msgid "Activate"
msgstr "활성화"

msgid "Activate S.M.A.R.T. monitoring for this device."
msgstr "이 장치에 대한 S.M.A.R.T. 감시 활성화하기."

msgid ""
"Activate email report if you want to be notified if a failure or a new error "
"has been detected, or if a S.M.A.R.T. command to a disk fails."
msgstr ""
"실패 상황이나 새 에러가 탐지 되거나 디스크에 대한 S.M.A.R.T. 명령이 실패했을 때 공지를 받고 싶으면 전자우편 보고서를 활성화 "
"하십시오."

msgid "Activate the selected device."
msgstr ""

msgid "Active"
msgstr "활성"

msgid "Active Directory"
msgstr "Active Directory"

msgid "Active Shares"
msgstr "활성 공유"

msgid "Active Users"
msgstr "활성 사용자"

msgid "Activities"
msgstr "활동"

msgid "Activity"
msgstr "활동"

msgid "Adaptive (Low Power Consumption)"
msgstr "상황에 적응적(낮은 전력 소비)"

msgid "Add"
msgstr "추가"

msgid "Add Auth Group"
msgstr ""

msgid "Add Bridge"
msgstr "브릿지 추가"

msgid "Add CARP"
msgstr "CARP 추가"

msgid "Add CHAP User"
msgstr ""

msgid "Add Dataset"
msgstr "데이터셋 추가"

msgid "Add Disk"
msgstr "디스크 추가"

msgid "Add Encrypted Volume"
msgstr "암호화 볼륨 추가"

msgid "Add Group"
msgstr "그룹 추가"

msgid "Add Host"
msgstr "호스트 추가"

msgid "Add Initiator Name"
msgstr ""

msgid "Add Initiator Portal"
msgstr ""

msgid "Add LAGG"
msgstr "LAG 그룹 추가"

msgid "Add LUN"
msgstr ""

msgid "Add LUN Record"
msgstr ""

msgid "Add Listen Record"
msgstr ""

msgid "Add Media Folder"
msgstr ""

msgid "Add Mutual CHAP User"
msgstr ""

msgid "Add NFS Export"
msgstr ""

msgid "Add NFS Root"
msgstr ""

msgid "Add Option"
msgstr "옵션 추가"

msgid "Add Option Record"
msgstr ""

msgid "Add Pool"
msgstr "풀 추가"

msgid "Add Port Record"
msgstr ""

msgid "Add Portal Group"
msgstr ""

msgid "Add Public Key"
msgstr ""

msgid "Add RAID"
msgstr "RAID 추가"

msgid "Add Record"
msgstr "항목 추가"

msgid "Add Resource"
msgstr "자원 추가"

msgid "Add Route"
msgstr "경로 추가"

msgid "Add Rsync Job"
msgstr "rsync 작업 추가"

msgid "Add Rsync Module"
msgstr "rsync 모듈 추가"

msgid "Add Samba Share"
msgstr "Samba 공유 추가"

msgid "Add Share"
msgstr "공유 추가"

msgid "Add Snapshot"
msgstr "스냅샷 추가"

msgid "Add Target"
msgstr ""

msgid "Add URL"
msgstr "URL 추가"

msgid "Add User Account"
msgstr "사용자 계정 추가"

msgid "Add VLAN"
msgstr "VLAN 추가"

msgid "Add Virtual Device"
msgstr "가상 장치 추가"

msgid "Add Volume"
msgstr "볼륨 추가"

msgid "Add WLAN"
msgstr "무선 LAN 추가"

msgid "Add WebDAV Record"
msgstr ""

msgid "Add a cache device to a pool"
msgstr "풀에 캐시 장치 추가"

msgid "Add a log device to a pool"
msgstr "풀에 로그 장치 추가"

msgid "Add a spare device to a pool"
msgstr "풀에 예비(spare) 장치 추가"

msgid "Add a virtual device to a pool"
msgstr "풀에 가상 장치 추가"

msgid "Add additional scheduled self-test."
msgstr "추가적인 자체 테스트 예약 추가"

msgid "Add any supplemental parameters."
msgstr "추가적인 매개 변수 추가"

msgid "Add auth group"
msgstr "인증 그룹 추가"

msgid "Add auto snapshot"
msgstr "자동화 스냅샷 추가"

msgid "Add command"
msgstr "명령어 추가"

msgid "Add extent"
msgstr "범위 추가"

msgid "Add iSCSI Initiator"
msgstr ""

msgid "Add iSNS Server"
msgstr ""

msgid "Add initiator group"
msgstr "초기자 그룹 추가"

msgid "Add interface"
msgstr "인터페이스 추가"

msgid "Add job"
msgstr "작업 추가"

msgid "Add mount point"
msgstr "탑재 지점 추가"

msgid "Add portal group"
msgstr "포털 그룹 추가"

msgid "Add rule"
msgstr "규칙 추가"

msgid "Add self-test"
msgstr "자체 테스트 추가"

msgid "Add sysctl variable"
msgstr ""

msgid "Add target"
msgstr "타겟 추가"

msgid "Add the selected device to the existing mirror."
msgstr ""

msgid "Add user to additional groups."
msgstr ""

msgid "Additional Information"
msgstr ""

msgid "Additional Network"
msgstr "추가 네트워크"

msgid "Additional Options for Block Backend"
msgstr ""

msgid "Additional Options for RAM Disk Backend"
msgstr ""

msgid "Additional Parameters"
msgstr "추가 매개 변수"

msgid "Additional Storage"
msgstr "추가 저장소"

msgid "Additional parameters to the hardware-specific part of the driver."
msgstr "장치의 하드웨어 고유 부분에 대한 추가적인 매개 변수들."

msgid "Address"
msgstr "주소"

msgid "Address of the remote hastd daemon. It must be a static IP address."
msgstr "원격지 hastd데몬 주소. 이 값은 고정 IP 주소여야 합니다."

msgid "Admin Password"
msgstr "관리자 암호"

msgid "Administration Password"
msgstr "관리 목적 암호"

msgid "Administrative WebGUI"
msgstr "관리 웹 화면"

msgid "Administrator Name"
msgstr "관리자 이름"

msgid "Advanced"
msgstr "고급"

msgid "Advanced Format"
msgstr "고급 포맷"

msgid "Advanced Options"
msgstr "고급 옵션"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "고급 설정"

msgid "Advanced Setup"
msgstr "고급 설정"

msgid "Advanced settings"
msgstr "고급 설정"

msgid "Advertisement Skew"
msgstr "Skew 알림"

msgid "After - File-deletions will be done after the transfer has completed."
msgstr "After - 파일 전송이 완료된 후 파일 삭제가 이루어 집니다."

msgid ""
"After you click \"Save\" you may also have to do one or more of the "
"following steps before you can access this server again:"
msgstr "\"저장\"을 누른 후 이 서버에 접근하기 전에 아래 절차 중 하나 또는 그 이상을 수행해야 할 수 있습니다:"

msgid ""
"After you click \"Save\" you must reboot the server to make the changes take "
"effect."
msgstr "\"저장\"을 누른 후 재시동해야만 변경 사항이 적용됩니다."

msgid "Age"
msgstr "기간"

msgid "Aggregation Protocol"
msgstr "집계 프로토콜"

msgid "Aggressive"
msgstr "적극적"

msgid ""
"Airflow temperature on Western Digital HDs (Same as temp. , but current "
"value is 50 less for some models. Marked as obsolete.)"
msgstr ""
"웨스턴 디지털 하드 디스크의 기류 온도 (온도와 동일하지만 일부 모델의 경우 현재 값은 50보다 적음, 오래된 것으로 표시됨)."

msgid "Alert Level"
msgstr "알림 수준"

msgid "Algorithm"
msgstr "알고리듬"

msgid "Alias"
msgstr ""

msgid "All"
msgstr "모두"

msgid "All data from the following statistics have been deleted:"
msgstr "아래 통계에 의한 모든 자료가 삭제되었습니다:"

msgid ""
"All data in the path is overwritten. To avoid invalid data/permission, using "
"an empty UFS directory is recommended."
msgstr ""
"해당 경로 내의 모든 자료는 덮어 씌워 집니다. 자료 및 권한 문제를 피하기 위해 비어 있는 UFS 디렉터리 사용을 권장합니다."

msgid "All data will be lost when you activate this option!"
msgstr "이 옵션을 활성화하면 모든 자료를 잃게 됩니다!"

msgid "All disks are imported."
msgstr "모든 디스크를 불러들였습니다."

msgid "All encrypted disks have been imported."
msgstr "모든 암호화 디스크를 불러들였습니다."

msgid ""
"All shares use the option 'usedots' thus making the filenames .Parent and "
"anything beginning with .Apple illegal."
msgstr ""
"모든 공유는 'usedots' 옵션을 이용하므로 파일 이름을 .Parent로 하거나 .Apple로 시작하는 이름으로 하는 것은 규칙에 "
"맞지 않습니다."

msgid "All software RAID disks are imported."
msgstr "모든 소프트웨어 RAID 디스크를 불러들였습니다."

msgid "Alloc"
msgstr "할당됨"

msgid "Allow"
msgstr "허용"

msgid "Allow GSSAPI authentication."
msgstr ""

msgid "Allow New Files"
msgstr "새 파일 허용"

msgid "Allow Serial Ports"
msgstr "직렬 포트 허용"

msgid "Allow TCP forwarding."
msgstr ""

msgid "Allow TLS connections only."
msgstr "TLS 연결만 허용"

msgid "Allow USB"
msgstr "USB 허용"

msgid "Allow USB Serial Ports"
msgstr "USB 직렬 포트 허용"

msgid "Allow challenge-response authentication."
msgstr ""

msgid "Allow client access to accounts that have null passwords."
msgstr "암호가 없는 계정으로 클라이언트가 접근하는 것 허용."

msgid ""
"Allow clients to attempt to store OS/2 style extended attributes on a share."
msgstr "클라이언트가 공유에 OS/2 스타일의 확장된 속성을 저장하려고 시도하는 것 허용."

msgid "Allow clients to resume interrupted uploads and downloads."
msgstr "클라이언트가 중단된 업로드와 다운로드를 계속 진행하는 것 허용."

msgid "Allow consecutive read/writes to be issued in parallel"
msgstr ""

msgid "Allow keyboard-interactive authentication."
msgstr ""

msgid "Allow new files to be created."
msgstr "새 파일 생성 허용."

msgid "Allow password authentication."
msgstr ""

msgid "Allow public key authentication."
msgstr ""

msgid "Allow root to login via ssh."
msgstr ""

msgid "Allow symlinks that point outside defined media folders."
msgstr ""

msgid "Allow to start UPS from battery"
msgstr "베터리 상태에서 UPS 시작 허용"

msgid "Allow trusted domains."
msgstr "신뢰 도메인 허용"

msgid ""
"Allows  certain  users and groups to have read/write access to a share. This "
"follows the allow option format."
msgstr "특정 사용자가 공유에 대한 읽기/쓰기 접근 권한을 가지는 것 허용. 이것은 허용 옵션 포맷을 따릅니다."

msgid ""
"Allows certain users and groups to have read-only  access  to  a share. This "
"follows the allow option format."
msgstr "특정 사용자와 그룹이 공유에 대한 읽기 전용 권한을 가지도록 합니다. 이것은 허용 옵션 포맷을 따릅니다."

msgid "Allows the server to try and become a local master browser."
msgstr "서버가 지역 마스터 브라우저가 되려고 시도하는 것을 허용"

msgid "Allows to connect to a hidden network"
msgstr "숨겨진 네트워크에 연결하는 것을 허용"

msgid ""
"Also known as 'Power-off Retract Count' per conventional HDD terminology. "
"Raw value reports the number of unclean shutdowns, cumulative over the life "
"of an SSD, where an 'unclean shutdown' is the removal of power without "
"STANDBY IMMEDIATE as the last command (regardless of PLI activity using "
"capacitor power). Normalized value is always 100."
msgstr ""
"기존의 HDD 용어에 따르면 '전원 끄기 회수 수'라고도 합니다. Raw 값은 SSD의 수명 동안 누적 된 비정상 정지 수를 보고합니다. "
"여기서 '비정상 정지'는 마지막 명령으로 STANDBY IMMEDIATE 없이 전원을 제거하는 것입니다 (커패시터 전원을 사용하는 PLI "
"동작과 관계 없음). 일반적인 값은 항상 100입니다."

msgid "AltRoot"
msgstr "대체 루트"

msgid "Alternate Data Streams"
msgstr "대체 데이터 스트림"

msgid "Alternate TCP port. (Default is 873)."
msgstr "대체 TCP 포트(기본값: 873)"

msgid "Alternative configuration directory."
msgstr "대체 구성 디렉터리."

msgid "Always"
msgstr "항상"

msgid "Always On"
msgstr "항상 켬"

msgid "Always Scan"
msgstr "항상 검사"

msgid "Ambient Conditions From External Probe Equipment"
msgstr "외부 조사 장비의 주변 조건"

msgid "Ambient relative humidity (percent)"
msgstr "주변 상대 습도(퍼센트)"

msgid "Ambient temperature (degrees C)"
msgstr "주변 온도(℃)"

msgid "Amount of surge current used to spin up the drive."
msgstr "드라이브를 회전시키는 데에 사용한 유입전류량"

msgid ""
"Amplitude of 'thrashing' (distance of repetitive forward/reverse head "
"motion)."
msgstr "쓰래싱 (thrashing) 크기(바늘이 반복적으로 앞 또는 뒤로 움직일 때의 이동거리)"

msgid ""
"An Auth Group is identified by a tag number and is optional. If the Target "
"does not use CHAP authentication it defines authorised users and secrets for "
"additional security."
msgstr ""
"인증 그룹은 태그 번호로 구분되며 이것은 선택 사항 입니다. 타겟이 CHAP 인증을 사용하지 않는 경우 추가 인증을 위한 사용자 및 "
"암호를 정의합니다."

msgid "An Extent defines the storage area of the Target."
msgstr "범위는 타겟의 저장소 영역을 정의합니다."

msgid "An IPv4 or IPv6 address of an iSCSI initiator portal."
msgstr ""

msgid "An IPv4 or IPv6 address to listen on for incoming connections."
msgstr ""

msgid ""
"An Initiator Group is identified by a tag number and defines authorised "
"initiator names and networks."
msgstr "초기자 그룹은 태그 번호로 구분되며 인증된 초기자 이름과 네트워크를 정의합니다."

msgid ""
"An alert email is sent when the capacity of a pool exceeds the critical "
"threshold."
msgstr ""

msgid ""
"An alert email is sent when the capacity of a pool exceeds the warning "
"threshold."
msgstr ""

msgid "An empty field is default."
msgstr "빈 필드가 기본값입니다."

msgid "An error occured."
msgstr "오류가 발생했습니다."

msgid "An host with this name already exists."
msgstr "해당 이름의 호스트가 존재합니다."

msgid "An interface with the specified description already exists."
msgstr "명시 된 설명의 인터페이스가 이미 존재합니다"

msgid "Anonymous Bind"
msgstr "익명 연결"

msgid "Anonymous Users"
msgstr "익명 사용자"

msgid "Anonymous access has been deprecated starting from SMB2."
msgstr "익명 계정은 SMB2 부터 제거 예고 되었습니다."

msgid ""
"Anonymous user download bandwith in KB/s. An empty field means infinity."
msgstr "KB/s 단위의 익명 사용자 다운로드 대역 폭. 빈 필드는 무한을 의미합니다."

msgid ""
"Anonymous user upload bandwith in KB/s. An empty field means infinity."
msgstr "KB/s 단위의 익명 사용자 업로드 대역 폭. 빈 필드는 무한을 의미합니다."

msgid ""
"Another DLNA/UPnP service is already running. Enabling Fuppes might cause "
"issues."
msgstr "다른 DLNA/UPnP 서비스가 이미 실행 중입니다.  Fuppes 사용이 원인일 수 있습니다."

msgid "Any"
msgstr "모두"

msgid "Any service using these disks might become invalid or inaccessible!"
msgstr "디스크를 이용중인 모든 서비스는 무효화 되거나 접근이 불가능해 집니다."

msgid "Append user defined shares"
msgstr "사용자 정의 공유 추가"

msgid "Apple Filing Protocol"
msgstr "Apple Filing Protocol"

msgid "Apple Filing Protocol (AFP) Compatibility Settings"
msgstr ""

msgid "Apple Public Source License"
msgstr ""

msgid "Apply"
msgstr "적용"

msgid "Apply Changes"
msgstr "변경 사항 적용"

msgid "Apply Filter"
msgstr "필터 적용"

msgid "Apply changes"
msgstr "변경 사항 적용"

msgid "Apr"
msgstr "4월"

msgid "April"
msgstr "4월"

msgid "Archive"
msgstr "보존"

msgid "Archive mode."
msgstr "보존 모드."

msgid "Are you sure you want to reboot the server?"
msgstr "서버를 재시동하시겠습니까?"

msgid ""
"Are you sure you want to reset the system configuration to factory defaults?"
msgstr ""

msgid "Are you sure you want to shutdown the server?"
msgstr "서버를 종료하시겠습니까?"

msgid "Assign a human-readable description to the target."
msgstr ""

msgid ""
"Assign a previously defined authentication group to the portal group, to be "
"used for target discovery."
msgstr ""

msgid "Assign a previously defined authentication group to the target."
msgstr ""

msgid "Assign a previously defined portal group to the target."
msgstr ""

msgid "Asynchronous I/O"
msgstr "비동기 입출력"

msgid "At least one disk must be selected."
msgstr ""

msgid "At least one interface must be selected."
msgstr "적어도 하나의 인터페이스를 선택해야 합니다."

msgid ""
"At the highest level, a target is what is presented to the initiator, and is "
"made up of one or more extents."
msgstr "타겟은 가장 고수준으로 초기자에게 제공되고 하나 이상의 범위로 구성됩니다."

msgid "Attach"
msgstr "부착"

msgid "Attach a data device"
msgstr "데이터 장치 부착"

msgid "Attach a log device"
msgstr "로그 장치 부착"

msgid "Attached"
msgstr "부착됨"

#, php-format
msgid "Attaching provider '%s'."
msgstr "제공자 '%s' 부착 중."

msgid ""
"Attempting to use other file formats such as FAT, FAT32, EXT2, EXT3, EXT4 or "
"NTFS can result in unpredictable results, file corruption and the loss of "
"data!"
msgstr ""
"FAT, FAT32, EXT2, EXT3, EXT4 또는 NTFS와 같은 다른 파일 포맷을 사용하려고 시도하는 경우, 파일 손상, 데이터 "
"손실 같은 예상치 못한 결과가 발생할 수 있습니다!"

msgid "Attribute Name"
msgstr "속성 이름"

msgid "Audio"
msgstr "오디오"

msgid "Aug"
msgstr "8월"

msgid "August"
msgstr "8월"

msgid "Auth Group"
msgstr "인증 그룹"

msgid "Auth Group Name"
msgstr ""

msgid "Auth Group Settings"
msgstr "인증 그룹 설정"

msgid "Auth Group is locked"
msgstr ""

msgid "Auth Group is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Auth Group is unlocked"
msgstr ""

msgid "Auth Groups"
msgstr "인증 그룹들"

msgid ""
"Auth Groups contains authorised users and secrets for additional security."
msgstr "인증 그룹은 추가 보안을 위한 인증 사용자 및 암호를 포함합니다."

msgid "Auth Method"
msgstr "인증 방법"

msgid "Auth Type"
msgstr ""

msgid "Authenticate Path & Realm"
msgstr "경로와 영역으로 인증하기"

msgid "Authenticate URL"
msgstr "URL 인증하기"

msgid "Authenticated Users"
msgstr "인증된 사용자"

msgid ""
"Authenticated user download bandwith in KB/s. An empty field means infinity."
msgstr "KB/초 단위의 인증 사용자 다운로드 대역폭. 비워 두면 무한대를 의미합니다."

msgid ""
"Authenticated user upload bandwith in KB/s. An empty field means infinity."
msgstr "KB/초 단위의 인증 사용자 업로드 대역폭. 비워 두면 무한대를 의미합니다."

msgid "Authentication"
msgstr "인증"

msgid "Authentication Method"
msgstr "인증 방법"

msgid "Authentification method is disabled."
msgstr "인증 방법 비활성화됨."

msgid "Authorised Network"
msgstr "인증된 네트워크"

msgid "Auths"
msgstr "인증"

msgid "Auto"
msgstr "자동"

msgid "Auto Snapshot"
msgstr "자동화 스냅샷"

msgid "Auto Snapshot Settings"
msgstr "자동화 스냅샷 설정"

msgid "Auto page refresh."
msgstr "자동 페이지 새로 고침"

msgid "Auto size"
msgstr "자동 크기"

msgid "AutoScale"
msgstr "자동 크기 조정"

msgid "Autodetect"
msgstr "자동 감지"

msgid "Autoscale"
msgstr "자동 크기 조정"

msgid "Autoscale for graphs."
msgstr "그래프 자동 크기 조정"

msgid "Autoselect"
msgstr "자동 선택"

msgid "Auxiliary device firmware"
msgstr "보조 장치 펌웨어"

msgid "Avail"
msgstr "사용 가능"

msgid "Avail Threshold"
msgstr ""

msgid "Available"
msgstr "사용 가능"

msgid "Available Graphs"
msgstr "사용 가능한 그래프"

msgid ""
"Average performance of seek operations of the magnetic heads. If this "
"attribute is decreasing, it is a sign of problems in the mechanical "
"subsystem."
msgstr "자성 헤드의 평균 탐색 성능. 이 속성 값이 감소하는 것은 물리 하위 시스템의 오류 징후입니다."

msgid "Average time of spindle spin up (from zero RPM to fully operational)."
msgstr "평균 스핀들 스핀 업 시간(0RPM에서 최고 운영 속도에 이르기 까지)."

msgid "Back"
msgstr "뒤로"

msgid "Backend"
msgstr ""

msgid "Background"
msgstr "배경색"

msgid "Backup"
msgstr "백업"

msgid "Backup Configuration"
msgstr "백업 설정"

msgid "Backup File"
msgstr "백업 파일"

msgid ""
"Backup configuration reminder. The last configuration backup is older than "
"the configured interval."
msgstr ""

msgid ""
"Backup configuration. The date of the last configuration backup cannot be "
"found."
msgstr ""

msgid ""
"Backup configuration. The date of the last configuration backup is invalid."
msgstr ""

msgid "Backup/Restore"
msgstr "백업/복원"

msgid "Bad User - (Non Existing Users)"
msgstr "잘못된 사용자 - (존재하지 않는 사용자)"

msgid "Balance Algorithm"
msgstr "밸런스 알고리듬"

msgid "Ban List"
msgstr "차단 목록"

msgid "Ban List Rule"
msgstr "차단 목록 규칙"

msgid "Ban List Rule Settings"
msgstr "차단 목록 규칙 설정"

msgid "Banner"
msgstr "배너"

msgid "Base DN"
msgstr "기본 DN"

msgid "Base Name"
msgstr "기본 이름"

msgid ""
"Base Name will be appended automatically when starting without 'iqn.'."
msgstr "'iqn.'이 없이 시작할 때 기본 이름이 자동으로 추가될 것입니다."

msgid "Battery Details"
msgstr "베터리 상세"

msgid "Battery Level"
msgstr "배터리 잔량"

msgid "Battery Low"
msgstr "배터리 부족"

msgid ""
"Battery Remaining level when UPS switches to Shutdown mode (Low Battery)"
msgstr "UPS가 종료 모드로 전환하는 베터리 잔량 수준(베터리 부족)"

msgid "Battery alarm threshold"
msgstr "베터리 경고 임계 값"

msgid "Battery capacity"
msgstr "베터리 용량"

msgid "Battery change date"
msgstr "베터리 교체 날자"

msgid "Battery chemistry"
msgstr "베터리의 화학적 상태"

msgid "Battery current"
msgstr "현 베터리 상태"

msgid "Battery level"
msgstr "배터리 수준"

msgid "Battery level when UPS switches to \"Warning\" state"
msgstr "UPS가 \"경고\" 상태로 전환되는 베터리 수준"

msgid "Battery manufacturing date"
msgstr "베터리 제조 일자"

msgid "Battery temperature"
msgstr "베터리 온도"

msgid "Battery voltage"
msgstr "배터리 전압"

msgid "Be Quiet"
msgstr ""

msgid "Be careful with turning on these options."
msgstr "이 옵션들을 켤 때 주의하십시오."

msgid "Before - File-deletions will be done before the transfer starts."
msgstr "Before - 파일 삭제가 완료되면 파일 전송을 시작합니다."

msgid "Before - File-deletions will be performed before the transfer starts."
msgstr "Before - 전송 시작 전에 파일 삭제가 진행됩니다."

msgid ""
"Before a Unison client can start to work, you need to perform the following:"
msgstr ""

msgid "Best available"
msgstr "가장 적합한 것"

msgid "Binary Prefix"
msgstr "이진 접미사"

msgid "Bind DN"
msgstr "bind DN"

msgid "Bind Password"
msgstr "바인드 암호"

msgid "BitTorrent"
msgstr "BitTorrent"

#, php-format
msgid ""
"BitTorrent needs at least read & execute permissions at the mount point for "
"directory %s!"
msgstr "BitTorrent는 탑제 지점 디렉터리 %s에 적어도 읽기 및 실행 허가가 필요합니다!"

msgid "Blank Time"
msgstr "반응불가시간"

msgid "Block"
msgstr ""

msgid "Block Size"
msgstr "블록 크기"

msgid "Blocksize"
msgstr "블록 크기"

msgid "Boot Arguments"
msgstr "시동 인자"

msgid "Boot Loader"
msgstr "부트 로더"

#, php-format
msgid "Boot argument (e.g. %s)."
msgstr "시동 인자(예: %s)"

#, php-format
msgid "Boot loader (e.g. %s)."
msgstr "부트 로더(예: %s)."

#, php-format
msgid ""
"Boot partition is too small. You need to reinstall from LiveCD/LiveUSB or "
"resize boot partition of %s.\n"
msgstr ""
"부트 분할 영역이 너무 작습니다. LiveCD/LiveDVD로 재설치하거나 부트 분할 영역 %s의 크기를 조정해야 합니다.\n"

msgid "Bootloader"
msgstr "부트로더"

msgid "Both user data and metadata will be cached in ARC."
msgstr "사용자 자료와 메타데이터 모두 ARC에 캐시됨."

msgid "Both user data and metadata will be cached in L2ARC."
msgstr "사용자 자료와 메타데이터 모두 L2ARC에 캐시됨."

msgid "Bridge"
msgstr "브릿지"

msgid "Bridge Settings"
msgstr "브릿지 설정"

msgid ""
"Bridge cannot be deleted because it is still being used as an interface."
msgstr "아직 인터페이스로 사용되고 있어서 브릿지를 삭제할 수 없습니다."

msgid "Bridge is marked for deletion"
msgstr "브릿지 삭제 표시됨"

msgid "Bridge is protected"
msgstr "브릿지 보호됨"

msgid "Bridge is unlocked"
msgstr "브릿지 잠금 해제됨"

msgid "Bring a device online"
msgstr "장치를 온라인 상태로 설정"

msgid "Broadcast Interval"
msgstr "브로드케스트 간격"

msgid ""
"Broadcasts its availability every configured seconds on the network, the "
"default is 300 seconds."
msgstr ""

msgid "Browseable"
msgstr "검색 가능 여부"

msgid "Button Location"
msgstr "버튼 위치"

msgid "By default, only already existing files can be uploaded."
msgstr "기본 값으로 이미 존재하는 파일들만 업로드 될 수 있습니다."

msgid "Bytes/sec"
msgstr "바이트/초"

msgid "CACHE"
msgstr "캐시"

msgid "CAM Target Layer"
msgstr ""

msgid "CAM Target Layer / iSCSI Target"
msgstr ""

msgid "CARP"
msgstr "CARP"

msgid ""
"CARP cannot be deleted because it is still being used as an interface."
msgstr "인터페이스로 사용중이어서 CARP를 삭제할 수 없습니다."

msgid "CARP is marked for deletion"
msgstr "CARP 삭제 표시됨"

msgid "CARP is protected"
msgstr "CARP 보호됨"

msgid "CARP is unlocked"
msgstr "CARP 잠금 해제됨"

msgid "CARP only"
msgstr "CARP 만"

msgid "CCMP"
msgstr "CCMP"

msgid "CCMP TKIP"
msgstr "CCMP TKIP"

msgid "CD"
msgstr ""

msgid "CD-ROM"
msgstr ""

msgid "CD/DVD"
msgstr "CD/DVD"

msgid "CD/DVD drive"
msgstr "CD/DVD 드라이브"

msgid "CHANGED"
msgstr "변경됨"

msgid "CHAP"
msgstr "CHAP"

msgid "CHAP Name"
msgstr ""

msgid "CHAP Secret"
msgstr ""

msgid "CHAP User is locked"
msgstr ""

msgid "CHAP User is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "CHAP User is unlocked"
msgstr ""

msgid "CHAP Users"
msgstr "CHAP 사용자"

msgid "CHAP-Mutual"
msgstr ""

msgid "CIFS/SMB"
msgstr "CIFS/SMB"

msgid "CIFS/SMB is disabled."
msgstr "CIFS/SMB 비활성화됨."

msgid "CIFS/SMB is enabled."
msgstr "CIFS/SMB 활성화됨"

msgid "CP1251 (Cyrillic)"
msgstr "CP1251 (키릴 문자)"

msgid "CP1252 (Latin 1)"
msgstr "CP1252 (Latin 1)"

msgid "CP437 (Latin US)"
msgstr "CP437 (Latin US)"

msgid "CP850 (Latin 1)"
msgstr "CP850 (Latin 1)"

msgid "CP852 (Latin 2)"
msgstr "CP852 (Latin 2)"

msgid "CP866 (Cyrillic CIS 1)"
msgstr "CP866(키릴어 스위치)"

msgid "CP932 (Japanese Shift-JIS)"
msgstr "CP932 (일본어 Shift-JIS)"

msgid "CP936 (Simplified Chinese GBK)"
msgstr "CP936 ( 중문 간체 GBK)"

msgid "CP949 (Korean)"
msgstr "CP949 (한국어)"

msgid "CP950 (Traditional Chinese Big5)"
msgstr "CP950(중국어 번체 Big5)"

msgid "CPU Core Usage"
msgstr "CPU 코어 사용량"

msgid "CPU Frequency"
msgstr "CPU 주파수"

msgid "CPU Load"
msgstr "CPU 부하"

msgid "CPU Maximum Frequency"
msgstr "최대 CPU 주파수"

msgid "CPU Microcode Update"
msgstr "CPU 마이크로코드 업데이트"

msgid "CPU Minimum Frequency"
msgstr "최소 CPU 주파수"

msgid "CPU Temperature"
msgstr "CPU 온도"

msgid "CPU Usage"
msgstr "CPU 사용량"

msgid "CPU frequencies:"
msgstr "CPU 주파수:"

msgid "CPU load"
msgstr "CPU 부하"

msgid ""
"CRC Error Count. Counts the number of CRC error (read/write data FIS CRC "
"error)."
msgstr "CRC 오류 개수. CRC 오류의 개수(자료 읽기/쓰기 FIS CRC 오류)."

msgid "CRC32C"
msgstr ""

msgid "CTL LUN"
msgstr ""

msgid "Calibration Battery"
msgstr "베터리 초기화"

msgid "Can Mount"
msgstr "탑제 가능"

msgid "Can't get UFS ID."
msgstr "UFS ID 얻을 수 없음."

msgid "Can't mount the system partition 1, the DATA partition is the 2."
msgstr "시스템 분할 영역 1은 탑재할 수 없습니다. 데이터 분할 영역은 2입니다."

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Canmount"
msgstr "탑재 가능"

msgid "Cannot get CPU load"
msgstr "CPU 부하 얻을 수 없음"

msgid "Cannot get data about interface"
msgstr "인터페이스에 관한 데이터를 얻을 수 없습니다."

msgid "Cannot use DHCP for LAN interface."
msgstr "LAN 인터페이스에 DHCP를 사용할 수 없습니다."

msgid "Capacity"
msgstr "용량"

msgid "Capacity Alert Thresholds"
msgstr ""

msgid "Capacity Critical Threshold"
msgstr ""

msgid "Capacity Warning Threshold"
msgstr ""

msgid "Carp Settings"
msgstr "CARP 설정"

msgid "Case Sensitivity"
msgstr "대소문자 구분"

msgid ""
"Causes the server to display the network information for the specified IP "
"address or DNS hostname to the client, on the assumption that that IP "
"address or DNS host is acting as a NAT gateway or port forwarder for the "
"server."
msgstr ""
"명시 된 IP 주소나 DNS 호스트가 NAT 게이트웨이나 서버의 포트 포워더라는 가정 하에 서버가 클라이언트에게 명시 된 IP 주소나 "
"DNS 호스트 이름의 네트워크 정보를 표시하게 합니다."

msgid "Certificate"
msgstr "인증서"

msgid ""
"Certificate revocation list (CRL) file for TLS, to check for revoked "
"certificates."
msgstr ""

msgid "Challenge-Response Authentication"
msgstr ""

msgid "Change"
msgstr "변경"

msgid "Change below file"
msgstr "아래 파일 변경"

msgid "Change the IP address of your computer"
msgstr "귀하의 컴퓨터 IP 주소를 변경"

msgid "Change the IP address of your server"
msgstr "귀하의 서버 IP 주소를 변경"

msgid "Changes to this option will take effect after a reboot."
msgstr "이 옵션의 변경은 재시동 후에 적용됩니다."

msgid "Channel"
msgstr "채널"

msgid "Charging Battery"
msgstr "베터리 충전 중"

msgid "Check System|General Setup before initializing"
msgstr "초기화 전에 시스템|일반 설정을 확인하십시오"

msgid "Check and replace cable"
msgstr "케이블을 확인 및 교체하십시오"

msgid ""
"Check the FreeBSD documentation for detailed information about TCP Wrappers"
msgstr "FreeBSD 메뉴얼에서 tcp Wrapper에 대한 정보를 확인하십시오"

msgid "Check the list of available drivers"
msgstr "사용 가능한 드라이버 목록을 확인하십시오"

msgid "Checksum"
msgstr "검사합"

msgid "Choose File"
msgstr "파일 선택"

msgid "Choose UPS mode."
msgstr "UPS 모드를 선택하십시오."

msgid "Choose on which interface packets must come in to match this rule."
msgstr "이 규칙에 일치하기 위해 어떤 인터페이스로 패킷이 들어와야 하는 지를 선택하십시오."

msgid "Choose which IP protocol this rule should match."
msgstr "이 규칙이 일치해야 할 IP 프로토콜을 선택하십시오."

msgid "Choose which interface this route applies to."
msgstr "이 경로가 적용될 인터페이스를 선택하십시오."

msgid "Choose..."
msgstr ""

msgid "Clear"
msgstr "정리(모두 지우기)"

msgid "Clear Config And Import Disks"
msgstr "설정 초기화 및 디스크 불러오기"

msgid "Clear Configuration"
msgstr "설정 초기화"

msgid "Clear Text Authentication"
msgstr "일반 텍스트 인증"

msgid "Clear configuration information before importing disks."
msgstr "디스크 불러오기 전 설정 정보 초기화"

msgid "Clear configuration information before importing software RAID disks."
msgstr "소프트웨어 RAID 디스크 불러오기 전 설정 정보 초기화"

msgid "Clear device errors"
msgstr "장치 오류 초기화"

msgid "Clear metadata on the selected device."
msgstr ""

msgid "Client"
msgstr "클라이언트"

msgid "Client Max. Protocol"
msgstr "최대 클라이언트 측 프로토콜"

msgid "Client Min. Protocol"
msgstr "최소 클라이언트 측 프로토콜"

msgid "Clone"
msgstr "복제"

msgid "Clone Configuration"
msgstr "복제 설정"

msgid "Collecting initial data, please wait..."
msgstr "초기 데이터 수집 중이므로 잠시 기다려 주십시오..."

msgid "Collisions"
msgstr "충돌"

msgid "Cols"
msgstr "열"

msgid ""
"Comma-separated list of group names that are permitted to login to the FTP "
"server. (empty = ftp group)."
msgstr "쉼표로 나뉘는 FTP 서버 로그인 허용 목록. (비어 있는 경우=ftp 그룹)"

msgid "Command"
msgstr "명령"

msgid "Command Output"
msgstr "명령 출력"

msgid "Command Output:"
msgstr "명령 출력:"

msgid "Command Scripts"
msgstr "명령 스크립트"

msgid "Command Scripts (Maintenance Only)"
msgstr "명령 스크립트(유지보수 전용)"

msgid "Command execution was successful"
msgstr "성공적으로 명령이 실행 되었습니다"

#, php-format
msgid "Command for LINK_DOWN event (e.g. %s)."
msgstr "LINK_DOWN 이벤트용 명령(예: %s)."

#, php-format
msgid "Command for LINK_UP event (e.g. %s)."
msgstr "LINK_UP 이벤트용 명령(예: %s)."

msgid "Command is marked for removal"
msgstr "명령 제거 표시됨"

msgid "Command is protected"
msgstr "명령 보호됨"

msgid "Command is unlocked"
msgstr "명령 잠금 해제됨"

msgid "Command output"
msgstr "명령 출력"

msgid "Command output:"
msgstr "명령 출력:"

msgid "Comment"
msgstr "설명"

msgid "Common Internet File System"
msgstr "공용 인터넷 파일 시스텡"

msgid "Community"
msgstr "커뮤니티"

msgid "Compilations Directories"
msgstr "컴파일 디렉터리"

msgid "Compiled"
msgstr "컴파일됨"

msgid "Compliant profile to be used."
msgstr "이용할 호환 프로파일."

msgid "Compress"
msgstr "압축하기"

msgid "Compress file data during the transfer."
msgstr "전송하는 동안 파일 데이터를 압축합니다."

msgid "Compression"
msgstr "압축"

msgid "Configuration"
msgstr "설정"

msgid "Configuration Directory"
msgstr "설정 디렉터리"

msgid ""
"Configuration information about devices is different from physical devices. "
"Please remove those devices and re-add them or run import disks with clear "
"configuration option enabled."
msgstr ""
"장치에 대한 설정 정보와 물리 장치간 차이가 있습니다. 이 장치들을 제거하고 다시 추가하거나 설정 초기화가 활성화 된 상태에서 디스크 "
"불러오기를 다시 실행해 주십시오."

msgid ""
"Configures an external subsystem (e.g. file transfer daemon). Arguments "
"should be a subsystem name and a command (with optional arguments) to "
"execute upon subsystem request. Leave this field empty to use the default "
"settings."
msgstr ""

msgid "Configuring"
msgstr "설정 중"

msgid "Confirm New Password"
msgstr "새 암호 확인"

msgid "Confirm Password"
msgstr "암호 확인"

msgid "Confirmation"
msgstr "확인"

msgid "Connect to hidden network"
msgstr "숨겨진 네트워크에 연결"

msgid "Consider replacing this drive"
msgstr "이 드라이브 교체 결정"

msgid "Console Menu"
msgstr "콘솔 메뉴"

msgid "Console Screensaver"
msgstr "콘솔 화면 보호기"

msgid "Console Settings"
msgstr "콘솔 설정"

msgid "Contact"
msgstr "연락처"

msgid ""
"Contact information, e.g. name or email of the person responsible for this "
"system: 'admin@email.address'."
msgstr "연락처 정보. 예컨대 이 시스템을 책임지는 사람의 이름이나 이메일: 'admin@email.address'."

msgid "Container"
msgstr "컨테이너"

msgid "Content"
msgstr "내용"

msgid "Content Locations"
msgstr "자료 위치"

msgid "Control"
msgstr "컨트롤"

msgid "Controller"
msgstr "컨트롤러"

msgid "Controller Auth Group"
msgstr "컨트롤러 인증 그룹"

msgid "Controller Auth Method"
msgstr "컨트롤러 인증 방법"

msgid "Controller Authorised Network"
msgstr "컨트롤러 인증된 네트워크"

msgid "Controller Authorised network"
msgstr "컨트롤러 권한을 부여 받은 네트워크"

msgid "Controller IP Address"
msgstr "컨트롤러 IP 주소"

msgid "Controller IP address"
msgstr "컨트롤러 IP 주소"

msgid "Controller Model"
msgstr "컨트롤러 모델"

msgid "Controller TCP Port"
msgstr "컨트롤러 TCP 포트"

msgid ""
"Controls how the set of illegal NTFS ASCII character are stored in the "
"filesystem, commonly used by OS X clients."
msgstr ""

msgid ""
"Controls if Time Machine support via the FULLSYNC volume capability is "
"advertised to clients."
msgstr ""

msgid "Controls the behavior of synchronous requests."
msgstr "동기 요청에 대한 동작을 제어합니다."

msgid ""
"Controls the compression algorithm used for this dataset. 'LZ4' is now the "
"recommended compression algorithm. Setting compression to 'On' uses the LZ4 "
"compression algorithm if the feature flag lz4_compress is active, otherwise "
"LZJB is used. You can specify the 'GZIP' level by using the value 'GZIP-N', "
"where N is an integer from 1 (fastest) to 9 (best compression ratio). "
"Currently, 'GZIP' is equivalent to 'GZIP-6'."
msgstr ""
"이 데이터셋에 사용 될 압축 알고리듬을 제어합니다. 이제 'LZ4'가 권장되는 압축 알고리듬입니다. 압축을 '켬'으로 설정하면 기능 "
"플래그 lz4_compress가 활성 인 경우 LZ4 압축 알고리듬을 사용하고, 그렇지 않으면 LZJB가 사용됩니다. 'GZIP-N'값을 "
"사용하여 'GZIP'레벨을 지정할 수 있습니다. 여기서 N은 1 (가장 빠름)에서 9 (가장 좋은 압축 비율)의 정수입니다. 현재 "
"'GZIP'은 'GZIP-6'과 동일합니다."

msgid ""
"Controls the compression algorithm. 'LZ4' is now the recommended compression "
"algorithm. Setting compression to 'On' uses the LZ4 compression algorithm if "
"the feature flag lz4_compress is active, otherwise LZJB is used. You can "
"specify the 'GZIP' level by using the value 'GZIP-N', where N is an integer "
"from 1 (fastest) to 9 (best compression ratio). Currently, 'GZIP' is "
"equivalent to 'GZIP-6'."
msgstr ""
"압축 알고리듬을 제어합니다. 이제 'LZ4'가 권장되는 압축 알고리듬입니다. 압축을 '켬'으로 설정하면 기능 플래그 "
"lz4_compress가 활성 인 경우 LZ4 압축 알고리듬을 사용하고, 그렇지 않으면 LZJB가 사용됩니다. 'GZIP-N'값을 "
"사용하여 'GZIP'레벨을 지정할 수 있습니다. 여기서 N은 1 (가장 빠름)에서 9 (가장 좋은 압축 비율)의 정수입니다. 현재 "
"'GZIP'은 'GZIP-6'과 동일합니다."

msgid "Controls the dedup method."
msgstr "중복 제거 방법을 제어합니다."

msgid "Controls the number of copies of data stored for this dataset."
msgstr "이 데이터셋에 저장되는 자료의 복본 수를 제어합니다."

msgid "Controls the power consumption mode."
msgstr "전력 소비 모드를 제어합니다."

msgid "Controls the type of the ZFS dataset."
msgstr "ZFS 데이터셋의 형태를 제어합니다."

msgid "Controls what is cached in the primary cache (ARC)."
msgstr "주 캐시(ARC)에 무엇을 캐시할 지 제어합니다."

msgid "Controls what is cached in the secondary cache (L2ARC)."
msgstr "보조 캐시(L2ARC)에 무엇을 캐시할 지 제어합니다."

msgid "Controls what types of metadata are stored redundantly."
msgstr "어떤 메타데이터를 중복 저장할 지 제어합니다."

msgid "Controls where the OS X metadata stream is stored."
msgstr ""

msgid "Controls where the OS X resource fork is stored."
msgstr ""

msgid ""
"Controls whether processes can be executed from within this file system."
msgstr "이 파일 시스템에서 프로세스가 실행될 수 있는지를 제어합니다."

msgid ""
"Controls whether the .zfs directory is hidden or visible in the root of the "
"file system."
msgstr "파일 시스템 최상위에 .zfs 디렉터리를 보일지 혹은 숨길 것인지 제어합니다."

msgid ""
"Controls whether the access time for files is updated when they are read."
msgstr "파일이 읽혀질 때 그 파일의 접근 시간을 갱신할 지 제어합니다."

msgid ""
"Controls whether the access time for files is updated when they are read. "
"Turning this Off avoids producing write traffic when reading files and can "
"result in significant performance gains."
msgstr ""
"파일을 읽을 때 접근 시간을 갱신할지 여부를 제어합니다. 이 옵션을 해제하면 파일을 읽을 때 쓰기 동작이 일어나지 않으므로 성능이 크게 "
"향상 될 수 있습니다."

msgid "Controls whether the dataset is managed from a jail."
msgstr "데이터를 유치장(jail)에서 관리할 지의 여부를 제어한다."

msgid "Controls whether the set-UID bit is respected for the file system."
msgstr "파일 시스템이 set-UID bit을 지원하는지 여부를 제어합니다."

msgid "Controls whether this dataset can be modified."
msgstr "이 데이터셋을 변경할 수 있는지 여부를 제어합니다."

msgid ""
"Convert DOS attributes to UNIX execution bits when Store DOS attributes is "
"disabled."
msgstr "DOS 속성이 비활성화 된 경우 DOS 속성을 UNIX 실행 비트로 변환합니다."

msgid "Conveyance Self-Test"
msgstr "운송 자체 테스트"

msgid "Copies"
msgstr "복본"

msgid "Core"
msgstr "코어"

msgid "Count"
msgstr "개수"

msgid "Count of 'Free Fall Events' detected."
msgstr "'Free Fall Events' 감지 횟수."

msgid ""
"Count of 'unstable' sectors (waiting to be remapped, because of "
"unrecoverable read errors). If an unstable sector is subsequently read "
"successfully, the sector is remapped and this value is decreased. Read "
"errors on a sector will not remap the sector immediately (since the correct "
"value cannot be read and so the value to remap is not known, and also it "
"might become readable later); instead, the drive firmware remembers that the "
"sector needs to be remapped, and will remap it the next time it's written. "
"However some drives will not immediately remap such sectors when written; "
"instead the drive will first attempt to write to the problem sector and if "
"the write operation is successful then the sector will be marked good (in "
"this case, the 'Reallocation Event Count' (0xC4) will not be increased). "
"This is a serious shortcoming, for if such a drive contains marginal sectors "
"that consistently fail only after some time has passed following a "
"successful write operation, then the drive will never remap these problem "
"sectors."
msgstr ""
"'불안정한'섹터 수 (복구 할 수없는 읽기 오류로 인해 다시 매핑되기를 기다림) 이후에 불안정한 섹터가 성공적으로 판독되면, 섹터는 재 "
"맵핑되고이 값은 감소합니다. 섹터의 읽기 오류는 섹터를 즉시 다시 매핑하지 않습니다(올바른 값을 읽을 수 없기 때문에 다시 매핑 할 값을 "
"알 수 없으며 나중에 읽을 수도 있습니다). 드라이브 펌웨어는 섹터를 다시 매핑해야한다는 것을 기억하고 다음에 기록 할 때 다시 "
"매핑합니다. 그러나 일부 드라이브는 명시적으로 해당 섹터를 즉시 재 매핑하지 않습니다. 대신 드라이브가 먼저 문제 섹터에 쓰려고 시도하고 "
"쓰기 작업이 성공하면 섹터가 양호한 것으로 표시됩니다(이 경우 '재 할당 이벤트 횟수'(0xC4)는 증가하지 않습니다). 이러한 "
"드라이브에 성공적인 쓰기 조작 후 일정 시간이 지난 후에도 일관되게 실패하는 한계 섹터가 포함되어 있으면 드라이브가 이러한 문제 섹터를 "
"다시 매핑하지 않기 때문에 이것은 심각한 단점입니다."

msgid "Count of Data Address Mark errors (or vendor-specific)."
msgstr "데이터 주소 마크 오류 횟수(또는 특정 공급자 전용)."

msgid "Count of attempts to compensate for platter speed variations."
msgstr "플래터 속도 변화를 보상하려는 시도 횟수."

msgid ""
"Count of buzz routines needed to spin up the drive due to insufficient power."
msgstr "전원 부족 상황에서의 드라이브 스핀 업을 위한 버즈 루틴 횟수."

msgid "Count of errors corrected by software ECC."
msgstr "소프트웨어 ECC에 의해 교정된 오류의 개수."

msgid "Count of errors due to high temperature."
msgstr "고온 상태에서의 오류 개수."

msgid "Count of errors while reading from a disk."
msgstr "디스크를 읽는 도중 발생한 오류의 개수."

msgid ""
"Count of hours in power-on state. The raw value of this attribute shows "
"total count of hours (or minutes, or seconds, depending on manufacturer) in "
"power-on state."
msgstr "전원 켜짐 상태 시간. 이 속성의 원시 값은 전원이 켜진 상태의 총 시간(또는 제조사에 따라 분 또는 초)을 표시합니다."

msgid "Count of load/unload cycles into head landing zone position."
msgstr "헤드 종착점 위치로의 로드/언로드 횟수"

msgid "Count of off-track errors."
msgstr "트랙 분리 오류 개수."

msgid ""
"Count of reallocated sectors. When the hard drive finds a "
"read/write/verification error, it marks that sector as 'reallocated' and "
"transfers data to a special reserved area (spare area). This process is also "
"known as remapping, and reallocated sectors are called 'remaps'. The raw "
"value normally represents a count of the bad sectors that have been found "
"and remapped. Thus, the higher the attribute value, the more sectors the "
"drive has had to reallocate. This allows a drive with bad sectors to "
"continue operation; however, a drive which has had any reallocations at all "
"is significantly more likely to fail in the near future. While primarily "
"used as a metric of the life expectancy of the drive, this number also "
"affects performance. As the count of reallocated sectors increases, the "
"read/write speed tends to become worse because the drive head is forced to "
"seek to the reserved area whenever a remap is accessed. If sequential access "
"speed is critical, the remapped sectors can be manually marked as bad blocks "
"in the file system in order to prevent their use."
msgstr ""
"재할당 섹터 개수. 하드 드라이브가 읽기/쓰기/검증 오류를 발견하면, 이 섹터를 '재할당'으로 표시하고 특수하게 예약된 영역(예비 "
"영역)으로 자료를 이전합니다. 또한 이 과정은 remapping으로 알려져 있고, 재할당된 섹터는 'remaps'로 불립니다. 일반적으로 "
"가공되지 않은 값은 발견되고 remap 된 불량 섹터의 개수를 표시합니다. 따라서 속성 값이 높을수록 드라이브가 재할당할 섹터가 "
"많아집니다. 이런 동작은 불량 섹터가 있는 드라이브가 계속 운영 가능하게 합니다. 하지만, 어떤 재할당도 전혀 하지 않은 드라이브는 "
"가까운 장래에 고장날 확률이 훨씬 높습니다. 주로 드라이브의 예상 수명 메트릭으로 사용되지만 이 수치는 성능에 영향을 미칩니다. 재 할당 "
"된 섹터의 수가 증가함에 따라, 재 맵핑이 액세스 될 때마다 드라이브 헤드가 예약 된 영역을 탐색해야하기 때문에 읽기/쓰기 속도가 더 "
"나빠지는 경향이 있습니다. 순차 접근 속도가 중요한 경우, 재 맵핑 된 섹터는 파일 시스템에서 불량 블록으로 수동으로 표시되어 사용을 "
"방지 할 수 있습니다."

msgid ""
"Count of remap operations. The raw value of this attribute shows the total "
"count of attempts to transfer data from reallocated sectors to a spare area. "
"Both successful & unsuccessful attempts are counted."
msgstr ""
"재 매핑 작업 수. 이 속성의 가동되지 않은 값은 재 할당 된 섹터에서 예비 영역으로 데이터를 전송하려는 시도의 총 횟수를 표시합니다. "
"성공 및 실패한 시도가 모두 계산됩니다."

msgid ""
"Count of retry of spin start attempts. This attribute stores a total count "
"of the spin start attempts to reach the fully operational speed (under the "
"condition that the first attempt was unsuccessful). An increase of this "
"attribute value is a sign of problems in the hard disk mechanical subsystem."
msgstr ""
"스핀 시작 재시도 횟수. 이 속성은 완전 작동 속도에 도달하기위한 스핀 시작 시도의 총 횟수입니다(첫 번째 시도가 실패한 상태에서). 이 "
"속성 값의 증가는 하드 디스크 기계 하위 시스템의 문제 징후일 수 있습니다."

msgid "Count of times head changes position."
msgstr "헤드 위치 변경 횟수."

msgid ""
"Count of times the heads are loaded off the media. Heads can be unloaded "
"without actually powering off."
msgstr "헤드가 매체로부터 로드된 횟수. 헤드는 실제 전원 차단 없이 언로드될 수 있습니다."

msgid "Count of times the link is reset during a data transfer."
msgstr "자료 전송 중 링크가 재설정 된 횟수"

msgid "Counts the maximum worst erase count on any block."
msgstr "모든 블록에서 발생한 최악 지우기 최대치의 개수."

msgid ""
"Counts the number of SATA PHY errors. This value includes all PHY error "
"counts, ex data FIS CRC , code errors, disparity errors, command FIS crc. "
"Value clears upon system power-down."
msgstr ""
"SATA PHY 오류 수를 샙니다. 이 값은 모든 PHY 오류 수, 예전 데이터 FIS CRC, 코드 오류, 불일치 오류, 명령 FIS "
"crc를 포함합니다. 시스템 전원이 꺼지면 값이 지워집니다."

msgid "Create 4KB wrapper (nop device)."
msgstr "4KB 보정 생성(장치 아님)."

msgid "Create Date"
msgstr "생성 날짜"

msgid "Create HVM Guest"
msgstr "HVM Guest 생성"

msgid "Create Mask"
msgstr "마스크 생성"

msgid "Create PV Guest"
msgstr "PV Guest 생성"

msgid "Create Work Directory"
msgstr ""

msgid "Create ZFS on a GPT partition."
msgstr "GPT 분할 영역 위에 ZFS 를 만듭니다."

msgid "Create a L2ARC device for ARC"
msgstr ""

msgid "Create a SLOG device for ZIL"
msgstr ""

msgid "Create a mirrored SLOG device for ZIL"
msgstr ""

msgid "Create a spare device"
msgstr ""

msgid ""
"Create a virtual device containing a single device or concatenated devices"
msgstr ""

msgid "Create a virtual device containing mirrored devices"
msgstr ""

msgid "Create a virtual device which tolerates 2 device failures"
msgstr ""

msgid "Create a virtual device which tolerates 3 device failures"
msgstr ""

msgid "Create a virtual device which tolerates a single device failure"
msgstr ""

msgid "Create and initialize RAID."
msgstr "RAID 생성 및 초기화."

msgid "Create recursive snapshot."
msgstr ""

msgid "Create work directory if it doesn't exist."
msgstr "작업 디렉터리가 존재하지 않으면 생성합니다."

msgid "Created UFS file system:"
msgstr "생성된 UFS 파일 시스템:"

msgid "Creates the pool with an alternate root."
msgstr "풀을 다른 루트로 생성합니다."

msgid "Creating filesystem"
msgstr "파일 시스템 생성 중"

msgid "Creating filesystem with 'Soft Updates'"
msgstr "'Soft Updates'로 파일 시스템을 생성 중"

msgid "Creating partition"
msgstr "분할 영역 생성 중"

msgid "Creation"
msgstr "생성일"

msgid "Credits"
msgstr "제작자"

msgid "Critical"
msgstr "치명적"

msgid "Critical Error Level"
msgstr "심각한 오류 수준"

msgid "Cron"
msgstr "Cron"

msgid "Cron job"
msgstr "Cron 작업"

msgid "Current"
msgstr "현 설정"

msgid "Current Password"
msgstr "현재 암호"

msgid "Current Setting"
msgstr ""

msgid "Current Version"
msgstr "현재 버전"

msgid "Current internal temperature."
msgstr "현재 내부 온도"

msgid "Current password"
msgstr "현재 암호"

msgid "Current password is incorrectly entered."
msgstr "현재 암호를 잘못 입력하셨습니다."

msgid "Current state of drive operation based upon the Life Curve."
msgstr "생존 곡선을 기반으로 한 드라이브 작동의 현재 상태."

msgid ""
"Current system password is using the default password. You should choose a "
"different password."
msgstr "현재 시스템 암호로 기본 암호를 사용 중입니다. 다른 암호를 선택하십시오."

msgid "Current value of apparent power (Volt-Amps)"
msgstr "현재 피상 전류 값(볼트-암페어)"

msgid "Current value of real power (Watts)"
msgstr "현재 실 전류 값(와트)"

msgid "Custom"
msgstr "사용자 정의"

msgid "Custom Script"
msgstr "사용자 스크립트"

msgid "Custom device"
msgstr "사용자 장치"

msgid "Custom script"
msgstr "사용자 스크립트"

msgid "Custom script is required."
msgstr "사용자 스크립트가 필요합니다."

msgid "Custom script not found."
msgstr "사용자 스크립트를 찾을 수 없습니다"

msgid "DAAP"
msgstr "DAAP"

msgid "DEBUG - log debugging information"
msgstr ""

msgid "DEBUG1 - same as DEBUG"
msgstr ""

msgid "DEBUG2 - log detailed debugging information"
msgstr ""

msgid "DEBUG3 - log all debugging information"
msgstr ""

msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

msgid "DHCP cannot be used for LAN interface."
msgstr "LAN 인터페이스에 DHCP를 사용할 수 없습니다."

msgid "DHX Authentication"
msgstr "DHX 인증"

msgid "DHX2 Authentication"
msgstr "DHX2 인증"

msgid "DLNA/UPnP"
msgstr "DLNA/UPnP"

msgid "DLNA/UPnP Fuppes"
msgstr "DLNA/UPnP Fuppes"

msgid "DLNA/UPnP MiniDLNA"
msgstr "DLNA/UPnP MiniDLNA"

msgid "DNS"
msgstr "DNS"

msgid "DNS Domain"
msgstr "DNS 도메인"

msgid "DNS Forwarder"
msgstr "DNS 전달자"

msgid "DNS server is empty."
msgstr "DNS 서버가 비어 있습니다."

msgid "DVD"
msgstr "DVD"

msgid "DVD-ROM"
msgstr ""

msgid "Daemon"
msgstr "데몬"

msgid "Daemon Events"
msgstr "데몬 이벤트"

msgid "Daemon log"
msgstr "데몬 로그"

msgid "Data"
msgstr ""

msgid "Data Digest"
msgstr ""

msgid "Data Integrity"
msgstr "데이터 무결성"

msgid "Data Type"
msgstr ""

msgid "Data digest"
msgstr "자료 요약"

msgid "Database Directory"
msgstr "데이터베이스 디렉터리"

msgid "Database directory"
msgstr "데이터베이스 디렉터리"

msgid "Dataset"
msgstr "데이터셋"

msgid "Dataset Type"
msgstr "데이터셋 형태"

msgid "Dataset is locked"
msgstr ""

msgid "Dataset is marked for deletion"
msgstr "데이터셋 삭제 표시됨"

msgid "Dataset is unlocked"
msgstr "데이터셋 잠금 해제됨"

msgid "Datasets"
msgstr "데이터셋"

msgid "Date"
msgstr "날짜"

msgid "Date & Time"
msgstr "날짜와 시간"

msgid "Date Format"
msgstr "날짜 형식"

msgid "Day"
msgstr "일"

msgid "Days"
msgstr "일"

msgid "Debug"
msgstr "디버그"

msgid "Debug Level"
msgstr "디버그 수준"

msgid "Dec"
msgstr "12월"

msgid "December"
msgstr "12월"

msgid ""
"Decoded as: byte 0-1-2 = average erase count (big endian) and byte 3-4-5 = "
"max erase count (big endian)."
msgstr ""
"해독결과: 바이트 0-1-2 = 평균 지우기 횟수 (big endian), 바이트 3-4-5 = 최대 지우기 횟수 (big endian)"

msgid "Decryption Password"
msgstr "복호화 암호"

msgid "Dedup"
msgstr "중복 제거"

msgid "Dedup Method"
msgstr "중복 제거 방법"

msgid "Default"
msgstr "기본값"

msgid ""
"Default - Rsync will choose the 'during' algorithm when talking to rsync "
"3.0.0 or newer and the 'before' algorithm when talking to an older rsync."
msgstr ""
"Default - Rsync는 rsync 3.0.0 이상과 통신할 때 'during' 알고리듬을 선택하고 이전 rsync와 통신할 때는 "
"'before' 알고리듬을 선택합니다."

msgid ""
"Default - Rsync will choose the 'during' algorithm when talking to rsync "
"3.0.0 or newer, and the 'before' algorithm when talking to an older rsync."
msgstr ""
"Default - Rsync는 rsync 3.0.0 이상과 통신할 때 'during' 알고리듬을 선택하고 이전 rsync와 통신 할 때는 "
"'before' 알고리듬을 선택합니다."

msgid "Default Device Settings"
msgstr "기본 장치 설정"

msgid "Default Root"
msgstr "기본 최상위 지점"

msgid "Default user name is 'admin'."
msgstr "기본 사용자 이름은 'admin'입니다."

msgid "DefaultTime2Retain"
msgstr "DefaultTime2Retain"

msgid "DefaultTime2Wait"
msgstr "DefaultTime2Wait"

msgid "Define directories/URL's that require authentication."
msgstr "인증을 필요로 하는 디렉터리/URL을 정의합니다."

msgid ""
"Define iSCSI hardware offload driver to use for this portal-group. The "
"default is \"none\"."
msgstr ""

msgid "Define iSCSI hardware offload driver. The default is \"None\"."
msgstr ""

msgid "Defines the checksum algorithm."
msgstr "검사합 알고리듬을 정의합니다."

msgid "Defines when the shutdown is initiated."
msgstr "언제 시스템이 종료되는지를 정의합니다."

msgid ""
"Delay - File-deletions will be computed during the transfer and will be done "
"after the transfer."
msgstr "Delay - 파일 삭제는 전송 중에 계산되며 전송 후에 완료됩니다."

msgid ""
"Delay - File-deletions will be computed during the transfer, and then "
"removed after the transfer completes."
msgstr "Delay - 파일 삭제는 전송 중에 계산되고 전송 완료 후 삭제됩니다."

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Delete ARP entry"
msgstr "ARP 항목 삭제"

msgid "Delete Algorithm"
msgstr "삭제 알고리듬"

msgid "Delete Host"
msgstr "호스트 삭제"

msgid "Delete Login Info"
msgstr "로그인 정보 삭제"

msgid "Delete Selected Auth Groups"
msgstr ""

msgid "Delete Selected Bridges"
msgstr "선택된 브릿지들 삭제"

msgid "Delete Selected CARPs"
msgstr "선택된 복본들 삭제"

msgid "Delete Selected CHAP Users"
msgstr ""

msgid "Delete Selected Commands"
msgstr "선택된 명령들 삭제"

msgid "Delete Selected Datasets"
msgstr "선택된 데이터셋들 삭제"

msgid "Delete Selected Disks"
msgstr "선택된 디스크들 삭제"

msgid "Delete Selected Encrypted Volumes"
msgstr "선택된 암호화 볼륨들 삭제"

msgid "Delete Selected Groups"
msgstr "선택된 그룹들 삭제"

msgid "Delete Selected Initiator Names"
msgstr ""

msgid "Delete Selected Initiator Portals"
msgstr ""

msgid "Delete Selected Jobs"
msgstr "선택된 작업들 삭제"

msgid "Delete Selected LAGGs"
msgstr "선택된 LAG 그룹들 삭제"

msgid "Delete Selected LUN Records"
msgstr ""

msgid "Delete Selected LUNs"
msgstr ""

msgid "Delete Selected Listen Records"
msgstr ""

msgid "Delete Selected Media Folders"
msgstr ""

msgid "Delete Selected Mutual CHAP Users"
msgstr ""

msgid "Delete Selected NFS Exports"
msgstr ""

msgid "Delete Selected NFS Root Directories"
msgstr ""

msgid "Delete Selected Notifier"
msgstr ""

msgid "Delete Selected Option Records"
msgstr ""

msgid "Delete Selected Options"
msgstr "선택된 옵션들 삭제"

msgid "Delete Selected Pools"
msgstr "선택된 풀들 삭제"

msgid "Delete Selected Port Records"
msgstr ""

msgid "Delete Selected Portal Groups"
msgstr ""

msgid "Delete Selected Public Keys"
msgstr ""

msgid "Delete Selected RAID Volumes"
msgstr "선택된 RAID 볼륨들 삭제"

msgid "Delete Selected Records"
msgstr "선택된 항목 삭제"

msgid "Delete Selected Resources"
msgstr "선택된 자원 삭제"

msgid "Delete Selected Routes"
msgstr "선택된 경로들 삭제"

msgid "Delete Selected Rsync Jobs"
msgstr "선택된 rsync 작업들 삭제"

msgid "Delete Selected Rsync Modules"
msgstr "선택된 rsync 모듈들 삭제"

msgid "Delete Selected Samba Shares"
msgstr "선택된 Samba 공유 삭제"

msgid "Delete Selected Shares"
msgstr "선택된 공유 삭제"

msgid "Delete Selected Snapshots"
msgstr "선택된 스냅샷 삭제"

msgid "Delete Selected Targets"
msgstr ""

msgid "Delete Selected User Accounts"
msgstr "선택된 사용자 계정 삭제"

msgid "Delete Selected VLANs"
msgstr "선택된 VLAN 삭제"

msgid "Delete Selected Virtual Devices"
msgstr "선택된 가상 장치들 삭제"

msgid "Delete Selected Volumes"
msgstr "선택된 볼륨들 삭제"

msgid "Delete Selected WLANs"
msgstr "선택된 무선 LAN 삭제"

msgid "Delete Selected WebDAV Records"
msgstr ""

msgid "Delete Selected iSCSI Initiators"
msgstr ""

msgid "Delete Selected iSNS Servers"
msgstr ""

msgid "Delete URL"
msgstr "URL 삭제"

msgid "Delete VM"
msgstr "VM 삭제"

msgid "Delete all rules"
msgstr "모든 규칙 삭제"

msgid "Delete all self-tests"
msgstr "모든 자체 테스트 삭제"

msgid "Delete auth group"
msgstr "인증 그룹 삭제"

msgid "Delete auto snapshot"
msgstr "자동화 스냅샷 삭제"

msgid "Delete clone"
msgstr "복제본 삭제"

msgid "Delete command"
msgstr "명령 삭제"

msgid "Delete extent"
msgstr "범위 삭제"

msgid "Delete files on the receiving side that don't exist on sender."
msgstr "수신 측에서 전송자에 존재하지 않는 파일들을 삭제합니다."

msgid "Delete initiator group"
msgstr "초기자 그룹 삭제"

msgid "Delete interface"
msgstr "인터페이스 삭제"

msgid "Delete mount point"
msgstr "탑재 지점 삭제"

msgid "Delete portal group"
msgstr "포털 그룹 삭제"

msgid "Delete rule"
msgstr "규칙 삭제"

msgid "Delete self-test"
msgstr "자체 테스트 삭제"

msgid "Delete target"
msgstr "타겟 삭제"

msgid "Deletes the recursive snapshot."
msgstr "제귀적으로 스냅샷을 삭제합니다."

msgid "Deleting"
msgstr "삭제 중"

msgid "Deleting GEOM metadata"
msgstr "GEOM 메타 데이터 삭제 중"

msgid "Deleting MBR and partition table"
msgstr "MBR과 분할 영역 테이블 삭제 중"

msgid ""
"Delta between most-worn and least-worn Flash blocks. It describes how "
"good/bad the wearleveling of the SSD works on a more technical way."
msgstr ""
"가장 마모된 플래시 블락과 가장 온전한 플래시 블락 사이의 델타값. 이 값은 보다 기술적으로 SSD가 "
"웨어레벨링(wearleveling)을 하는지를 알려줍니다."

msgid "Deny"
msgstr "거부"

msgid "Deny discovery"
msgstr ""

msgid "Description"
msgstr "설명"

msgid "Destination"
msgstr "대상"

msgid "Destination Network"
msgstr "대상 네트워크"

msgid "Destination Share"
msgstr "공유 대상"

msgid "Destination email address."
msgstr "대상 전자우편 주소."

msgid "Destination email address. Separate email addresses by semi-colon."
msgstr "대상 전자우편 주소. 세미콜론(';')으로 전자우편 주소들을 구분합니다."

msgid "Destination host name or IP address."
msgstr "대상 호스트 이름 또는 IP 주소."

msgid "Destination network bit count"
msgstr "목적지 네트워크 비트 카운트"

msgid "Destination network for this static route."
msgstr "이 고정 경로를 위한 대상 네트워크."

msgid "Destination port"
msgstr "대상 포트"

msgid "Destroy a pool"
msgstr "풀 제거"

msgid ""
"Destroy any snapshots and bookmarks more recent than the one specified."
msgstr "지전된 것 보다 최근의 모든 스냅샷과 책갈피는 삭제됩니다."

msgid "Destroyed"
msgstr "제거됨"

msgid "Detach"
msgstr "분리"

msgid "Detach a data device from a mirror"
msgstr "미러에서 데이터 장치 분리"

msgid "Detach a log device from a mirrored log"
msgstr "복제된 로그에서 로그 장치 분리"

msgid "Detailed"
msgstr "자세히"

msgid "Detected"
msgstr "탐지 내용"

msgid "Detected Disks"
msgstr "발견된 디스크들"

msgid "Detected Language:"
msgstr "감지된 언어:"

msgid "Detected Remote Shares"
msgstr ""

msgid "Detected an error while importing."
msgstr "불러오기 도중 오류가 발견되었습니다."

msgid ""
"Determine the default timeout, in microseconds, before the first packet is "
"retransmitted. The default is 1000000 (1 second)."
msgstr ""
"첫 번째 패킷이 재전송되기 전에 기다릴 기본 시간 초과 값을 microsecond 단위로 결정합니다. 기본 값은 "
"1000000(1초)입니다."

msgid "Determines which targets are returned during discovery."
msgstr ""

msgid "Device"
msgstr "장치"

msgid "Device / Label"
msgstr "장치 / 라벨"

#, php-format
msgid "Device /dev/%s - %s"
msgstr "장치 /dev/%s - %s"

msgid "Device ID"
msgstr ""

msgid "Device IP"
msgstr "장치 IP"

msgid "Device List"
msgstr "장치 목록"

msgid "Device Model"
msgstr "장치 모델"

msgid "Device Pass-through"
msgstr "장치 창구"

msgid "Device Polling"
msgstr "장치 폴링"

msgid "Device Serial"
msgstr "장치 일련번호"

msgid "Device Type"
msgstr ""

msgid "Device contains boot partition"
msgstr "장치 시동 분할 영역 포함"

msgid "Device is mounted"
msgstr "장치 탑제됨"

msgid "Device not found"
msgstr "장치가 없습니다"

msgid "Device polling"
msgstr "장치 polling"

msgid ""
"Device polling is a technique that lets the system periodically poll network "
"devices for new data instead of relying on interrupts. This can reduce CPU "
"load and therefore increase throughput, at the expense of a slightly higher "
"forwarding delay (the devices are polled 1000 times per second). Not all "
"NICs support polling."
msgstr ""
"장치 polling은 새 데이터를 위해 인터럽트에 의존하지 않고 시스템이 주기적으로 네트워크 장치를 poll 하도록 해주는 테크닉입니다. "
"이것은 약간의 포워딩 지연이 일어나는 대신 CPU 부하를 줄여주고 그 결과 처리 양을 증가하게 해줍니다(장치는 1초 당 1000번 "
"poll 됩니다). 모든 NIC가 polling을 지원하지는 않습니다."

#, php-format
msgid "Device: %s | Total: %s | Used: %s | Free: %s"
msgstr "장치: %s | 전체: %s | 사용: %s | 여유: %s"

msgid "Devices"
msgstr "장치"

msgid "Diagnostics"
msgstr "진단"

msgid "Difference"
msgstr "차이"

msgid "Digital Audio Access Protocol"
msgstr "디지털 오디오 접근 프로토콜"

msgid "Direct"
msgstr ""

msgid "Direction"
msgstr "방향"

msgid "Directory"
msgstr "디렉터리"

#, php-format
msgid "Directory %s doesn't exist!"
msgstr "디렉터리 %s이(가) 없습니다!"

msgid "Directory Mask"
msgstr "디렉터리 마스크"

msgid "Directory for incomplete files. An empty field means disable."
msgstr "완료되지 않은 파일용 디렉터리. 비워 두면 사용되지 않습니다."

msgid "Directory listing"
msgstr "디렉터리 리스트"

msgid "Directory that contains removable media. (e.g /mnt/iscsi/)"
msgstr "이동식 미디어를 포함하는 디렉터리.(예 /mnt/iscsi/)"

msgid "Directory to watch for new .torrent files."
msgstr "새 .torrent 파일들을 감시할 디렉터리"

msgid "Disable"
msgstr "사용 안 함"

msgid "Disable Extension Menu"
msgstr "확장 메뉴 사용 안 함"

msgid "Disable Firmware Upgrade"
msgstr "펌웨어 업그레이드 비활성화"

msgid "Disable Selected Auth Groups"
msgstr ""

msgid "Disable Selected CHAP Users"
msgstr ""

msgid "Disable Selected Commands"
msgstr "선택된 명령들 사용 안 함"

msgid "Disable Selected Groups"
msgstr ""

msgid "Disable Selected Initiator Names"
msgstr ""

msgid "Disable Selected Initiator Portals"
msgstr ""

msgid "Disable Selected Jobs"
msgstr "선택된 작업 사용 안 함"

msgid "Disable Selected LUN Records"
msgstr ""

msgid "Disable Selected LUNs"
msgstr ""

msgid "Disable Selected Listen Records"
msgstr ""

msgid "Disable Selected Media Folders"
msgstr ""

msgid "Disable Selected Mutual CHAP Users"
msgstr ""

msgid "Disable Selected NFS Exports"
msgstr ""

msgid "Disable Selected NFS Root Directories"
msgstr ""

msgid "Disable Selected Option Records"
msgstr ""

msgid "Disable Selected Options"
msgstr "선택된 옵션 사용 안 함"

msgid "Disable Selected Port Records"
msgstr ""

msgid "Disable Selected Portal Groups"
msgstr ""

msgid "Disable Selected Public Keys"
msgstr ""

msgid "Disable Selected Records"
msgstr "선택된 항목 사용 안 함"

msgid "Disable Selected Rsync Jobs"
msgstr "선택된 rsync 작업들 사용 안 함"

msgid "Disable Selected Rsync Modules"
msgstr "선택된 rsync 모듈들 사용 안 함"

msgid "Disable Selected Targets"
msgstr ""

msgid "Disable Selected Users"
msgstr ""

msgid "Disable Selected WebDAV Records"
msgstr ""

msgid "Disable Selected iSCSI Initiators"
msgstr ""

msgid "Disable Selected iSNS Servers"
msgstr ""

msgid "Disable Subtitles"
msgstr ""

msgid "Disable TCP wrapper (mod_wrap module)."
msgstr "TCP wrapper 사용 안 함(mod_wrap 모듈)"

msgid "Disable console menu."
msgstr "콘솔 메뉴를 사용하지 않습니다."

msgid "Disable file manager."
msgstr "파일 관리자 비활성화."

msgid "Disable firmware version check."
msgstr "펌웨어 버전 확인을 사용하지 않습니다."

msgid "Disable scanning of folders for existing extension menus."
msgstr "기존 확장 메뉴의 폴더 검색을 비활성화합니다."

msgid "Disable speaker beep on startup and shutdown."
msgstr "시동 및 종료 시 스피커 비프음 비활성화."

msgid "Disable subtitle support on unknown clients."
msgstr ""

msgid "Disable the compression of repeating lines."
msgstr "반복되는 줄의 압축 비활성화."

msgid "Disabled"
msgstr "비활성화됨"

msgid "Disabled variable names will be removed from /etc/rc.conf."
msgstr ""

msgid "Discard - Discard ACL"
msgstr "Discard - ACL 버림"

msgid "Discard - Do not inherit entries"
msgstr "Discard - 항목을 상속하지 않음"

msgid "Discovery"
msgstr ""

msgid "Discovery Auth Group"
msgstr "발견(Discovery) 인증 그룹"

msgid "Discovery Auth Method"
msgstr "발견(Discovery) 인증 방법"

msgid "Discovery Filter"
msgstr ""

msgid ""
"Discovery will not return targets that cannot be accessed by the initiator "
"because of their initiator-portal."
msgstr ""

msgid "Discovery will return all targets assigned to this portal group."
msgstr ""

msgid "Disk"
msgstr "디스크"

msgid "Disk Partition Information"
msgstr "디스크 분할 영역 정보"

msgid "Disk Selection"
msgstr "디스크 선택"

msgid "Disk Settings"
msgstr "디스크 설정"

msgid "Disk Space Usage"
msgstr "디스크 공간 사용량"

msgid "Disk Usage"
msgstr "디스크 사용량"

msgid "Disk is locked"
msgstr "디스크 잠김"

msgid "Disk is marked for deletion"
msgstr "디스크 삭제 표시됨"

msgid "Disk is unlocked"
msgstr "디스크 잠금 해제됨"

msgid "Disks"
msgstr "디스크"

msgid "Disks (Info)"
msgstr "디스크(정보)"

msgid "Disks (Info) Information"
msgstr "디스크(정보) 정보"

msgid "Disks | Mount Point | Management"
msgstr "디스크 | 탑제 지점 | 관리"

msgid "Display"
msgstr "표시"

msgid ""
"Display Used/Avail information from the filesystem instead of the Alloc/Free "
"information from the pool."
msgstr ""

msgid "Display ZFS command history"
msgstr "ZFS 명령 기록 보기"

msgid ""
"Display action buttons in the scrollable area instead of the footer area."
msgstr "동작 버튼들을 하단 영역 대신 스크롤 가능 영역에 표시합니다."

msgid ""
"Display disk size values using binary prefixes instead of decimal prefixes."
msgstr "디스크 크기를 표시할 때 십진 접미사 대신 이진 접미사를 사용합니다."

msgid ""
"Distance the disk has shifted relative to the spindle (usually due to shock "
"or temperature). Unit of measure is unknown."
msgstr "(주로 충격이나 온도로 인해) 디스크가 회전축으로부터 벗어난 거리. 임의측정단위"

msgid "Distributed Hash Table"
msgstr "분산 해시 테이블"

msgid "Do not abort the firmware upgrade process once it has started."
msgstr "펌웨어 업그레이드가 시작되면 취소하지 마십시오."

msgid "Do not activate this option if you want to add an existing RAID."
msgstr "이미 존재하는 RAID를 추가하려는 경우 이 옵션을 선택하지 마십시오."

msgid ""
"Do not erase the Master Boot Record (useful for some RAID controller cards)."
msgstr "주 부트 레코드를 지우지 않음( 일부 RAID 컨트롤러 카드에서 유용함)."

#, php-format
msgid ""
"Do not let the server check for newer firmware versions when the %s page "
"gets loaded."
msgstr "%s 페이지가 로드되었을 때 서버가 새 버전의 펌웨어를 확인하지 않습니다."

msgid "Do not load driver."
msgstr ""

msgid ""
"Do you really want to clear and import?\\nThe existing config will be "
"cleared and overwritten."
msgstr "정말로 초기화 및 불러오기를 실행하시겠습니까?\\n 모든 기존 설정은 초기화되고 덮어 씌워 집니다."

msgid "Do you really want to delete all data from the selected statistics?"
msgstr "정말로 선택된 통계에서 모든 자료를 지우시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete all rules?"
msgstr "정말로 모든 규칙을 지우시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete all scheduled self-tests?"
msgstr "정말로 모든 예약된 자체 테스트를 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this URL?"
msgstr "정말로 이 URL을 지우시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this VM?"
msgstr "정말로 이 VM을 지우시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this auth group?"
msgstr "정말로 이 인증 그룹을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this auto snapshot?"
msgstr "정말로 자동화 스냅샷을 지우시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this clone?"
msgstr "정말로 이 복제본을 지우시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this extent?"
msgstr "정말로 이 범위를 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this host?"
msgstr "정말로 이 호스트를 지우시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this initiator group?"
msgstr "정말로 이 초기자 그룹을 삭제하시겠습니까?"

msgid ""
"Do you really want to delete this mount point? All elements that still use "
"it will become invalid (e.g. share)!"
msgstr "정말로 이 탑재 지점을 삭제하시겠습니까? 아직도 이것을 이용하는 모든 요소들은 무효화될 것입니다(예. 공유)!"

msgid "Do you really want to delete this portal group?"
msgstr "정말로 이 포털 그룹을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this rule?"
msgstr "정말로 이 규칙을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this scheduled self-test?"
msgstr "정말로 이 예약된 자체 테스트를 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you really want to delete this target?"
msgstr "정말로 이 타겟을 삭제하시겠습니까?"

msgid ""
"Do you really want to import?\\nThe existing config may be overwritten."
msgstr "정말로 불러오기를 실행하시겠습니까?\\n 기존 설정은 덮어 씌워 집니다."

msgid "Do you really want to remove the selected item from the list?"
msgstr "리스트에서 선택된 항목을 정말로 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you really want to uninstall this package?"
msgstr "정말로 이 패키지를 설치 해제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to apply these settings?"
msgstr "이 설정들을 적용하시겠습니까?"

msgid "Do you want to create a JBOD from selected disks?"
msgstr "선택된 디스크들로 JBOD를 생성하시겠습니까?"

msgid "Do you want to create a RAID-0 from selected disks?"
msgstr "선택된 디스크들로 RAID-0을 생성하시겠습니까?"

msgid "Do you want to create a RAID-1 from selected disks?"
msgstr "선택된 디스크들로 RAID-1을 생성하시겠습니까?"

msgid "Do you want to create a RAID-5 from selected disks?"
msgstr "선택된 디스크들로 RAID-5를 생성하시겠습니까?"

msgid "Do you want to create a RAID-Z1 from selected disks?"
msgstr "선택된 디스크들로 RAID-Z를 생성하시겠습니까?"

msgid "Do you want to create a RAID-Z2 from selected disks?"
msgstr "선택된 디스크들로 RAID-Z2를 생성하시겠습니까?"

msgid "Do you want to create a RAID-Z3 from selected disks?"
msgstr "선택된 디스크들로 RAID-Z3을 생성하시겠습니까?"

msgid "Do you want to create a cache device from selected disks?"
msgstr "선택된 디스크들로 캐시 장치를 생성하시겠습니까?"

msgid "Do you want to create a hot spare device from selected disk?"
msgstr "선택된 디스크로 핫-스패어 장치를 생성하시겠습니까?"

msgid "Do you want to create a log device from selected disk?"
msgstr "선택된 디스크로 로그 장치를 생성하시겠습니까?"

msgid "Do you want to create a mirrored log device from selected disks?"
msgstr "선택된 디스크들로 복제 로그 장치를 생성하시겠습니까?"

msgid "Do you want to create a mirrored virtual device from selected disks?"
msgstr "선택된 디스크들로 복제 가상 장치를 생성하시겠습니까?"

msgid "Do you want to create a striped virtual device from selected disks?"
msgstr "선택된 디스크들로 연결 가상 장치를 생성하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete selected CARPs?"
msgstr "선택된 복본들을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete selected CHAP users?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected LAGGs?"
msgstr "선택된 LAG 그룹들을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete selected LUN records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected LUNs?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected Mutual CHAP users?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected NFS exports?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected NFS root directories?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected RAID volumes?"
msgstr "선택된 RAID 볼륨들을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete selected Samba shares?"
msgstr "선택된 Samba 공유를 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete selected VLANs?"
msgstr "선택된 VLAN을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete selected WLANs?"
msgstr "선택된 무선 LAN을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete selected WebDAV records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected auth groups?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected bridges?"
msgstr "선택된 브릿지들을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete selected commands?"
msgstr "선택된 명령들을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete selected datasets?"
msgstr "선택된 데이터셋들을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete selected disks?"
msgstr "선택된 디스크들을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete selected encrypted volumes?"
msgstr "선택된 암호화 볼륨들을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete selected groups?"
msgstr "선택된 그룹들을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete selected iSCSI initiators?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected iSNS servers?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected initiator names?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected initiator portals?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected jobs?"
msgstr "선택된 작업들을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete selected listen records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected media folders?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected notifier?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected option records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected options?"
msgstr "선택된 옵션들을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete selected pools?"
msgstr "선택된 풀을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete selected port records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected portal groups?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected public keys?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected records?"
msgstr "선택된 항목을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete selected resources?"
msgstr "선택된 자원을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete selected routes?"
msgstr "선택된 경로들을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete selected rsync jobs?"
msgstr "선택된 rsync 작업들을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete selected rsync modules?"
msgstr "선택된 rsync 모듈들을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete selected shares?"
msgstr "선택된 공유를 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete selected snapshots?"
msgstr "선택된 스냅샷들을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete selected targets?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected user accounts?"
msgstr "선택된 사용자 계정들을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete selected virtual devices?"
msgstr "선택된 가상 장치들을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete selected volumes?"
msgstr "선택된 볼륨들을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete this command?"
msgstr "이 명령을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to disable selected CHAP users?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected LUN records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected LUNs?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected Mutual CHAP users?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected NFS exports?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected NFS root directories?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected WebDAV records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected auth groups?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected commands?"
msgstr "선택된 명령들을 사용하지 않으시겠습니까?"

msgid "Do you want to disable selected groups?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected iSCSI initiators?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected iSNS servers?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected initiator names?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected initiator portals?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected jobs?"
msgstr "선택된 작업들을 사용하지 않으시겠습니까?"

msgid "Do you want to disable selected listen records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected media folders?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected option records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected options?"
msgstr "선택된 옵션들을 사용하지 않으시겠습니까?"

msgid "Do you want to disable selected port records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected portal groups?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected public keys?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected records?"
msgstr "선택된 항목을 사용하지 않으시겠습니까?"

msgid "Do you want to disable selected rsync jobs?"
msgstr "선택된 rsync 작업들을 사용하지 않으시겠습니까?"

msgid "Do you want to disable selected rsync modules?"
msgstr "선택된 rsync 모듈들을 사용하지 않으시겠습니까?"

msgid "Do you want to disable selected targets?"
msgstr ""

msgid "Do you want to disable selected users?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected CHAP users?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected LUN records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected LUNs?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected Mutual CHAP users?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected NFS exports?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected NFS root directories?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected WebDAV records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected auth groups?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected commands?"
msgstr "선택된 명령들을 사용하시겠습니까?"

msgid "Do you want to enable selected groups?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected iSCSI initiators?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected iSNS servers?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected initiator names?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected initiator portals?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected jobs?"
msgstr "선택된 작업들을 사용하시겠습니까?"

msgid "Do you want to enable selected listen records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected media folders?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected option records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected options?"
msgstr "선택된 옵션들을 사용하시겠습니까?"

msgid "Do you want to enable selected port records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected portal groups?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected public keys?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected records?"
msgstr "선택된 항목을 사용하시겠습니까?"

msgid "Do you want to enable selected rsync jobs?"
msgstr "선택된 rsync 작업들을 사용하시겠습니까?"

msgid "Do you want to enable selected rsync modules?"
msgstr "선택된 rsync 모듈들을 사용하시겠습니까?"

msgid "Do you want to enable selected targets?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected users?"
msgstr ""

msgid "Do you want to import disks?"
msgstr "디스크를 불러오시겠습니까?"

msgid "Do you want to import software RAID disks?"
msgstr "소프트웨어 RAID 디스크를 불러오시겠습니까?"

msgid "Do you want to lock selected records?"
msgstr "선택된 항목을 잠그시겠습니까?"

msgid "Do you want to toggle selected CHAP users?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected LUN records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected LUNs?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected Mutual CHAP users?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected NFS exports?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected NFS root directories?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected WebDAV records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected auth groups?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected commands?"
msgstr "선택된 명령들을 전환하시겠습니까?"

msgid "Do you want to toggle selected groups?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected iSCSI initiators?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected iSNS servers?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected initiator names?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected initiator portals?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected jobs?"
msgstr "선택된 작업들을 전환하시겠습니까?"

msgid "Do you want to toggle selected listen records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected media folders?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected option records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected options?"
msgstr "선택된 옵션들을 전환하시겠습니까?"

msgid "Do you want to toggle selected port records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected portal groups?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected public keys?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected records?"
msgstr "선택된 항목의 상태를 전환하시겠습니까?"

msgid "Do you want to toggle selected rsync jobs?"
msgstr "선택된 rsync 작업들을 전환하시겠습니까?"

msgid "Do you want to toggle selected rsync modules?"
msgstr "선택된 rsync 모듈들을 전환하시겠습니까?"

msgid "Do you want to toggle selected targets?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected users?"
msgstr ""

msgid "Do you want to unlock selected records?"
msgstr "선택된 항목을 잠금 해제하시겠습니까?"

msgid "Document Root"
msgstr "문서 루트"

msgid "Document root of the webserver. Home of the web page files."
msgstr "웹 서버의 문서 루트. 웹 페이지 파일들의 홈."

msgid "DomID"
msgstr "DomID"

msgid "Domain"
msgstr "도메인"

msgid "Domain Controller Name"
msgstr "도메인 컨트롤러 이름"

msgid "Domain Name"
msgstr "도메인 이름"

msgid "Domain Name (DNS/Realm-Name)"
msgstr "도메인 이름(DNS/구역 이름)"

msgid "Domain Name (NetBIOS-Name)"
msgstr "도메인 이름(NetBIOS 이름)"

msgid "Domain is missing 2nd level name."
msgstr "도메인에 2단계 이름이 없습니다."

msgid "Domain name in old format, e.g. EXAMPLE."
msgstr "기존 포맷의 도메인 명. 예. EXAMPLE."

msgid "Domain name, e.g. example.com."
msgstr "도메인 명. 예. example.com."

msgid "Donate"
msgstr "기증"

msgid "Done!"
msgstr ""

msgid "Done."
msgstr "완료."

msgid "Dos Charset"
msgstr "DOS 문자셋"

msgid "Download"
msgstr "다운로드"

msgid "Download Bandwidth"
msgstr "다운로드 대역폭"

msgid "Download Configuration"
msgstr "다운로드 설정"

msgid "Download Directory"
msgstr "다운로드 디렉터리"

msgid "Drive Temperature."
msgstr "드라이브 온도"

msgid "Drive's seek performance during its internal tests."
msgstr "드라이브 내부 테스트 중 확인된 드라이브의 탐색 성능."

msgid "Driver"
msgstr "드라이버"

msgid "Driver List"
msgstr "드라이버 목록"

msgid "Driver Name"
msgstr ""

msgid "Driver Parameter"
msgstr "드라이버 매개 변수"

msgid "Driver used"
msgstr "사용된 드라이버"

msgid "Driver version"
msgstr "드라이버 버전"

msgid "Driver version internal"
msgstr "내부 드라이버 버전"

msgid "Duplex"
msgstr "Duplex"

msgid "Duplicate mount point name."
msgstr "탑재 지점 이름이 중복됩니다."

msgid ""
"During - File-deletions will be done incrementally as the transfer happens."
msgstr "During - 전송이 진행됨에 따라 파일 삭제가 점진적으로 이루어 집니다."

msgid "Dynamic DNS"
msgstr "Dynamic DNS"

msgid "Dynamic IP (DHCP) can not be used for HAST resources."
msgstr "동적 IP는 HAST 자원 용으로 사용할 수 없습니다."

msgid "EA Support"
msgstr "EA(역자: 확장 속성) 지원"

msgid "EFI/GPT partition can be use with UFS only."
msgstr "EFI/GPT 분할 영역은 UFS에서만 이용할 수 있습니다."

msgid "ERROR - log errors"
msgstr ""

msgid "ERROR:"
msgstr "오류:"

msgid "EUI-64"
msgstr ""

msgid "Edit"
msgstr "편집"

msgid "Edit Auth Group"
msgstr ""

msgid "Edit Bridge"
msgstr "브릿지 수정"

msgid "Edit CARP"
msgstr "CARP 수정"

msgid "Edit CHAP User"
msgstr ""

msgid "Edit Dataset"
msgstr "데이터셋 수정"

msgid "Edit Disk"
msgstr "디스크 수정"

msgid "Edit Encrypted Volume"
msgstr "암호화 볼륨 수정"

msgid "Edit Group"
msgstr "그룹 수정"

msgid "Edit Host"
msgstr "호스트 편집"

msgid "Edit Initiator Name"
msgstr ""

msgid "Edit Initiator Portal"
msgstr ""

msgid "Edit LAGG"
msgstr "LAG 그룹 수정"

msgid "Edit LUN"
msgstr ""

msgid "Edit LUN Record"
msgstr ""

msgid "Edit Listen Record"
msgstr ""

msgid "Edit Media Folder"
msgstr ""

msgid "Edit Mutual CHAP User"
msgstr ""

msgid "Edit NFS Export"
msgstr ""

msgid "Edit NFS Root"
msgstr ""

msgid "Edit Option"
msgstr "옵션 수정"

msgid "Edit Option Record"
msgstr ""

msgid "Edit Pool"
msgstr "풀 수정"

msgid "Edit Port Record"
msgstr ""

msgid "Edit Portal Group"
msgstr ""

msgid "Edit Public Key"
msgstr ""

msgid "Edit RAID"
msgstr "RAID 편집"

msgid "Edit Record"
msgstr "항목 수정"

msgid "Edit Resource"
msgstr "자원 수정"

msgid "Edit Route"
msgstr "경로 수정"

msgid "Edit Rsync Job"
msgstr "rsync 작업 수정"

msgid "Edit Rsync Module"
msgstr "rsync 모듈 수정"

msgid "Edit Samba Share"
msgstr "Samba 공유 수정"

msgid "Edit Share"
msgstr "공유 수정"

msgid "Edit Snapshot"
msgstr "스냅샷 수정"

msgid "Edit Target"
msgstr ""

msgid "Edit URL"
msgstr "URL 편집"

msgid "Edit User Account"
msgstr "사용자 계정 수정"

msgid "Edit VLAN"
msgstr "VLAN 수정"

msgid "Edit VM"
msgstr "VM 수정"

msgid "Edit Virtual Device"
msgstr "가상 장치 수정"

msgid "Edit Volume"
msgstr "볼륨 수정"

msgid "Edit WLAN"
msgstr "무선 LAN 수정"

msgid "Edit WebDAV Record"
msgstr ""

msgid "Edit auth group"
msgstr "인증 그룹 편집"

msgid "Edit auto snapshot"
msgstr "자동화 스냅샷 수정"

msgid "Edit command"
msgstr "명령 수정"

msgid "Edit extent"
msgstr "범위 편집"

msgid "Edit iSCSI Initiator"
msgstr ""

msgid "Edit iSNS Server"
msgstr ""

msgid "Edit initiator group"
msgstr "초기자 그룹 편집"

msgid "Edit job"
msgstr "작업 편집"

msgid "Edit mount point"
msgstr "탑재 지점 수정"

msgid "Edit portal group"
msgstr "포털 그룹 편집"

msgid "Edit rule"
msgstr "규칙 편집"

msgid "Edit self-test"
msgstr "자체 테스트 편집"

msgid "Edit sysctl variable"
msgstr ""

msgid "Edit target"
msgstr "타겟 수정"

msgid ""
"Efficiency of the UPS (Ratio of the output current on the input current)"
msgstr "UPS 효율(현재 입력대 출력 비율)"

msgid "Email"
msgstr "전자우편"

msgid "Email Report"
msgstr "전자우편 보고"

msgid "Email Reports"
msgstr "전자우편 보고"

msgid "Email Reports Setup"
msgstr "전자우편 보고 설정"

msgid "Email Setup"
msgstr "전자우편 설정"

msgid "Emergency Level"
msgstr "깅급 레렐"

msgid "Enable"
msgstr "활성화"

msgid "Enable 'Asynchronous I/O (AIO).' switch."
msgstr "비동기 I/O 사용 함(AIO)"

msgid "Enable 'Large read/write' switch."
msgstr "'대량 읽기/쓰기' 스위치 사용 함"

msgid "Enable ACL inheritance."
msgstr "ACL 상속 사용 함"

msgid "Enable AFP"
msgstr ""

msgid "Enable Advanced Format (4KB Sector Size)."
msgstr "고급 포맷 사용 함(4KB 섹터 크기)"

msgid "Enable Asynchronous I/O. (AIO)."
msgstr "비동기 I/O 사용 함(AIO)"

msgid "Enable FXP protocol."
msgstr "FXP 프로토콜 활성화."

msgid "Enable Firmware Upgrade"
msgstr "펌웨어 업그레이드 활성화"

msgid "Enable IPv6 privacy extensions."
msgstr ""

msgid "Enable NFSv4 server."
msgstr "NFSv4 서버 사용 함"

msgid "Enable NTP"
msgstr "NTP 활성화"

msgid ""
"Enable S.M.A.R.T. monitoring of S.M.A.R.T. capable devices when they are "
"added to the configuration."
msgstr "S.M.A.R.T. 사용 함. S.M.A.R.T. 지원 장치가 구성에 추가 되면 감시 합니다."

msgid "Enable SMTP authentication."
msgstr "SMTP 인증 활성화"

msgid "Enable SSH service"
msgstr ""

msgid ""
"Enable SSL/TLS for secured connections. You also need to configure the TLS "
"trust file. For some servers you may need to disable STARTTLS."
msgstr ""
"보안 연결용 SSL/TLS를 활성화 합니다. 또한 TLS 신뢰 파일 구성도 필요합니다. 일부 서버를 위해 STARTTLS를 비활성화해야 "
"할 수도 있습니다."

msgid "Enable STARTTLS"
msgstr "STARTTLS 활성화"

msgid "Enable Selected Auth Groups"
msgstr ""

msgid "Enable Selected CHAP Users"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Commands"
msgstr "선택된 명령들 사용 함"

msgid "Enable Selected Groups"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Initiator Names"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Initiator Portals"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Jobs"
msgstr "선택된 작업들 사용 함"

msgid "Enable Selected LUN Records"
msgstr ""

msgid "Enable Selected LUNs"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Listen Records"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Media Folders"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Mutual CHAP Users"
msgstr ""

msgid "Enable Selected NFS Exports"
msgstr ""

msgid "Enable Selected NFS Root Directories"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Option Records"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Options"
msgstr "선택된 옵션들 사용 함"

msgid "Enable Selected Port Records"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Portal Groups"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Public Keys"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Records"
msgstr "선택된 항목 사용"

msgid "Enable Selected Rsync Jobs"
msgstr "선택된 rsync 작업들 사용 함"

msgid "Enable Selected Rsync Modules"
msgstr "선택된 rsync 모듈들 사용 함"

msgid "Enable Selected Targets"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Users"
msgstr ""

msgid "Enable Selected WebDAV Records"
msgstr ""

msgid "Enable Selected iSCSI Initiators"
msgstr ""

msgid "Enable Selected iSNS Servers"
msgstr ""

msgid "Enable Server"
msgstr "서버 사용"

msgid "Enable Setting"
msgstr "설정 사용"

msgid "Enable TLS connections."
msgstr "TLS 연결을 사용합니다."

msgid "Enable TiVo support."
msgstr "TiVo 지원을 사용합니다."

msgid "Enable Time Machine support"
msgstr "타임머신 지원 사용 함"

msgid "Enable ZFS ACL."
msgstr "ZFS ACL을 사용합니다."

msgid "Enable Zeroconf/Bonjour to advertise services of this device."
msgstr "이 장치의 서비스를 알리기 위해 Zeroconf/Bonjour를 사용합니다."

msgid "Enable anonymous bind."
msgstr "익명 bind 활성화."

msgid "Enable authentication."
msgstr "인증 활성화."

msgid "Enable checks of the server certificate."
msgstr ""

msgid "Enable collecting CPU frequency statistics."
msgstr "CPU 주파수 통계 수집을 사용합니다."

msgid "Enable collecting CPU temperature statistics."
msgstr "CPU 온도 통계 수집을 사용합니다."

msgid "Enable collecting CPU usage statistics."
msgstr "CPU 사용량 통계 수집을 사용합니다."

msgid "Enable collecting UPS statistics."
msgstr "UPS 통계 수집을 사용합니다."

msgid "Enable collecting ZFS ARC usage statistics."
msgstr "ZFS ARC 사용 통계 수집을 사용합니다."

msgid "Enable collecting ZFS L2ARC usage statistics."
msgstr ""

msgid "Enable collecting average system load statistics."
msgstr "시스템 부하 통계 수집 활성화."

msgid "Enable collecting disk space usage statistics."
msgstr "디스크 공간 사용 통계 수집을 사용합니다."

msgid "Enable collecting memory usage statistics."
msgstr "메모리 사용 통계 수집을 사용합니다."

msgid "Enable collecting network latency statistics."
msgstr "네트워크 지연 통계 수집을 사용합니다."

msgid "Enable collecting network traffic statistics."
msgstr "네트워크 소통량 통계 수집을 사용합니다."

msgid "Enable collecting system process statistics."
msgstr "시스템 프로세스 통계 수집을 사용합니다."

msgid "Enable collecting uptime statistics."
msgstr "가동 시간 통계 수집을 사용합니다."

msgid "Enable compression after the user has authenticated successfully."
msgstr ""

msgid "Enable console screensaver."
msgstr "콘솔 화면 보호기를 사용합니다."

msgid "Enable device polling"
msgstr "장치 polling 활성화"

msgid "Enable directory listing."
msgstr "디렉터리 리스팅 활성화."

msgid "Enable distributed hash table."
msgstr "분산 해쉬 테이블 활성화"

msgid "Enable domain wildcarding."
msgstr "도메인 와일드 카드 활성화."

msgid "Enable encryption."
msgstr "암호화를 사용합니다."

msgid "Enable extended attribute support."
msgstr "확장 속성 지원을 사용합니다."

msgid "Enable extended attributes for this file system."
msgstr "이 파일 시스템에 확장 속성 활성화."

msgid ""
"Enable foreground/background file system consistency check during boot "
"process."
msgstr "시동 과정에서 foreground/background 파일 시스템 일관성 검사 활성화."

msgid "Enable guest access."
msgstr "guest 접근 활성화."

msgid "Enable inotify."
msgstr "inotify를 사용합니다."

msgid "Enable large read/write."
msgstr "대형 읽기/쓰기를 사용합니다."

msgid "Enable mapping DOS attributes."
msgstr "DOS 속성 매핑을 사용합니다."

msgid "Enable module listing."
msgstr "모듈 리스팅 활성화."

msgid "Enable nested virtualization"
msgstr "중첩 가상화를 사용합니다."

msgid ""
"Enable or disable the session. State can be either \"On\" or \"Off\". "
"Default is \"On\"."
msgstr ""

msgid "Enable peer exchange (PEX)."
msgstr "피어 간 교환(PEX) 활성화."

msgid "Enable permission inheritance."
msgstr "허가권 상속을 사용합니다."

msgid "Enable port forwarding via NAT-PMP or UPnP."
msgstr "NAT-PMP나 UPnp를 경유한 포트 포워딩 활성화."

msgid "Enable proxy authentication."
msgstr "프록시 인증을 사용합니다."

msgid "Enable recycle bin."
msgstr "휴지통을 사용합니다."

msgid "Enable remote monitoring of the local connected UPS."
msgstr "직접 연결된 UPS의 원격 감시 활성화."

msgid ""
"Enable reverse DNS lookup performed on the remote host's IP address for "
"incoming active mode data connections and outgoing passive mode data "
"connections."
msgstr ""
"들어오는 active 모드 데이터 연결과 나가는 passive 모드 데이터 연결을 위한 원격 호스트의 IP 주소 역 방향 조회 활성화."

msgid "Enable reverse DNS lookup."
msgstr "DNS 역 방향 조회 활성화."

msgid "Enable second local connected UPS."
msgstr "직접 연결된 두번째 UPS를 사용합니다."

msgid "Enable serial console."
msgstr "직렬 콘솔을 사용합니다."

msgid "Enable shadow copy."
msgstr "쉐도 복사본을 사용합니다."

msgid "Enable store DOS attributes."
msgstr "DOS 속성 저장을 사용합니다."

msgid "Enable the ident protocol (RFC1413)."
msgstr "ident 프로토콜(RFC1413) 활성화."

msgid "Enable the server power control utility."
msgstr "서버 전원 관리 유틸리티를 사용합니다."

msgid ""
"Enable this option if you want to edit configuration pages directly without "
"the need to switch to edit mode."
msgstr "이 옵션을 사용하면 수정 모드로 전환할 필요 없이 설정 페이지를 직접 편집할 수 있습니다."

msgid "Enable this option to allow any IP address to access the WebGUI."
msgstr "이 옵션을 사용하면 어떤 IP 주소로든 WebGUI에 접근할 수 있습니다."

msgid "Enable this option to make host USB available to clients."
msgstr "이 옵션을 활성화 하면 클라이언트가 호스트 USB를 사용할 수 있게 됩니다."

msgid ""
"Enable this option to make host USB serial ports available to clients."
msgstr ""

msgid "Enable this option to make host serial ports available to clients."
msgstr ""

msgid ""
"Enable this option to reduce the height of the page header to a minimum."
msgstr "이 옵션을 사용하면 페이지 상단의 높이를 최소화 합니다."

msgid "Enable this option to update the CPU microcode on startup."
msgstr "이 옵션은 시동시 CPU 마이크로코드 업데이트를 활성화 합니다."

msgid "Enable to strictly adhere to DLNA standards."
msgstr "DLNA 표준을 엄격히 준수하게 합니다."

msgid "Enable transcoding."
msgstr "트랜스코딩 활성화."

msgid "Enable traps."
msgstr "트랩 활성화."

msgid "Enable tuning of some kernel variables."
msgstr "일부 커널 변수의 최적화를 사용합니다."

msgid "Enable tuning switch"
msgstr "최적화 스위치 사용 함"

msgid "Enable white background graphs. (black as default)"
msgstr "흰색 배경 그래프를 사용합니다. (검정색이 기본입니다.)"

msgid "Enable write cache mode."
msgstr "쓰기 캐시 모드를 사용합니다."

msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

msgid "Enabled options will be added to /etc/rc.conf."
msgstr ""

msgid ""
"Enabling this option may expose your system to additional security risk!"
msgstr "이 옵션을 사용하면 시스템에 추가적인 보안 위협이 발생할 수 있습니다!"

msgid "Encrypt password"
msgstr "암호화 암호"

msgid "Encrypt password (confirmed)"
msgstr "암호화 암호(확인)"

msgid "Encrypted"
msgstr "암호화됨"

msgid "Encrypted configuration is automatically gzipped."
msgstr "암호화된 설정은 자동으로 gzip 압축됩니다."

msgid "Encrypted volume is marked for deletion"
msgstr "암호화 볼륨 삭제 표시됨"

msgid "Encrypted volume is protected"
msgstr "암호화 볼륨 보호됨"

msgid "Encrypted volume is unlocked"
msgstr "암호화 볼륨 잠금 해제됨"

#, php-format
msgid "Encrypting '%s'... Please wait"
msgstr "'%s' 암호화 중... 잠시 기다리십시오"

msgid "Encryption"
msgstr "암호화"

msgid "Encryption Management"
msgstr "암호화 관리"

msgid "Encryption Password"
msgstr "암호화 암호"

msgid "Encryption Settings"
msgstr "암호화 설정"

msgid "Encryption Tools"
msgstr "암호화 도구"

msgid "Encryption algorithm"
msgstr "암호화 알고리즘"

msgid "Enter Command"
msgstr "명령어 입력"

msgid "Enter Email Address(es)"
msgstr "전자우편 주소(들) 입력"

msgid "Enter IP address prefix length."
msgstr ""

msgid "Enter Identifier"
msgstr "식별자 입력"

msgid "Enter Name"
msgstr ""

msgid "Enter Password"
msgstr "암호 입력"

msgid "Enter Subject"
msgstr "제목 입력"

msgid "Enter Universally Unique Identifier"
msgstr "전역 고유 식별자 입력"

msgid "Enter Value"
msgstr ""

msgid "Enter Volume Name"
msgstr ""

msgid "Enter a comment"
msgstr "설명 입력"

msgid ""
"Enter a custom port number for the WebGUI if you want to override the "
"default (80 for HTTP, 443 for HTTPS)."
msgstr "기본값을 사용하지 않으려는 경우 사용자 정의 WebGUI 포트 번호를 입력하십시오(HTTP는 80, HTTPS는 443)."

msgid "Enter a custom port number if you do not want to use default port 22."
msgstr ""

msgid "Enter a custom port number if you do not want to use default port 69."
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"Enter a custom port number if you want to override the default port. "
"(Default is %s)."
msgstr "기본 포트를 사용하지 않으려는 경우 사용자 정의 포트 번호를 입력하십시오(기본 값은 %s입니다)."

msgid "Enter a description"
msgstr "설명 입력"

msgid "Enter a description for your reference."
msgstr "참고하기 위한 설명 입력"

msgid "Enter a directory"
msgstr ""

msgid "Enter a group description."
msgstr "그룹 설명을 입력하십시오."

msgid "Enter a group name."
msgstr "그룹 이름을 입력하십시오."

msgid "Enter a name"
msgstr "이름 입력"

msgid "Enter a name for the command."
msgstr "명령 이름을 입력하십시오."

msgid "Enter a name for this dataset"
msgstr "이 데이터셋 이름 입력"

msgid "Enter a name for this volume"
msgstr "이 볼륨 이름 입력"

msgid "Enter a name for this volume."
msgstr ""

msgid ""
"Enter a space-separated list of tap devices. The devices will be created and "
"automatically added it to the bridge."
msgstr "공백으로 구분되는 tap 장치들을 입력하십시오. 이 장치들은 생성되고 자동으로 브릿지에 추가 될 것입니다."

msgid "Enter a valid value."
msgstr ""

msgid "Enter additional parameters"
msgstr ""

msgid "Enter an iSCSI initiator name."
msgstr ""

msgid "Enter comment for the share"
msgstr ""

msgid ""
"Enter desired system time directly (format mm/dd/yyyy hh:mm) or use icon to "
"select it."
msgstr "사용될 시스템 시간을 직접 입력(mm/dd/yyyy hh:mm 포맷)하거나 아이콘을 이용해서 선택하십시오."

msgid "Enter destination"
msgstr "대상 입력"

msgid "Enter extra options"
msgstr ""

msgid "Enter facility name"
msgstr ""

msgid "Enter group name."
msgstr ""

msgid "Enter hostname or IP address."
msgstr "호스트 이름 또는 IP 주소를 입력하십시오."

msgid "Enter level name"
msgstr "레벨 이름 입력"

msgid "Enter login name."
msgstr ""

msgid "Enter mutual user name."
msgstr ""

msgid "Enter passthrough device address bus:path:lun"
msgstr ""

msgid "Enter secret."
msgstr ""

msgid "Enter smartctl pass-through type."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the UPS identifier and host IP address of the machine where the UPS is "
"connected to. (this also can be a remote host)"
msgstr "UPS의 식별자와 UPS가 연결된 장치의 IP 주소를 입력하십시오. (원격지 호스트도 가능합니다)"

msgid "Enter the command"
msgstr "명령 입력"

msgid "Enter the full user name."
msgstr ""

msgid "Enter the location of the share"
msgstr ""

msgid "Enter the name of the master user account."
msgstr ""

msgid "Enter the name of the share"
msgstr ""

msgid "Enter the network that is authorised to access the NFS share."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the passphrase that will be used in WPA-PSK mode. This must be between "
"8 and 63 characters long."
msgstr "WPA-PSK 모드에서 사용할 암호를 입력하십시오. 이것은 8자에서 63자 사이의 길이여야 합니다."

msgid "Enter the password of the master user account."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the path of the home directory for databases and configuration files."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the path to the database directory. The config files will be created "
"under the specified directory."
msgstr "데이터베이스 디렉터리를 입력하십시오. 설정 파일은 명시된 디렉터리에 생성될 것입니다."

msgid ""
"Enter the path to the home directory of VirtualBox. VM config and HDD image "
"will be created under the specified directory."
msgstr "Virtualbox 홈 디렉터리 경로를 입력하십시오. VM 설정과 HDD 이미지는 명시된 디렉터리에 생성될 것입니다."

msgid ""
"Enter the path to the home directory of the user. Leave this field empty to "
"use default path /mnt."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the path to the home directory. This directory will store the "
"statistical data and gets updated every 5 minutes!"
msgstr "홈 디렉터리의 경로를 입력하십시오. 이 디렉터리는 통계 데이터가 저장되고 5 분마다 업데이트됩니다!"

msgid "Enter the port to send the traps to (default 162)."
msgstr "트랩을 전송할 포트를 입력하십시오(기본 값은 162)."

msgid "Enter trap host name."
msgstr "트랩 호스트 이름을 입력하십시오."

msgid "Enter user name."
msgstr ""

msgid "Entire Device"
msgstr "장치 전체"

msgid ""
"Erase Fail Count (chip). This parameter indicates a number of flash erase "
"command failures."
msgstr "지우기 실패 횟수(칩). 이 인자는 플래시 지우기 명령 실패의 수를 표시합니다."

msgid "Error"
msgstr "에러"

msgid "Error Code"
msgstr "오류 코드"

msgid "Error Level"
msgstr "오류 수준"

msgid "Errors have been detected during import."
msgstr "불러오는 도중 오류가 발견되었습니다."

msgid "Event"
msgstr "이벤트"

msgid "Example: pkg install packagename."
msgstr "예: pkg install 꾸러미이름"

msgid "Exec"
msgstr "실행"

msgid "Execute"
msgstr "실행"

msgid "Execute Command"
msgstr "명령 실행"

msgid "Execute now"
msgstr "지금 실행"

msgid "Expand device to use all available space."
msgstr "사용 가능한 전체 공간으로 장치를 확장합니다."

msgid "Expandsz"
msgstr "Expandsz"

msgid "Expire"
msgstr "만료"

msgid "Export"
msgstr "내보내기"

msgid "Export Rules"
msgstr "규칙 내보내기"

msgid "Export Subfolders"
msgstr ""

msgid "Export a pool from the system"
msgstr "시스템에서 풀을 내보내기"

msgid "Export all the directories in the specified path."
msgstr "명시된 경로의 모든 디렉터리를 내보냅니다."

msgid "Export as WebNFS."
msgstr ""

msgid "Export the file system in read-only mode."
msgstr ""

msgid "Exported"
msgstr "내보내기 됨"

msgid "Exports Configuration File"
msgstr ""

msgid "Extended Attributes"
msgstr "확장 속성"

msgid "Extended Attributes - use a xattr."
msgstr ""

msgid "Extended attributes"
msgstr "확장 속성"

msgid "Extended input frequency range"
msgstr "확장된 입력 주파수 범위"

msgid "Extended input voltage range"
msgstr "확장된 입력 전압 범위"

msgid "Extensions"
msgstr "확장자"

msgid "Extent"
msgstr "범위"

msgid "Extent Name"
msgstr "범위 명"

msgid "Extent Settings"
msgstr "범위 설정"

msgid "Extent name"
msgstr "범위 명"

msgid ""
"Extents must be defined before they can be used, and extents cannot be used "
"more than once."
msgstr "범위는 이용되기 전에 정의되어야 하며 한번 이상 이용될 수 없습니다."

msgid "Extra Options"
msgstr "추가 옵션"

msgid "Extra options (usually empty)."
msgstr "추가 옵션(보통 비워 둠)."

msgid "Extra options to ifconfig (usually empty)."
msgstr "ifconfig에 대한 추가 옵션(보통 비워 둠)."

msgid "Extra options to pass over rpc using transmission-remote."
msgstr "RPC를 통해 transmission-remote에 전달되는 특수 옵션."

msgid "Extra options to rsync (usually empty)."
msgstr "rsync에 대한 추가 옵션(보통 비워 둠)."

msgid "FAT32"
msgstr "FAT32"

msgid "FATAL - log fatal errors only"
msgstr ""

msgid "FRU Information"
msgstr "FRU 정보"

msgid "FTP"
msgstr "FTP"

msgid "FTP - Ban Module"
msgstr "FTP - Ban Module"

msgid "FTP - File Transfer"
msgstr "FTP - File Transfer"

msgid "FTP Events"
msgstr "FTP 이벤트"

msgid "FTP Proxy"
msgstr "FTP 프록시"

msgid "FTP User Information & Status"
msgstr "FTP 사용자 정보 및 상태"

msgid "FTP log"
msgstr "FTP 로그"

msgid "FTP service is disabled."
msgstr "FTP 서비스가 비활성화 되었습니다."

msgid "FXP"
msgstr "FXP"

msgid ""
"FXP allows transfers between two remote servers without any file data going "
"to the client asking for the transfer (insecure!)."
msgstr ""
"FXP는 전송을 요청하는 클라이언트에 어떠한 파일 데이터도 가지 않은 상태로 두 개의 원격 서버 사이의 전송을 허용합니다(보안에 "
"취약함!)."

msgid "Facility"
msgstr ""

msgid "Factory Defaults"
msgstr "공장 초기값"

msgid "Failed"
msgstr "실패함"

msgid "Failed to access in-memory file system."
msgstr "인-메모리 파일 시스템 접근을 실패했습니다."

msgid "Failed to execute command zfs."
msgstr "zfs 명령 실행을 실패했습니다."

msgid "Failed to execute command zpool."
msgstr "zpool 명령 실행을 실패했습니다."

msgid "Failed to execute cron job."
msgstr "cron 작업 실행에 실패함."

#, php-format
msgid "Failed to remove: %s"
msgstr "제거 실패: %s"

msgid "Failed to send status report."
msgstr "상태 보고 전송을 실패했습니다."

msgid "Failed to send test email."
msgstr "테스트 전자 우편 전송을 실패했습니다."

msgid "Failed to upload file."
msgstr "파일 업로드에 실패했습니다."

msgid "Failed to upload metadata backup file."
msgstr "메타 데이터 백업 파일 업로드에 실패했습니다."

msgid "Failed to write file to disk."
msgstr "파일을 디스크에 기록하는 데에 실패했습니다."

msgid "Failed."
msgstr "실패."

msgid "Failover"
msgstr "장애 조치"

msgid "Fast"
msgstr "빠름"

msgid "Fatal"
msgstr "치명적"

msgid "Fdisk Partition Information"
msgstr "Fdisk 분할 영역 정보"

msgid "Feb"
msgstr "2월"

msgid "February"
msgstr "2월"

msgid "File"
msgstr "파일"

msgid ""
"File (default) - use a ._ AppleDouble file compatible with OS X and Netatalk."
msgstr ""

msgid "File Editor"
msgstr "파일 편집기"

msgid "File Manager"
msgstr "파일 관리자"

msgid "File Mask"
msgstr "파일 마스크"

msgid "File Path"
msgstr "파일 경로"

msgid "File System"
msgstr "파일 시스템"

msgid ""
"File System - can be mounted within the standard system namespace and "
"behaves like other file systems."
msgstr "파일 시스템 - 표준 시스템 이름공간에 탑제될 수 있고 다른 파일 시스템처럼 동작합니다."

msgid "File Transfer Protocol"
msgstr "파일 전송 프로토콜"

msgid "File not found"
msgstr "파일이 발견되지 않습니다"

#, php-format
msgid "File path (e.g. %s) or ZFS volume (e.g. %s) used as Hard disk image."
msgstr "파일 경로(예: %s) 또는 ZFS 볼륨(예: %s)은 하드 디스크 이미지로 사용됩니다."

#, php-format
msgid "File path (e.g. /mnt/sharename/extent/%s) used as extent."
msgstr "범위로 이용될 파일 경로(예. /mnt/sharename/extent/%s)."

msgid "File size"
msgstr "파일 크기"

msgid "File sizeunit"
msgstr "File sizeunit"

msgid "File system"
msgstr "파일 시스템"

msgid "File system check"
msgstr "파일 시스템 점검"

msgid "File upload stopped by extension."
msgstr "확장자에 의해 파일 업로드가 정지했습니다."

msgid "Filename"
msgstr "파일 명"

msgid "Filesystem"
msgstr "파일시스템"

msgid "Filter"
msgstr "필터"

msgid "Firewall"
msgstr "방화벽"

msgid "Firewall Rule Settings"
msgstr "방화벽 규칙 설정"

msgid "Firewall Rules"
msgstr "방화벽 규칙"

msgid "Firmware Check"
msgstr "펌웨어 확인"

msgid "Firmware Information"
msgstr "펌웨어 정보"

msgid "Firmware Selection"
msgstr "펌웨어 선택"

msgid "Firmware Update"
msgstr "펌웨어 업데이트"

msgid "Firmware upgrade check has been disabled."
msgstr "펌웨어 업그레이드 확인이 비활성화 되었습니다."

msgid "Firmware upload failed (out of memory?)"
msgstr "펌웨어 업로드가 실패했습니다(메모리 부족?)"

msgid "Firmware upload failed with error message:"
msgstr "펌웨어 업로드가 실패했습니다, 오류 메시지:"

msgid "Firmware uploading is not supported on this platform."
msgstr "이 플랫폼에서는 펌웨어 업로드가 지원되지 않습니다."

msgid "Firmware version"
msgstr "펌웨어 버전"

msgid "FirstBurstLength"
msgstr "FirstBurstLength"

msgid "Flag xxx (ups.conf or cmdline -x) status"
msgstr "플래그 xxx (ups.conf or cmdline -x) 상태"

msgid "Flags"
msgstr "플래그"

msgid "Folder Pattern"
msgstr ""

msgid "Follow"
msgstr "Follow"

msgid "Force Delete"
msgstr "강제로 삭제"

msgid "Force Operation"
msgstr "강제 동작"

msgid "Force Use"
msgstr "강제로 사용"

msgid "Forced Update Period"
msgstr "강제 갱신 주기"

msgid ""
"Forces use of vdevs, even if they appear in use or specify different size. "
"(This is not recommended.)"
msgstr "vdev가 사용 중이거나 다른 크기를 지정하는 경우에도 강제로 사용하도록 합니다. (권장하지 않습니다.)"

msgid "Foreign"
msgstr ""

msgid "Forget about devices which are not connected."
msgstr ""

msgid "Form Factor"
msgstr ""

msgid "Format"
msgstr "포맷"

msgid "Format Options"
msgstr "포맷 옵션"

msgid "Format Program"
msgstr "포맷 프로그램"

msgid "Forum"
msgstr "포럼"

msgid "Frag"
msgstr "조각화"

msgid "Free"
msgstr "여유량"

msgid "Frequency"
msgstr "빈도"

msgid "Fri"
msgstr "금요일"

msgid "Friday"
msgstr "금요일"

msgid "From Email Address"
msgstr "보내는 전자우편 주소"

msgid "From email address for sending system messages."
msgstr "시스템 메시지를 보낼 때 사용되는 보내는 이의 전자우편 주소입니다."

msgid "Fsck"
msgstr "Fsck"

msgid "Full"
msgstr "전체"

msgid "Full Name"
msgstr "전체 이름"

msgid "Fuppes"
msgstr "Fuppes"

msgid "Fuppes Media Server"
msgstr "Fuppes Media Server"

msgid "Fuppes Media Server Administration"
msgstr "Fuppes Media Server 관리"

msgid "GEOM"
msgstr "GEOM"

msgid "GEOM Partition Information"
msgstr "GEOM 분할 영역 정보"

msgid "GEOM Software RAID"
msgstr "GEOM 소프트웨어 RAID"

msgid "GEOM VINUM Software RAID"
msgstr "GEOM VINUM 소프트웨어 RAID"

msgid "GEOM vinum"
msgstr ""

msgid "GID"
msgstr "GID"

msgid "GNU General Public License"
msgstr "GNU 일반 공중 사용 허가서"

msgid "GNU Lesser General Public License (LGPL)"
msgstr ""

msgid "GPLv2"
msgstr ""

msgid "GPLv3"
msgstr ""

msgid "GPT Partition"
msgstr "GPT 분할 영역"

msgid "GPT partition"
msgstr "GPT 분할 영역"

msgid "GSSAPI Authentication"
msgstr ""

msgid "Gateway"
msgstr "게이트웨이"

msgid "Gateway to be used to reach the destination network."
msgstr "대상 네트워크에 도달하는 데에 이용되는 게이트웨이."

msgid "General"
msgstr "일반"

msgid "General Setup"
msgstr "일반 설정"

msgid "Generate a new unique identifier for a pool"
msgstr "풀을 위한 새 고유 식별자 생성"

msgid "Generate password if left empty."
msgstr "비워 두면 암호를 생성함."

msgid "Get Target Info"
msgstr "타겟 정보 얻기"

msgid "Get a list of available drivers"
msgstr "사용 가능한 드라이버의 목록 얻기"

msgid "GiB"
msgstr "GiB"

msgid "Give only local users access to the web page."
msgstr "로컬 사용자만 웹 페이지에 접근할 수 있게 합니다."

msgid "Give your media library a friendly name."
msgstr "친숙한 라이브러리 이름을 입력하십시오."

msgid ""
"Gives the verbosity level that is used when logging messages from sshd. "
"Logging with a DEBUG level violates the privacy of users and is not "
"recommended."
msgstr ""

msgid "Global Settings"
msgstr ""

msgid "Global numeric identifier to use for a given LUN inside CTL."
msgstr ""

msgid "Grant access to the user portal."
msgstr "사용자 포털에 대해 접근 권한 부여."

msgid "Grant shell access to user"
msgstr ""

msgid "Graph shows last 120 seconds"
msgstr "그래프는 지난 1백20초을 보여줍니다"

#, php-format
msgid "Graph updates every %d seconds."
msgstr "그래프는 매 %d초 마다 갱신됩니다."

msgid "Graphs Height"
msgstr "그래프 높히"

msgid "Greeting banner displayed to client when first connection comes in."
msgstr ""

msgid "Group"
msgstr "그룹"

msgid "Group Allow"
msgstr "그룹 허용"

msgid "Group Compilations"
msgstr "그룹 컴파일"

msgid "Group ID"
msgstr "그룹 ID"

msgid "Group Name"
msgstr ""

msgid "Group Settings"
msgstr "그룹 설정"

msgid "Group Suffix"
msgstr "그룹 접미사"

msgid "Group is marked for deletion"
msgstr "그룹 삭제 표시됨"

msgid "Group is protected"
msgstr "그룹 보호됨"

msgid "Group is unlocked"
msgstr "그룹 잠금 해제됨"

msgid "Group numeric id."
msgstr "그룹 숫자 id."

msgid "Groupmask - Mask ACL with mode"
msgstr "Groupmask - Mask ACL with mode"

msgid "Groups"
msgstr "그룹"

msgid "Guest"
msgstr "손님"

msgid "Guest Account"
msgstr "손님 계정"

msgid "Guest Authentication"
msgstr "손님 인증"

msgid "HA Role"
msgstr ""

msgid "HAST"
msgstr "HAST"

msgid "HAST (Highly Available Storage)"
msgstr "HAST(고가용 저장소)"

msgid "HAST Information & Status Configured Resources"
msgstr "HAST 정보 및 설정된 자원 상태"

msgid "HAST Resource"
msgstr "HAST 자원"

msgid "HAST is disabled."
msgstr "HAST가 비활성화 되었습니다."

msgid "HAST volume"
msgstr "HAST 볼륨"

msgid "HAST volume can be use with GPT/UFS only."
msgstr "HAST 볼륨은 GPT/UFS와만 사용할 수 있습니다."

msgid "HDD Format"
msgstr "HDD 포맷"

msgid "HDD Management"
msgstr "HDD 관리"

msgid ""
"HDD producers implement a Fly Height Monitor that attempts to provide "
"additional protections for write operations by detecting when a recording "
"head is flying outside its normal operating range. If an unsafe fly height "
"condition is encountered, the write process is stopped, and the information "
"is rewritten or reallocated to a safe region of the hard drive. This "
"attribute indicates the count of these errors detected over the lifetime of "
"the drive. This feature is implemented in most modern Seagate drives."
msgstr ""
"HDD 제조업체는 기록 헤드가 정상 작동 범위를 벗어나 날아가는 것을 감지하여 쓰기 작업에 대한 추가 보호 기능을 제공하는 Fly "
"Height Monitor를 구현합니다. 안전하지 않은 비행 높이 조건이 발생하면 쓰기 프로세스가 중지되고 정보가 하드 드라이브의 안전한 "
"영역에 다시 쓰여지거나 재 할당됩니다. 이 속성은 드라이브의 수명 동안 발견 된 이러한 오류의 수를 나타냅니다. 이 기능은 대부분의 최신 "
"Seagate 드라이브에서 구현되었습니다."

msgid "HDD standby time"
msgstr "HDD 대기 시간"

msgid "HOT SPARE"
msgstr "HOT SPARE"

msgid "HTTP"
msgstr ""

msgid "HTTP Proxy"
msgstr "HTTP 프록시"

msgid "HTTPS"
msgstr ""

msgid "HVM Guest"
msgstr "HVM Guest"

msgid "Hard Disk"
msgstr "하드 디스크"

msgid "Hardware AES"
msgstr ""

msgid "Header Digest"
msgstr ""

msgid "Header and Data digest"
msgstr "헤더와 데이터 digest"

msgid "Header digest"
msgstr "헤더 digest"

msgid "Health"
msgstr "상태"

msgid ""
"Height of heads above the disk surface. A flying height that's too low "
"increases the chances of a head crash while a flying height that's too high "
"increases the chances of a read/write error."
msgstr ""
"디스크 표면 위의 헤드 높이. 떠 있는 높이가 너무 낮으면 헤드 충돌 가능성이 높아지며 높이가 너무 높으면 읽기/쓰기 오류가 발생할 "
"확률이 높아집니다."

#, php-format
msgid "Height of the graphs. (default %s pixels)"
msgstr "그래프의 높히. (기본값은 %s 픽셀)"

msgid "Help"
msgstr "도움말"

msgid "Hiadaptive (High Performance)"
msgstr "고적응(고성능)"

msgid "Hidden"
msgstr "숨김"

msgid "Hide Dot Files"
msgstr "점파일(역주: .으로 시작되는 파일명의 파일들) 숨기기"

msgid "Hide System Groups"
msgstr ""

msgid "Hide System Users"
msgstr ""

msgid "High voltage boosting transfer point"
msgstr "고전압 승압 변환지점"

msgid "High voltage transfer point"
msgstr "고전압 변환지점"

msgid "High voltage trimming transfer point"
msgstr "고전압 안정화 변환지점"

msgid "Highlighting"
msgstr "강조"

msgid "Hint"
msgstr "힌트"

msgid "Home"
msgstr "홈"

msgid "Home Directory"
msgstr "홈 디렉터리"

msgid "Host"
msgstr "호스트"

msgid "Host Access Control"
msgstr "호스트 접근 제어"

msgid "Host Resources"
msgstr "호스트 자원"

msgid "Host resources"
msgstr "호스트 자원"

msgid "Hostname"
msgstr "호스트 이름"

msgid "Hostname Database"
msgstr "호스트이름 데이터베이스"

msgid "Hosts"
msgstr "호스트"

msgid "Hosts Allow"
msgstr "Hosts Allow"

msgid "Hosts Deny"
msgstr "Hosts Deny"

msgid "Hosts Setup"
msgstr "Hosts 설정"

msgid "Hour"
msgstr "시간"

msgid "Hours"
msgstr "시간"

msgid ""
"How often the IP is checked. The period is in seconds (max. is 10 days)."
msgstr "얼마나 자주 IP가 확인 되는 지를 설정. 간격은 초 단위입니다(최대는 10일)."

msgid ""
"How often the IP is updated even if it is not changed. The period is in "
"seconds (max. is 10 days)."
msgstr "변경되지 않더라도 얼마나 자주 IP가 갱신되는 지를 설정. 간격은 초 단위입니다(최대는 10일)."

msgid "I/O Statistics"
msgstr "I/O 통계"

msgid "I/O Timeout"
msgstr "I/O 시간 초과"

#, php-format
msgid "I/O timeout in seconds (%d by default)."
msgstr "초 단위의 I/O 시간 초과(기본 값은 %d)."

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "IG"
msgstr "IG"

msgid "INFO - log status messages"
msgstr ""

msgid "IP"
msgstr "IP"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 주소"

msgid "IP Address Prefix"
msgstr ""

msgid "IP address"
msgstr "IP 주소"

msgid "IP address of the remote syslog server."
msgstr "원격 syslog 서버의 IP 주소."

msgid ""
"IP addresses are resolved to hostnames when the following option is enabled:"
msgstr "다음 옵션을 사용하면 IP 주소가 호스트 이름으로 확인됩니다:"

msgid "IP or FQDN address of remote Rsync server."
msgstr "원격 Rsync 서버의 IP나 FQDN 주소."

msgid "IP type mismatch for network and gateway."
msgstr "IP 타입이 네트워크, 게이트웨이와 일치하지 않습니다."

msgid "IPMI Stats"
msgstr "IPMI 통계"

msgid "IPv4 Address"
msgstr ""

msgid "IPv4 DNS Servers"
msgstr "IPv4 DNS 서버"

msgid "IPv4 Routes"
msgstr ""

msgid "IPv4 Settings"
msgstr "IPv4 설정"

msgid "IPv4 addresses"
msgstr "IPv4 주소"

msgid "IPv4 or IPv6 address of an iSNS server to register on."
msgstr ""

msgid ""
"IPv4 or IPv6 address to redirect initiators to. When configured, all "
"initiators attempting to connect to portal belonging to this portal-group "
"will get redirected using \"Target moved temporarily\" login response."
msgstr ""

msgid ""
"IPv4 or IPv6 address to redirect initiators to. When configured, all "
"initiators attempting to connect to this target will get redirected using "
"\"Target moved temporarily\" login response."
msgstr ""

msgid "IPv6 Address"
msgstr "IPv6 주소"

msgid "IPv6 DNS Servers"
msgstr "IPv6 DNS 서버"

msgid "IPv6 Gateway"
msgstr "IPv6 게이트웨이"

msgid "IPv6 Prefix"
msgstr "IPv6 접두사"

msgid "IPv6 Routes"
msgstr ""

msgid "IPv6 Settings"
msgstr "IPv6 설정"

msgid "IPv6 address"
msgstr "IPv6 주소"

msgid "IPv6 addresses"
msgstr "IPv6 주소"

msgid "IRC Live Support"
msgstr "IRC 라이브 지원"

msgid "IRC XigmaNAS"
msgstr ""

#, php-format
msgid "ISO file path (e.g. %s) used as CD/DVD drive."
msgstr "CD/DVD로 사용할 ISO 파일 경로(예: %s)를 입력하십시오."

msgid "ISO file to be mounted."
msgstr "탑재될 ISO 파일."

msgid "ISP DNS Servers"
msgstr "ISP DNS 서버"

msgid "IdentLookups"
msgstr "Ident 조회"

msgid "Identifier"
msgstr "식별자"

msgid ""
"Idle - Check the device unless it is in SLEEP, STANDBY or IDLE mode. In the "
"IDLE state, most disks are still spinning, so this is probably not what you "
"want."
msgstr ""
"유휴 - 휴면, 대기 모드나 유휴 모드가 아닐 경우 장치를 검하합니다. 유휴 상태에서 대부분의 디스크가 여전히 회전을 하므로 아마도 "
"원하는 옵션은 아닐 것입니다."

msgid "If allowed, a user of the trusted domains can access the share."
msgstr "허용된 경우 신뢰하는 도메인의 사용자가 접근할 수 있습니다."

msgid ""
"If default root is enabled, a chroot operation is performed immediately "
"after a client authenticates. This can be used to effectively isolate the "
"client from a portion of the host system filespace."
msgstr ""
"기본 루트가 활성화되면 클라이언트 인증 후에 바로 chroot 작업이 수행됩니다. 이것은 호스트 시스템 파일 공간 부분에서 클라이언트를 "
"효율적으로 격리하기 위해 이용될 수 있습니다."

#, php-format
msgid ""
"If only specific statistics needs to be reset, clear all other check boxes "
"before performing '%s'."
msgstr "특정 통계만 재설정해야하는 경우 '%s'을(를) 수행하기 전에 다른 모든 확인란의 선택을 취소하십시오."

msgid ""
"If the server is behind a proxy set these parameters to give local services "
"access to the internet via proxy."
msgstr "서버가 프록시 뒤에 있는 경우 이 매개 변수들을 설정하여 로컬 서비스가 프록시를 통해 인터넷에 접근 할 수 있게 하십시오."

msgid ""
"If this message persist take a look at the system log for more information."
msgstr "이 메시지가 계속 표시되면 시스템 로그에서 더 많은 정보를 얻으십시오."

msgid ""
"If this message persists take a look at the system log for more information."
msgstr "이 메시지가 계속 나타나면, 시스템 로그를 확인하여 추가 정보를 얻으십시오."

msgid ""
"If this option is checked, IP addresses in the server logs are resolved to "
"their hostnames where possible."
msgstr "이 옵션이 선택되면, 가능한 경우 서버 로그 내의 IP 주소들이 해당 호스트 이름으로 변환됩니다."

msgid ""
"If this parameter is set, Samba attempts to first read DOS attributes "
"(SYSTEM, HIDDEN, ARCHIVE or READ-ONLY) from a filesystem extended attribute, "
"before mapping DOS attributes to UNIX permission bits. When set, DOS "
"attributes will be stored onto an extended attribute in the UNIX filesystem, "
"associated with the file or directory."
msgstr ""
"이 매개 변수가 설정되면 Samba는 DOS 속성을 UNIX 권한 비트로 연동하기 전에 파일 시스템 확장 속성에서 먼저 DOS "
"속성(SYSTEM, HIDDEN, ARCHIVE 또는 READ-ONLY)을 읽으려고 시도합니다. 설정되었을 경우 도스 속성들은 파일이나 "
"디렉터리와 연관해서 UNIX 파일 시스템의 확장 속성으로 저장될 것입니다."

msgid ""
"If this parameter is set, then users may not create or modify files in the "
"share."
msgstr "이 매개 변수가 설정되면 사용자들이 이 공유에서 파일을 생성하거나 변경할 수 없을 수도 있습니다."

msgid "If this property is disabled, the file system cannot be mounted."
msgstr "이 속성이 비활성화 되면 파일 시스템을 탑재할 수 없습니다."

msgid ""
"If this property is enabled, the snapshots are displayed into .zfs directory."
msgstr "이 속성이 사용되면, 스냅샷들이 .zfs 디렉터리 안에 표시됩니다."

msgid "If this property is set to off, the file system cannot be mounted."
msgstr "이 속성이 꺼져 있으면, 파일 시스템은 탑제될 수 없습니다."

msgid "Ignore Hosts Allow"
msgstr "Hosts Allow 무시"

msgid "Import"
msgstr "불러오기"

msgid "Import Disks"
msgstr "디스크 불러오기"

msgid "Import Rules"
msgstr "규칙 가져오기"

msgid "Import Software RAID Disks"
msgstr "소프트웨어 RAID 디스크 불러오기"

msgid "Import disks"
msgstr "디스크 불러오기"

msgid "Import disks used in configuration."
msgstr "설정에 사용될 디스크 불러오기"

msgid "Import on-disk ZFS config"
msgstr "온-디스크 ZFS 설정 불러오기"

msgid "Import pool in read-only mode"
msgstr ""

msgid "Import using GPT ID"
msgstr "GPT ID를 이용해 불러오기"

msgid "Import using GPT labels"
msgstr "GTP 라벨을 이용해 불러오기"

msgid "Imported Users"
msgstr ""

msgid "In"
msgstr "들어오는"

msgid "In most cases, 'public' is used here."
msgstr "대부분의 경우 여기에는 'public'이 이용됩니다."

msgid "In slave mode it is the UPS name (Identifier) at the UPS master."
msgstr "슬레이브 모드에서는 UPS 마스터의 UPS 이름(식별자) 입니다."

#, php-format
msgid ""
"In this directory, you can create a %s file with your additional parameters."
msgstr ""

msgid "In/Out Errors"
msgstr "입/출력 오류"

msgid "In/Out Packets"
msgstr "입/출력 패킷"

msgid "Incoming Line/Power Information"
msgstr "입력 라인/전원 정보"

msgid "Incomplete Directory"
msgstr "미완성 디렉터리"

msgid ""
"Indicates the approximate SSD life left, in terms of program/erase cycles or "
"Flash blocks currently available for use."
msgstr "쓰기/지우기 횟수 또는 현재 사용가능한 플래시 블락들을 이용하여 SSD의 잔여수명을 표시."

msgid ""
"Indicates whether the file name matching algorithm used by the filesystem "
"should be case-sensitive, case-insensitive, or allow a combination of both "
"styles of matching."
msgstr ""
"파일 시스템에서 사용하는 파일 이름 일치 알고리듬이 대소문자를 구분하는지, 대소문자를 구분하지 않는지 또는 두 가지 스타일이 결합되어 "
"있는지 여부를 나타냅니다."

msgid ""
"Indicates whether the file system should perform a unicode normalization of "
"file names whenever two file names are compared, and which normalization "
"algorithm should be used."
msgstr ""
"두 파일 이름을 비교할 때마다 파일 시스템에서 파일 이름의 유니 코드 정규화를 수행해야하는지 여부와 정규화 알고리듬을 사용해야하는지 "
"여부를 나타냅니다."

msgid ""
"Indicates whether the file system should reject file names that include "
"characters that are not present in the UTF-8 character code set."
msgstr "파일 시스템이 UTF-8 문자 코드 세트에 없는 문자를 포함하는 파일 이름을 거부해야 하는지 여부를 나타냅니다."

msgid "Info"
msgstr "정보"

msgid "Info Level"
msgstr "정보 수준"

msgid "Informal"
msgstr "주의"

msgid "Information"
msgstr "정보"

msgid "Information & Manual"
msgstr "정보와 매뉴얼"

msgid "Information & Manuals"
msgstr "정보와 설명서"

msgid "Information & Status"
msgstr "정보와 상태"

msgid "Inherit ACL"
msgstr "ACL 상속"

msgid "Inherit Permissions"
msgstr "허가권 상속"

msgid "Inhibit some of the syslog diagnostics for bad lines in /etc/exports."
msgstr "/etc/exports의 잘못된 줄에 대한 몇 가지의 syslog 진단을 금지합니다."

msgid "Initial Digest"
msgstr "초기 digest"

#, php-format
msgid "Initial ramdisk (e.g. %s)."
msgstr "초기화 랭디스크(예: %s)."

msgid "Initialize"
msgstr "초기화"

msgid "Initialize and encrypt disk."
msgstr "디스크를 초기화하고 암호화합니다."

msgid "Initializing"
msgstr "초기화 중"

msgid "Initializing..."
msgstr "초기화 중..."

msgid "Initiator Group"
msgstr "초기자 그룹"

msgid "Initiator Group Settings"
msgstr "초기자 그룹 설정"

msgid "Initiator Groups"
msgstr "초기자 그룹"

msgid ""
"Initiator Groups contains authorised initiator names and networks to access "
"the target."
msgstr "초기자 그룹은 타겟에 접근할 수 있는 인증된 초기자 이름과 네트워크를 포함합니다."

msgid "Initiator Name"
msgstr "초기자 이름"

msgid "Initiator Name is locked"
msgstr ""

msgid "Initiator Name is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Initiator Name is unlocked"
msgstr ""

msgid "Initiator Names"
msgstr ""

msgid "Initiator Portal"
msgstr ""

msgid "Initiator Portal is locked"
msgstr ""

msgid "Initiator Portal is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Initiator Portal is unlocked"
msgstr ""

msgid "Initiator Portals"
msgstr ""

msgid ""
"Initiator authorised to access to the iSCSI target.  It takes a name or "
"'ALL' for any initiators."
msgstr "iSCSI 타겟에 대한 접근 권한을 부여 받은 초기자. 이름이나 모든 초기자일 경우 'ALL'을 입력합니다."

msgid "Initiator side secret. (for mutual CHAP authentication)"
msgstr "초기자측 암호.(상호 CHAP 인증 용)"

msgid "Initiator side user name. (for mutual CHAP authentication)"
msgstr "초기자측 사용자 이름.(상호 CHAP인증 용)"

msgid "Initiators"
msgstr "초기자"

msgid "Inotify"
msgstr "Inotify"

msgid "Input current (A)"
msgstr "입력 현재(A)"

msgid "Input frequency"
msgstr "입력 주파수"

msgid "Input line frequency (Hz)"
msgstr "입력 라인 주파수(Hz)"

msgid "Input line frequency high (Hz)"
msgstr "높은 입력 라인 주파수(Hz)"

msgid "Input line frequency low (Hz)"
msgstr "낮은 입력 라인 주파수(Hz)"

msgid "Input power quality (* opaque)"
msgstr "입력 전원 품질(* opaque)"

msgid "Input power sensitivity"
msgstr "입력 전원 민감도"

msgid "Input voltage"
msgstr "입력 전압"

msgid "Inquiry Product"
msgstr "제품 조회"

msgid "Inquiry Revision"
msgstr "개정판 조회"

msgid "Inquiry Serial"
msgstr "일련번호 조회"

msgid "Inquiry Vendor"
msgstr "벤더 조회"

msgid "Insecure TPC"
msgstr ""

msgid "Insensitive"
msgstr "민감하지 않음"

msgid "Install"
msgstr "설치"

msgid "Install package"
msgstr "설치 패키지"

msgid ""
"Intel SSD reports a normalized value of 100 (when the SSD is new) and "
"declines to a minimum value of 1. It decreases while the NAND erase cycles "
"increase from 0 to the maximum-rated cycles."
msgstr ""
"Intel SSD는 일반적으로 100(SSD가 새 것일 때)을보고하고 최소값 1로 감소합니다. NAND 지우기 사이클이 0에서 최대 정격 "
"사이클까지 증가하는 동안 Intel SSD는 감소합니다."

msgid ""
"Intel SSD reports the number of available reserved space as a percentage of "
"reserved space in a brand new SSD."
msgstr "인텔 SSD는 새로운 SSD에서 예약 된 공간의 비율로 사용 가능한 예약 공간의 수를 보고합니다."

msgid "Interface"
msgstr "인터페이스"

msgid "Interface Management"
msgstr "인터페이스 관리"

msgid "Interface Selection"
msgstr "인터페이스 선택"

msgid "Interfaces"
msgstr "인터페이스"

msgid "Internal Server Information"
msgstr "내부 서버 정보"

msgid "Internal Speaker"
msgstr "내부 스피커"

msgid "Internal UPS clock date"
msgstr "UPS 내부 시계 날짜"

msgid "Internal UPS clock time"
msgstr "UPS 내부 시계 시간"

msgid "Interval"
msgstr "간격"

msgid "Interval between self tests"
msgstr "자체 테스트 간격"

msgid "Interval must be greater or equal than 10 seconds."
msgstr "시간 간격은 최소 10초 이상이어야 합니다."

msgid "Interval to wait after shutdown with delay command"
msgstr "지연된 명령으로 시스템이 종료된 후 기다릴 간격"

msgid "Interval to wait before rebooting the UPS)"
msgstr "UPS 재시동 전에 대기할 간격)"

msgid "Interval to wait before restarting the load"
msgstr "다시 로드를 시작할 때까지 기다려야 하는 시간"

msgid "Invalid command line option"
msgstr "잘못된 명령줄 옵션"

msgid "Invalid file format or incorrect password."
msgstr "올바르지 않은 파일 형식이거나 암호가 정확하지 않습니다."

msgid "Invalid file format."
msgstr "무효한 파일 포맷."

msgid "Invalid login credentials."
msgstr "로그인 정보가 올바르지 않습니다."

msgid "Invalid username or password."
msgstr "사용자 이름 또는 암호가 올바르지 않습니다."

msgid "Invert Selection"
msgstr "선택 반전"

msgid ""
"It can be changed from the client side by standard SCSI mode page at any "
"time."
msgstr "이것은 클라이언트 측 표준 SCSI 모드 페이지에 의해 언제든지 변경될 수 있습니다."

msgid ""
"It is impossible to enable 'Anonymous Users' and 'Authenticated Users' both "
"at the same time."
msgstr "'익명 사용자'와 '인증 사용자'를 동시에 사용할 수 없습니다."

msgid ""
"It is not recommanded to import non healthy pools nor virtual devices that "
"are part of a non healthy pool."
msgstr "비정상적인 풀이나 비정상적인 풀의 일부인 가상 장치를 가져 오는 것은 권장하지 않습니다."

msgid ""
"It is recommended that you backup the server configuration before you upgrade"
msgstr "업그레이드를 진행하기 전에 서버 설정을 백업하시길 권장합니다"

msgid ""
"It is recommended to encrypt your configuration and store it in a safe "
"location."
msgstr "설정을 암호화하고 안전한 장소에 보관하시길 권장합니다."

msgid ""
"It's recommended to change the default username and password for accessing "
"the WebGUI, enter the username here."
msgstr "WebGUI 접근을 위한 사용자 이름 및 암호를 변경하시길 권장합니다, 여기에 사용자 이름을 입력하십시오."

msgid "JBOD"
msgstr "JBOD"

msgid "JBOD Information & Status"
msgstr "JBOD 정보 및 상태"

msgid "JBOD Maintenance"
msgstr "JBOD 유지보수"

msgid "Jailed"
msgstr "갇힘 (Jailed)"

msgid "Jan"
msgstr "1월"

msgid "January"
msgstr "1월"

msgid "Job is locked"
msgstr "작업 잠김"

msgid "Job is marked for deletion"
msgstr "작업 삭제 표시됨"

msgid "Jul"
msgstr "7월"

msgid "July"
msgstr "7월"

msgid "Jun"
msgstr "6월"

msgid "June"
msgstr "6월"

msgid "Keep MBR"
msgstr ""

msgid "Kernel"
msgstr "커널"

#, php-format
msgid "Kernel file (e.g. %s)."
msgstr "커널 파일(예: %s)."

msgid "Key"
msgstr "키"

msgid "Key Length"
msgstr "키 길이"

msgid "Key Management Protocol"
msgstr "키 관리 프로토콜"

msgid "Keyboard-Interactive Authentication"
msgstr ""

msgid "L2 Cache"
msgstr "L2 캐시"

msgid "LACP (Link Aggregation Control Protocol)"
msgstr "LACP(링크 통합 제어 프로토콜)"

msgid "LAGG"
msgstr "LAGG"

msgid "LAGG Settings"
msgstr "LAG 그룹 설정"

msgid ""
"LAGG cannot be deleted because it is still being used as an interface."
msgstr "LAG 그룹이 인터페이스로 사용 중이어서 삭제할 수 없습니다."

msgid "LAGG is marked for deletion"
msgstr "LAG 그룹 삭제 표시됨"

msgid "LAGG is protected"
msgstr "LAG 그룹 보호됨"

msgid "LAGG is unlocked"
msgstr "LAG 그룹 잠금 해제됨"

msgid "LAN Management"
msgstr "LAN 관리"

msgid "LAN Only"
msgstr "LAN 전용"

msgid "LAN interface is not configured."
msgstr "LAN 인터페이스가 구성되지 않았습니다."

msgid "LAN net"
msgstr "LAN 네트"

msgid "LCDproc"
msgstr "LCDproc"

msgid "LCDproc (Client)"
msgstr "LCDproc(클라이언트)"

msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

msgid "LOG"
msgstr "LOG"

msgid "LOG (Mirror)"
msgstr "LOG(복제)"

msgid "LUN"
msgstr "LUN"

msgid "LUN EUI-64\tidentifier"
msgstr ""

msgid "LUN NAA Identifier"
msgstr ""

msgid "LUN Name"
msgstr ""

msgid "LUN Number"
msgstr ""

msgid "LUN Product"
msgstr ""

msgid "LUN Revision"
msgstr ""

msgid "LUN SCSI Name"
msgstr ""

msgid "LUN UUID"
msgstr ""

msgid "LUN Vendor"
msgstr ""

msgid "LUN is locked"
msgstr ""

msgid "LUN is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "LUN is unlocked"
msgstr ""

msgid "LUN number"
msgstr ""

msgid "LUN record is locked"
msgstr ""

msgid "LUN record is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "LUN record is unlocked"
msgstr ""

msgid "LUNs"
msgstr "LUNs"

msgid "Language"
msgstr "언어"

msgid "Language to use on front panel"
msgstr "전면 패널 언어"

msgid "Large Read/Write"
msgstr "대량 읽기/쓰기"

msgid ""
"Last test result as microseconds to discharge cap, saturated at its maximum "
"value. Also logs minutes since last test and lifetime number of tests. Raw "
"value contains the following data: Bytes 0-1: Last test result as "
"microseconds to discharge cap, saturates at max value. Test result expected "
"in range 25 <= result <= 5000000, lower indicates specific error code. Bytes "
"2-3: Minutes since last test, saturates at max value. Bytes 4-5: Lifetime "
"number of tests, not incremented on power cycle, saturates at max value. "
"Normalized value is set to one on test failure or 11 if the capacitor has "
"been tested in an excessive temperature condition, otherwise 100."
msgstr ""

msgid "Latency"
msgstr "지연율"

#, php-format
msgid "Latest Beta Release: %s"
msgstr "최신 베타 릴리즈: %s"

#, php-format
msgid "Latest Release: %s"
msgstr "최신 릴리즈: %s"

msgid "Leave already configured auto snapshots."
msgstr "이미 설정된 자동화 스냅샷은 남겨 둡니다."

msgid "Leave auto snapshot configuration"
msgstr "자동화 스냅샷 설정 남겨두기"

msgid "Level"
msgstr "수준"

msgid "Level 1 - Minimum Power Usage with Standby (Spindown)"
msgstr "수준 1 - 대기 모드에서 최소 전원 사용(Spindown)"

msgid "Level 127 - Intermediate Power Usage with Standby"
msgstr "수준 127 - 대기 모드에서 중간 전력 사용"

msgid "Level 128 - Minimum Power Usage without Standby (No Spindown)"
msgstr "수준 128 - 대기 모드 없이 최소 전원 사용(Spindown 없음)"

msgid "Level 192 - Intermediate Power Usage without Standby"
msgstr "수준 192 - 대기 모드 없이 중간 전력 사용"

msgid "Level 254 - Maximum Performance, Maximum Power Usage"
msgstr "수준 254 - 최대 성능, 최대 전원 사용"

msgid "Level 64 - Intermediate Power Usage with Standby"
msgstr "수준 64 - 대기 모드에서 중간 전력 사용"

msgid "License"
msgstr "사용 허가서"

msgid "License & Credits"
msgstr "사용 허가서와 제작자"

msgid "Life Time"
msgstr "수명"

msgid "Life time"
msgstr "수명"

msgid "Lightweight Directory Access Protocol"
msgstr "경량 디렉터리 접근 프로토콜"

msgid ""
"Limits the amount of space a dataset and its descendants can consume. This "
"property enforces a hard limit on the amount of space used. This includes "
"all space consumed by descendants, including file systems and snapshots. To "
"specify the size use the following human-readable suffixes (for example, "
"'k', 'KB', 'M', 'Gb', etc.)."
msgstr ""
"데이터 셋과 그 하위 부류들이 소비할 공간의 양을 제한합니다. 이 속성은 이용되는 공간의 양에 제한을 가합니다. 이것은 파일 시스템과 "
"스냅샷을 포함한 하위 부류들에 의해 소비되는 모든 공간을 포함합니다. 크기를 명세 하기 위해 아래의 인간 친화형 접미사(예컨대 'k', "
"'KB', 'M', 'Gb' 등)를 이용하시기 바랍니다."

msgid "Limits the amount of space a dataset and its descendents can consume."
msgstr "데이터셋과 그 자식이 사용할 수 있는 총 공간을 제한합니다."

msgid "Limits the amount of space a dataset can consume."
msgstr "데이터셋이 사용할 수 있는 총 공간을 제한합니다."

msgid "Link Down Action"
msgstr "링크 다운 동작"

msgid "Link Up Action"
msgstr "링크 업 동작"

msgid ""
"Link chap configuration to auth-groups. Note that an auth-group may contain "
"either chap or chap-mutual entries, but not both."
msgstr ""

msgid ""
"Link initiator-name to auth-groups. An Initiator with this name will be "
"allowed to connect to the selected auth-groups."
msgstr ""

msgid ""
"Link initiator-portal to auth-groups. An Initiator matching this address "
"will be allowed to connect to the selected auth-groups."
msgstr ""

msgid ""
"Link listener to portal groups. Selected portal groups will listen on this "
"address for incoming connections."
msgstr ""

msgid ""
"Link mutual-chap configuration to auth-groups. Note that an auth-group may "
"contain either chap or chap-mutual entries, but not both."
msgstr ""

msgid "Link this option to selected portal-groups."
msgstr ""

msgid "List"
msgstr "리스트"

msgid ""
"List of acceptable pairwise (unicast) ciphers for WPA. One or more of: CCMP "
"(AES in Counter mode with CBC-MAC, RFC 3610, IEEE 802.11i/D7.0), TKIP "
"(Temporal Key Integrity Protocol, IEEE 802.11i/D7.0)."
msgstr ""
"WPA를 위해 받아들일 수 있는 pairwise(unicast) 암호들의 목록. CCMP(AES in Counter mode with "
"CBC-MAC, RFC 3610, IEEE 802.11i/D7.0), TKIP(Temporal Key Integrity Protocol, "
"IEEE 802.11i/D7.0) 중 하나 이상."

msgid "List or import pools"
msgstr "풀 목록 보기 또는 가져오기"

msgid "Listen"
msgstr ""

msgid "Listen record is locked"
msgstr ""

msgid "Listen record is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Listen record is unlocked"
msgstr ""

msgid "Load"
msgstr "로드"

msgid "Load Averages"
msgstr "부하 평균"

msgid "Load averages"
msgstr "부하 평균"

msgid ""
"Load driver automatically when GELI devices have been defined in the "
"configuration file and the instruction set is supported."
msgstr ""

msgid "Load driver during boot when the instruction set is supported."
msgstr ""

msgid "Load when UPS switches to overload condition (\"OVER\")"
msgstr "UPS 스위치의 과부하 조건이 (\"OVER\")로 되었을 경우 로드"

msgid "Loadbalance"
msgstr "부하분산"

msgid "Local"
msgstr "로컬"

msgid "Local Master Browser"
msgstr "로컬 마스터 브라우저"

msgid "Local Share"
msgstr ""

msgid "Local Share (Destination)"
msgstr "로컬 공유(대상)"

msgid "Local User"
msgstr "로컬 사용자"

msgid "Local user authentication is selected."
msgstr "로컬 사용자 인증이 선택되었습니다."

msgid "Location"
msgstr "위치"

msgid ""
"Location information, e.g. physical location of this system: 'Floor of "
"building, Room xyz'."
msgstr "위치 정보. 예컨대 이 시스템의 물리적 위치: '건물의 층 수, 방 xyz'."

msgid "Location of the files to share."
msgstr "공유할 파일들의 위치."

msgid "Location of the media content database."
msgstr "미디어 자료 데이터베이스의 위치."

msgid "Location where the content database file will be stored."
msgstr "컨텐츠 데이터베이스 파일이 저장될 위치."

msgid "Location where work files will be stored."
msgstr ""

msgid "Lock Selected Records"
msgstr "선택된 항목 잠금"

msgid "Locked Files"
msgstr "잠긴 파일들"

msgid "Log"
msgstr "로그"

msgid "Log Filter"
msgstr "로그 필터"

msgid "Log Level"
msgstr "로그 수준"

msgid "Log Order"
msgstr "로그 정렬"

msgid "Log Settings"
msgstr "로그 설정"

msgid "Log file is empty."
msgstr "로그 파일이 비어 있습니다."

msgid "Log packets that are handled by this rule to syslog."
msgstr "이 규칙에 의해 처리된 패킷들을 syslog에 기록합니다."

msgid "Logarithmic Scaling"
msgstr "로그 비율"

msgid "Logbias"
msgstr "Logbias"

msgid "Logical Block"
msgstr "논리 블록"

#, php-format
msgid "Logical Unit Controller Authorised network (%s by default)"
msgstr "논리적 유닛 컨트롤러 권한을 받은 네트워크(기본 값은 %s)"

#, php-format
msgid "Logical Unit Controller IP address (%s by default)"
msgstr "논리적 유닛 컨트롤러 IP 주소(기본 값은 %s)"

msgid "Logical Unit Controller Login Information"
msgstr "논리 우닛 컨트롤러 로그인 정보"

#, php-format
msgid "Logical Unit Controller TCP port (%d by default)"
msgstr "논리적 유닛 컨트롤러 TCP 포트(기본 값은 %d)"

msgid "Logical Unit Type mapped to LUN."
msgstr "LUN에 mapping 된 로지컬 유닛 타입"

msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgid "Login Name"
msgstr ""

msgid "Login for CHAP authentication."
msgstr ""

msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

msgid "Long Self-Test"
msgstr "장기적 자체 테스트"

msgid "Low voltage boosting transfer point"
msgstr "저전압 승압 변환지점"

msgid "Low voltage transfer point"
msgstr "저전압 변환지점"

msgid "Low voltage trimming transfer point"
msgstr "저전압 안정화 변환지점"

msgid "Lower"
msgstr "낮음"

msgid ""
"Lowest value is higher priority. For master node, use 0 or 1. If preempt is "
"enabled, it is adjusted to 240 on failure."
msgstr ""
"가장 낮은 값이 가장 높은 우선 순위입니다. 주 노드의 경우 0 또는 1을 사용하십시오. 선점을 사용중인 경우 오류시 240으로 "
"조정됩니다."

msgid "MAC Address"
msgstr "MAC 주소"

msgid "MBR partition"
msgstr "MBR 분할 영역"

msgid "MD4 Password"
msgstr ""

msgid "MIRROR"
msgstr "MIRROR"

msgid "MISSING"
msgstr "없음"

msgid "MOTD"
msgstr "MOTD"

msgid "MOVED TO"
msgstr "이동 됨"

msgid "MS Active Directory"
msgstr "MS Active Directory"

msgid "MS Active Directory Information & Status"
msgstr "MS Active Directory 정보 및 상태"

msgid "MS Domain"
msgstr "MS 도메인"

msgid "MTU"
msgstr "MTU"

msgid "Machine Suffix"
msgstr "기기 접미사"

msgid "Maintenance"
msgstr "유지보수"

msgid "Maintenance Tool Settings"
msgstr ""

msgid "Make sure to select the optimal number of devices"
msgstr "최적의 장치 수 선택"

msgid "Make sure you have activated S.M.A.R.T. for your devices."
msgstr "장치의 S.M.A.R.T.를 활성화했는지 확인하십시오."

msgid "Make sure you have already configured your email settings"
msgstr "이미 전자 우편 설정이 되어 있는지 확인하십시오."

msgid "Management"
msgstr "관리"

msgid "Manufacturer"
msgstr "제조자"

msgid "Manufacturing date"
msgstr "제조 일자"

msgid "Map All To User"
msgstr ""

msgid "Map Root To User"
msgstr ""

msgid "Map to Guest"
msgstr "손님으로 매핑"

msgid "Map to User"
msgstr "사용자로 매핑"

msgid "Map users or map root to the specified user."
msgstr ""

msgid "Mapping"
msgstr ""

msgid "Mapping DOS Attributes"
msgstr "DOS 속성 매핑"

msgid "Mar"
msgstr "3월"

msgid "March"
msgstr "3월"

msgid ""
"Margin of a channel while reading data. The function of this attribute is "
"not specified."
msgstr "데이터 읽을 시의 채널 마진. 이 속성의 기능은 정해지지 않음."

msgid "MariaDB"
msgstr ""

msgid "Mark the selected device as inactive."
msgstr ""

msgid "Masquerade Address"
msgstr "Masquerade 주소"

msgid "Master"
msgstr ""

msgid "Master Password"
msgstr ""

msgid "Master User"
msgstr ""

msgid "Max Processes"
msgstr ""

msgid "Max. Block Size"
msgstr "최대 블록 크기"

msgid "Max. Clients"
msgstr "최대 클라이언트 수"

msgid "Max. Connections"
msgstr "최대 접속 수"

msgid "Max. Connections Per Host"
msgstr "호스트당 최대 접속 수"

msgid "Max. Login Attempts"
msgstr "최대 로그인 시도 횟수"

msgid "Max. Passive Port"
msgstr "최대 Passive 포트"

msgid "Max. Sessions"
msgstr "최대 세션 수"

msgid "Max. pre-send R2T"
msgstr "최대 pre-send R2T"

msgid "MaxBurstLength"
msgstr "MaxBurstLength"

msgid "MaxOutstandingR2T"
msgstr "MaxOutstandingR2T"

msgid "MaxRecvDataSegmentLength"
msgstr "MaxRecvDataSegmentLength"

msgid "Maximum (Highest Performance)"
msgstr "최대(최고 성능)"

msgid "Maximum Performance, Maximum Acoustic Output"
msgstr "최대 성능, 최대 소음 발생"

msgid "Maximum idle time in seconds."
msgstr "초당 최대 유휴 시간."

msgid "Maximum incoming voltage seen"
msgstr "확인된 최대 입력 전압"

msgid "Maximum number of allowed password attempts before disconnection."
msgstr "연결을 해제할 때까지 허용된 암호 재 시도의 최대 수."

msgid ""
"Maximum number of connections allowed per IP address. (0 = unlimited)."
msgstr "IP 주소 당 허용되는 최대 접속 수. (0 = 무제한)"

#, php-format
msgid "Maximum number of connections in each session (%d by default)."
msgstr "각 세션에서의 최대 연결 수(기본 값은 %d)."

#, php-format
msgid ""
"Maximum number of pre-send R2T in each connection (%d by default). The "
"actual number is limited to QueueDepth of the target."
msgstr "각 연결에서 미리 전송되는 R2T의 최대 수(기본 값은 %d). 실제 숫자는 타겟의 QueueDepth로 제한됩니다."

#, php-format
msgid "Maximum number of sessions holding at same time (%d by default)."
msgstr "동시에 유지되는 최대 세션 수(기본 값은 %d)."

msgid "Maximum number of simultaneous connections. Default is 0 (unlimited)."
msgstr "동시 연결의 최대 수. 기본 값은 0(무한)."

msgid "Maximum number of users that can connect to the server."
msgstr "서버에 접속할 수 있는 최대 사용자 수."

msgid "Maximum relative humidity seen (percent)"
msgstr "확인된 최대 상대 습도(퍼센트)"

msgid "Maximum temperature seen (degrees C)"
msgstr "확인된 최대 온도(℃)"

msgid "May"
msgstr "5월"

msgid "Maybe"
msgstr ""

msgid "Media"
msgstr "매체"

msgid "Media Directory"
msgstr "매체 디렉터리"

msgid "Media Folder"
msgstr ""

msgid "Media Folder is locked"
msgstr ""

msgid "Media Folder is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Media Folder is unlocked"
msgstr ""

msgid "Media Library"
msgstr "미디어 라이브러리"

msgid "Media Server Name."
msgstr ""

msgid "Media Size"
msgstr ""

msgid "Media Type"
msgstr ""

msgid "Media library"
msgstr "미디어 라이브러리"

msgid "Media server name"
msgstr "미디어 서버 이름"

msgid "Medium Acoustic Output"
msgstr "중간 정도의 소음 발생"

msgid "Mem"
msgstr "메모리"

msgid "Member Interface"
msgstr "구성원 인터페이스"

msgid "Memory (MiB)"
msgstr "메모리(MiB)"

msgid "Memory Usage"
msgstr "메모리 사용량"

msgid "Message Board"
msgstr "메시지 보드"

msgid "Message of the day."
msgstr "오늘의 메시지."

msgid "MiB"
msgstr "MiB"

msgid "MibII"
msgstr "MibII"

msgid "Min. Passive Port"
msgstr "최소 Passive 포트"

msgid "MiniDLNA"
msgstr "MiniDLNA"

msgid "MiniDLNA Media Server WebGUI"
msgstr "MiniDLNA Media Server WebGUI"

msgid "Minimum"
msgstr "최소"

msgid "Minimum (Lowest Performance)"
msgstr "최소(최저 성능)"

msgid "Minimum Free Space"
msgstr "최소 여유 공간"

msgid "Minimum Performance, Minimum Acoustic Output"
msgstr "최소 성능, 최소 소음 발생"

msgid "Minimum battery level for UPS restart after power-off"
msgstr "전원 끈 후 UPS를 재시작할 최소 베터리 수준"

msgid "Minimum incoming voltage seen"
msgstr "확인된 최소 입력 전압"

msgid "Minimum relative humidity seen (percent)"
msgstr "확인된 최소 상대 습도(퍼센트)"

msgid "Minimum temperature seen (degrees C)"
msgstr "확인된 최소 온도(℃)"

msgid "Minute"
msgstr "분"

msgid "Minutes"
msgstr "분"

msgid "Minutes between the next network time synchronization."
msgstr "다음 네트워크 시간 동기화까지 남은 분 단위 시간."

msgid "Missing a temporary folder."
msgstr "임시 폴더를 찾을 수 없습니다."

msgid "Missing parameter"
msgstr "매개 변수 누락됨"

msgid "Mixed"
msgstr "혼합됨"

msgid "Mode"
msgstr "모드"

msgid "Model"
msgstr "모델"

msgid "Model Extra"
msgstr "추가 모델"

msgid "Model Name"
msgstr "모델명"

msgid "Modified"
msgstr "수정됨"

msgid "Modify"
msgstr "수정"

msgid "Modify Service"
msgstr "서비스 수정"

msgid "Modifying"
msgstr "변경 중"

msgid "Module"
msgstr "모듈"

msgid "Module Settings"
msgstr "모듈 설정"

msgid "Modules"
msgstr "모듈"

msgid "Mon"
msgstr "월요일"

msgid "Monday"
msgstr "월요일"

msgid "Monitoring"
msgstr "감시"

msgid "Monitoring Password"
msgstr ""

msgid "Monitoring Setup"
msgstr "감시 설정"

msgid "Monitoring User"
msgstr ""

msgid "Months"
msgstr "월"

msgid ""
"More than one DLNA/UPnP service is active. This configuration might cause "
"issues."
msgstr "하나 이상의 DLNA/UPnP 서비스가 활성 상태입니다. 이 설정이 문제를 일으킬 수 있습니다."

msgid "Most"
msgstr "모두"

msgid "Mount Point"
msgstr "탑재 지점"

msgid "Mount Point Fsck"
msgstr "탑제 지점 fsck"

msgid "Mount Point Management"
msgstr "탑제 지점 관리"

msgid "Mount Point Tools"
msgstr "탑제 지점 도구"

msgid "Mount Points"
msgstr "탑제 지점"

msgid "Mount point name"
msgstr "탑재 지점 이름"

msgid ""
"Mount the file system read-only (even the super-user may not write it)."
msgstr "읽기 전용으로 파일 시스템 탑재(최고 관리자도 기록할 수 없을 수 있음)."

msgid "Mounting device."
msgstr "장치 탑재."

msgid "Mounting..."
msgstr "탑재 중..."

msgid "Mounts"
msgstr "탑재"

msgid "Move down"
msgstr "아래로 이동"

msgid "Move up"
msgstr "위로 이동"

msgid "Mozilla Public License Version 2.0 (MPLv2)"
msgstr ""

msgid "Must be a number between 5 and 1000."
msgstr "5에서 1000 사이의 섯자여야 함."

msgid "Must be a number between 80 and 89."
msgstr ""

msgid "Must be a number between 90 and 95."
msgstr ""

msgid "Must choose one"
msgstr "반드시 선택해야 함"

msgid "Must not be empty."
msgstr ""

msgid "Mutual CHAP"
msgstr "상호 CHAP"

msgid "Mutual CHAP Name"
msgstr ""

msgid "Mutual CHAP Secret"
msgstr ""

msgid "Mutual CHAP User is locked"
msgstr ""

msgid "Mutual CHAP User is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Mutual CHAP User is unlocked"
msgstr ""

msgid "Mutual CHAP Users"
msgstr "상호 CHAP 사용자"

msgid "Mutual Secret"
msgstr ""

msgid "Mutual User"
msgstr ""

msgid "Mutual-CHAP"
msgstr ""

msgid "NAA Identifier"
msgstr ""

msgid "NFS"
msgstr "NFS"

msgid "NFS Export is locked"
msgstr ""

msgid "NFS Export is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "NFS Export is unlocked"
msgstr ""

msgid "NFS Root is locked"
msgstr ""

msgid "NFS Root is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "NFS Root is unlocked"
msgstr ""

msgid "NFSv4"
msgstr "NFSv4"

msgid "NIS"
msgstr "NIS"

msgid "NOPIN Interval"
msgstr "NOPIN 간격"

#, php-format
msgid "NOPIN sending interval in seconds (%d by default)."
msgstr "초 단위의 NOPIN 전송 간격(기본 값은 %d)."

msgid "NOT YET AVAILABLE"
msgstr "아직 이용할 수 없음"

msgid "NOTE"
msgstr "알림"

msgid "NT1 (CIFS)"
msgstr "NT1 (CIFS)"

msgid "NTFS ACLs"
msgstr "NTFS ACL들"

msgid "NTP Time Server"
msgstr "NTP 시간 서버"

msgid "NTP is not enabled."
msgstr "NTP가 꺼져 있습니다."

msgid "NTP must be enabled."
msgstr "NTP를 켜야 합니다."

msgid "NTP time server"
msgstr "NTP 타임 서버"

msgid "NUT Internal Driver Information"
msgstr "NUT 내부 드라이버 정보"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid ""
"Name of selected protocol. It can be either \"iSER\", for iSCSI over RDMA, "
"or \"iSCSI\". Default is \"iSCSI\"."
msgstr ""

msgid "Name of the Auth Group."
msgstr ""

msgid "Name of the LUN."
msgstr ""

#, php-format
msgid "Name of the NAS host, without domain part e.g. %s."
msgstr "도메인 부분을 제외한 NAS 호스트의 이름. 예. %s."

msgid "Name of the Portal Group."
msgstr ""

msgid "Name of the WebDAV Record."
msgstr ""

#, php-format
msgid "Name of the device to use as swap device, e.g. %s."
msgstr "스왑 장치로 이용할 장치의 이름. 예컨대 %s."

msgid "Name of the option."
msgstr ""

msgid "Name of the port."
msgstr ""

msgid ""
"Name of the server. If this field is left empty the default server is "
"specified."
msgstr "서버의 이름. 이 난이 비어 있으면 기본 서버가 명세 됩니다."

msgid "Name of the target."
msgstr ""

msgid "Name of the variable."
msgstr "변수의 이름."

msgid "Native - store characters with their native ASCII value."
msgstr ""

msgid "Neither user data nor metadata will be cached in ARC."
msgstr "사용자 데이터나 메타데이터는 ARC에 캐시되지 않습니다."

msgid "Neither user data nor metadata will be cached in L2ARC."
msgstr "사용자 데이터나 메타데이터는 L2ARC에 캐시되지 않습니다."

msgid "Nested HVM"
msgstr "중첩 HVM"

msgid "NetBIOS Domain"
msgstr "NetBIOS 도메인"

msgid "NetBIOS Name"
msgstr "NetBIOS 이름"

msgid "NetIf"
msgstr ""

msgid "Netatalk (default) - use Netatalk compatible xattr."
msgstr ""

msgid "Netatalk - use cross protocol locking with Netatalk."
msgstr ""

msgid "Netgraph"
msgstr "네트 그래프"

msgid "Netstat"
msgstr "Netstat"

msgid "Network"
msgstr "네트워크"

msgid "Network Adapter"
msgstr "네트워크 어댑터"

msgid "Network Address"
msgstr ""

msgid "Network File System"
msgstr "네트워크 파일 시스템"

msgid "Network Latency"
msgstr "네트워크 지연"

msgid "Network Traffic"
msgstr "네트워크 트래픽"

msgid ""
"Network authorised to access to the iSCSI target. It takes IP or CIDR "
"addresses or 'ALL' for any IPs."
msgstr ""
"iSCSI 타겟에 대한 접근 권한을 부여 받은 네트워크. IP나 CIDR 주소 또는 모든 IP를 설정할 경우 'ALL'을 이용합니다."

msgid "Network port"
msgstr "네트워크 포트"

msgid "Networks"
msgstr "네트워크"

msgid "Never - (Default)"
msgstr "절대 하지않음 - (기본설정)"

msgid ""
"Never - Poll (check) the device regardless of its power mode. This may cause "
"a disk which is spun-down to be spun-up when it is checked."
msgstr "전혀 - 전원 모드와 관계 없이 장치를 검사합니다. 검사될 때 디스크가 회전 중이 아니라면 다시 회전하도록 할 것입니다."

msgid "New"
msgstr ""

msgid "New Password"
msgstr "새 암호"

msgid ""
"New Password does not match the confirmation password. Please ensure both "
"passwords are the same."
msgstr "새 암호와 암호 확인이 일치하지 않습니다. 두 암호가 일치해야 합니다."

msgid "New password"
msgstr "새 암호"

msgid "Next"
msgstr "다음"

msgid "No"
msgstr "아니오"

msgid "No (default) - Disables advertising Time Machine support."
msgstr ""

msgid "No CHAP users found."
msgstr ""

msgid "No DNS server have been configured."
msgstr "DNS 서버가 구성되지 않았습니다."

msgid "No DNS setting found."
msgstr "DNS 설정을 찾을 수 없습니다."

msgid "No Data"
msgstr "데이터 없음"

msgid "No Extent has been configured."
msgstr "범위가 구성되지 않았습니다."

msgid "No GEOM partition information found."
msgstr ""

msgid "No GEOM vinum information found."
msgstr ""

msgid "No IPMI FRU data available."
msgstr "IPMI FRU 자료 없음."

msgid "No IPMI Sensor data available."
msgstr "IPMI 센서 자료 없음."

msgid "No IPv4 routing information found."
msgstr ""

msgid "No IPv6 routing information found."
msgstr ""

msgid "No Initiator Group has been configured."
msgstr "초기자 그룹이 설정되어 있지 않습니다."

msgid "No JBOD information found."
msgstr ""

msgid "No LUNs found."
msgstr ""

msgid "No Login"
msgstr ""

msgid "No Mutual-CHAP users found."
msgstr ""

msgid "No Parity"
msgstr "패리티 없음"

msgid "No Placeholder"
msgstr ""

msgid "No Portal Group has been configured."
msgstr "포털 그룹이 구성되지 않았습니다."

msgid "No RAID0 information found."
msgstr ""

msgid "No RAID1 information found."
msgstr ""

msgid "No RAID5 information found."
msgstr ""

msgid "No RSYNC Client configured."
msgstr "RSYNC 클라이언트가 구성되지 않았습니다."

msgid "No additional parameters"
msgstr ""

msgid "No auth groups found."
msgstr ""

msgid "No configured Auth Group."
msgstr "인증 그룹이 구성되지 않았습니다."

msgid "No configured CARP interfaces."
msgstr "CARP 인터페이스가 구성되지 않았습니다."

msgid "No configured bridge interfaces."
msgstr "브릿지 인터페이스가 구성되지 않았습니다."

msgid "No configured disks found."
msgstr ""

msgid "No configured pools."
msgstr "풀이 구성되지 않았습니다."

msgid "No configured virtual devices."
msgstr "가상 장치가 구성되지 않았습니다."

msgid "No dataset information available."
msgstr ""

msgid "No devices have been selected"
msgstr "장치들이 선택되지 않음"

msgid "No disk configured"
msgstr "디스크가 구성되지 않았습니다"

msgid "No disks available."
msgstr "사용 가능한 디스크가 없습니다."

msgid "No disks found."
msgstr "디스크를 찾을 수 없습니다."

msgid "No fdisk information found."
msgstr "fdisk 디스크 정보를 찾을 수 없습니다."

msgid "No file was uploaded."
msgstr "업로드 된 파일이 없습니다."

msgid "No information available."
msgstr ""

msgid "No initiator names found."
msgstr ""

msgid "No initiator portals found."
msgstr ""

msgid "No listeners found."
msgstr ""

msgid "No new disk found."
msgstr "새 디스크를 찾을 수 없습니다."

msgid "No new encrypted disks have been found."
msgstr "새 암호화 디스크를 찾지 못했습니다."

msgid "No new software RAID disk found."
msgstr "새 소프트웨어 RAID 디스크를 찾지 못했습니다."

msgid "No options found."
msgstr ""

msgid "No pool devices have been selected"
msgstr "풀 장치 선택되지 않음"

msgid "No pool was found."
msgstr "풀을 찾을 수 없습니다."

msgid "No pools have been selected"
msgstr "풀 선택되지 않음"

msgid "No portal groups found."
msgstr ""

msgid "No ports found."
msgstr ""

msgid "No records found."
msgstr "항목을 찾을 수 없음."

msgid "No snapshot information available."
msgstr ""

msgid "No softraid-formatted disks available."
msgstr "사용 가능한 소프트웨어 RAID 포맷된 디스크가 없습니다."

msgid "No suitable devices found."
msgstr "적절한 장치를 찾을 수 없습니다."

msgid "No suitable pools found."
msgstr "적절한 풀을 찾을 수 없습니다."

msgid "No suitable virtual devices found."
msgstr "적절한 가상 장치를 찾을 수 없습니다."

msgid "No targets found."
msgstr ""

msgid "No virtual devices have been selected"
msgstr "가상 장치 선택되지 않음"

msgid "No volume information available."
msgstr ""

msgid "Noallow - Only inherit deny entries"
msgstr "허용 없음 - 거부 항목만 상속"

msgid "Noauto"
msgstr "Noauto"

msgid "Node A IP address"
msgstr "노드 A IP 주소"

msgid "Node A Settings"
msgstr "노드 A 설정"

msgid "Node B IP address"
msgstr "노드 B IP 주소"

msgid "Node B Settings"
msgstr "노드 B 설정"

msgid "Node Base"
msgstr "노드 베이스"

msgid "Node ID"
msgstr "노드 ID"

msgid "Node Name"
msgstr "노드 이름"

msgid "Nominal battery voltage"
msgstr "공칭 베터리 전압"

msgid "Nominal input current (A)"
msgstr "공칭 입력 전류(A)"

msgid "Nominal input line frequency (Hz)"
msgstr "공칭 입력 라인 주파수(Hz)"

msgid "Nominal input voltage"
msgstr "공칭 입력 전압"

msgid "Nominal output current (A)"
msgstr "공칭 출력 전류(A)"

msgid "Nominal output frequency (Hz)"
msgstr "공칭 출력 주파수(Hz)"

msgid "Nominal output voltage (V)"
msgstr "공칭 출력 전압(V)"

msgid "Nominal value of apparent power (Volt-Amps)"
msgstr "공칭 피상 전류 수치(볼트-암페어)"

msgid "Nominal value of real power (Watts)"
msgstr "공칭 실 전류 수치(와트)"

msgid "Non-Critical"
msgstr "치명적이지 않은"

msgid "Non-Recoverable"
msgstr "복구 불가능한"

msgid "None"
msgstr "없음"

msgid "None (default) - no cross protocol locking."
msgstr ""

msgid "Normal"
msgstr "일반"

msgid "Normalization"
msgstr "정규화"

msgid ""
"Normally this option should not be set as the automatic negotiation phase in "
"the SMB protocol takes care of choosing the appropriate protocol."
msgstr ""
"SMB 프로토콜의 경우 일반적으로 이 옵션은 자동 조정 모드로 설정하면 안 됩니다. 왜냐하면 SMB 프로토콜이 적절한 프로토콜을 선택하는 "
"것을 관리하고 있기 때문입니다."

msgid "Not Reported"
msgstr ""

msgid ""
"Not all drivers/NICs support 802.1Q VLAN tagging properly. On cards that do "
"not explicitly support it, VLAN tagging will still work, but the reduced MTU "
"may cause problems."
msgstr ""
"모든 장치/NIC이 802.1Q VLAN 태깅을 적절히 지원하는 것은 아닙니다. 이것을 명시적으로 지원하지 않는 카드에서도 VLAN "
"태깅은 여전히 작동하겠지만 감소된 MTU는 문제를 일으킬 수도 있습니다."

msgid "Not attached"
msgstr "부착되지 않음"

msgid "Note"
msgstr "참조"

msgid "Note that only one file system can be WebNFS exported on a server."
msgstr ""

msgid ""
"Note: Ctrl-click (or command-click on the Mac) to select multiple entries."
msgstr "참조: Ctrl-클릭(맥의 경우에는 command-클릭)을 하여 다중 엔트리들을 선택합니다."

msgid "Nothing to synchronize"
msgstr "동기화 할 것이 없습니다"

msgid "Notice Level"
msgstr "알림 수준"

#, php-format
msgid "Notification email from host: %s"
msgstr "호스트 %s에서의 공지 전자우편"

msgid "Nov"
msgstr "11월"

msgid "November"
msgstr "11월"

msgid "Now"
msgstr "지금"

msgid "Null Passwords"
msgstr "빈 암호"

msgid "Number of bad battery packs"
msgstr "불량 베터리 팩 수"

msgid "Number of battery packs"
msgstr "베터리 팩 개수"

msgid "Number of hours elapsed in the power-on state."
msgstr "전원이 켜진 상태로 소요된 시간 단위 수."

msgid ""
"Number of physical erase cycles completed on the drive as a percentage of "
"the maximum physical erase cycles the drive is designed to endure."
msgstr ""
"드라이브가 견딜 수 있도록 설계된 최대 물리적 지우기 과정 중 드라이브에서 물리적 지우기 과정이 완료된 수를 백분율로 나타낸 수입니다."

msgid "Numeric identifier of the group."
msgstr "그룹의 숫자 식별자"

msgid "OK"
msgstr "OK"

msgid "ONLINE"
msgstr "온라인"

msgid "OPT Only"
msgstr "OPT 전용"

msgid "Object name"
msgstr "객체 명"

msgid "Occurrence"
msgstr "발생"

msgid "Oct"
msgstr "10월"

msgid "October"
msgstr "10월"

msgid "Off"
msgstr "끔"

msgid "Offline Immediate Test"
msgstr "즉각적 오프라인 테스트"

msgid "Offload"
msgstr ""

msgid "Offload Driver"
msgstr ""

msgid "Old Passphrase"
msgstr "이전 암호문"

msgid "On"
msgstr "켬"

msgid "On-Disk Configuration"
msgstr ""

msgid "Online Information"
msgstr "온라인 정보"

msgid ""
"Only allow anonymous users. Use this on a public FTP site with no remote FTP "
"access to real accounts."
msgstr "익명 사용자만 허용. 이것은 실제 계정에 대한 원격 FTP 접근 권한이 없는 공개 FTP 사이트에서 이용합니다."

msgid "Only allow authenticated users. Anonymous logins are prohibited."
msgstr "인증된 사용자만 허용. 익명 로그인이 금지됩니다."

msgid "Only metadata will be cached in ARC."
msgstr "메타데이터만 ARC에 캐시됩니다."

msgid "Only metadata will be cached in L2ARC."
msgstr "메타데이터만 L2ARC에 캐시됩니다."

msgid "Option"
msgstr "옵션"

msgid "Option Name"
msgstr ""

msgid "Option Value"
msgstr ""

msgid "Option is locked"
msgstr "옵션 잠김"

msgid "Option is marked for deletion"
msgstr "옵션 삭제 표시됨"

msgid "Option is unlocked"
msgstr "옵션 잠금 해제됨"

msgid "Option record is locked"
msgstr ""

msgid "Option record is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Option record is unlocked"
msgstr ""

msgid "Optional"
msgstr "선택적"

msgid "Optional user-friendly string of the target."
msgstr "타겟의 사용자 친화형 문자열(옵션)."

msgid "Options"
msgstr "옵션"

msgid "Origin"
msgstr "출발지"

msgid "Orphaned"
msgstr ""

msgid "Others"
msgstr "기타"

msgid "Out"
msgstr "나가는"

msgid "Outgoing Power/Inverter Information"
msgstr "출력 전원 및 인버터 정보"

msgid "Outgoing SMTP mail server address."
msgstr "나가는 SMTP 메일 서버 주소."

msgid "Output"
msgstr "출력"

msgid "Output current (A)"
msgstr "출력 전류(A)"

msgid "Output frequency (Hz)"
msgstr "출력 주파수(Hz)"

msgid "Output voltage"
msgstr "출력 전압"

msgid "Output voltage (V)"
msgstr "출력 전압(V)"

msgid ""
"Overall (general) throughput performance of a hard disk drive. If the value "
"of this attribute is decreasing there is a high probability that there is a "
"problem with the disk."
msgstr "하드 디스크 드라이브의 전반적인(일반적인) 처리 성능. 이 속성의 값이 감소하면 디스크에 문제가 있을 확률이 높습니다."

msgid "Overload"
msgstr "과부하"

msgid "Overview"
msgstr "개요"

msgid "Overwrite already configured disks (only affects filesystem value)."
msgstr "이미 설정된 디스크를 덮어씁니다(파일 시스템 값만 영향을 미침)."

msgid "Overwrite disks configuration"
msgstr "디스크 설정 덮어쓰기"

msgid "Overwrite the sort criteria passed by the client."
msgstr ""

msgid "Owner"
msgstr "소유자"

msgid "PAM authentication is selected."
msgstr "PAM 인증이 선택되었습니다."

msgid "PG"
msgstr "PG"

msgid "PHP Command"
msgstr "PHP 명령"

msgid "PHP Command Output"
msgstr "PHP 명령 출력"

msgid "PHP License"
msgstr ""

msgid "PPPoE"
msgstr "PPPoE"

msgid "PPTP"
msgstr "PPTP"

msgid "PPTP clients"
msgstr "PPTP 클라이언트"

msgid "PSK"
msgstr "PSK"

msgid "PV Guest"
msgstr "PV Guest"

msgid "Package Name"
msgstr "패키지 명"

msgid "Package file"
msgstr "패키지 파일"

msgid "Package is already installed."
msgstr "패키지가 이미 설치되었습니다."

msgid "Package upload failed (out of memory?)"
msgstr "패키지 업로드가 실패했습니다(메모리 부족?)"

msgid "Packages"
msgstr "패키지"

msgid "Packages Installer"
msgstr "꾸러미 설치기"

msgid "Page Refresh"
msgstr "페이지 새로 고침"

msgid "Painfully aggressive"
msgstr "매우 공격적"

msgid "Pairwise"
msgstr "Pairwise"

msgid "Parameter"
msgstr "매개변수"

msgid "Parameter xxx (ups.conf or cmdline -x) setting"
msgstr "매개 변수 xxx(ups.conf 또는 명령행 -x) 설정"

msgid "Parent Directory"
msgstr "상위 디렉터리"

msgid "Partition"
msgstr "분할 영역"

msgid "Partition number"
msgstr "분할 영역 번호"

msgid "Partition type"
msgstr "분할 영역 형식"

msgid "Partitions"
msgstr "분할 영역"

msgid "Passive Port"
msgstr "Passive 포트"

msgid ""
"Passive ports restricts the range of ports from which the server will select "
"when sent the PASV command from a client. The server will randomly choose a "
"number from within the specified range until an open port is found. The port "
"range selected must be in the non-privileged range (eg. greater than or "
"equal to 1024). It is strongly recommended that the chosen range be large "
"enough to handle many simultaneous passive connections (for example, 49152-"
"65534, the IANA-registered ephemeral port range)."
msgstr ""
"Passive 포트는 클라이언트에서 PASV 명령이 전송될 때 서버가 선택하게 될 포트들의 범위를 제한합니다. 서버는 명시 된 범위 "
"내에서 열린 포트가 발견될 때까지 무작위로 번호를 선택할 것입니다. 선택되는 포트 범위는 예약된 범위 밖(예. 1024 이상)에 있어야 "
"합니다. 선택된 범위는 동시에 많은 passive 연결을 허용하기에 충분한 범위(예컨대 IANA에 등록된 임시 포트 범위인 49152-"
"65534)를 설정하는 것을 강하게 권장합니다."

msgid "Passphrase"
msgstr "암호"

msgid "Passphrase Confirmation"
msgstr "암호문 확인"

msgid "Passphrase don't match."
msgstr "암호가 맞지 않습니다."

msgid "Passthrough - Do not change ACL"
msgstr "Passthrough - ACL 변경 하지 않음"

msgid "Passthrough - Inherit all entries"
msgstr "Passthrough - 모든 항목 상속"

msgid "Passthrough Address"
msgstr ""

msgid "Passthrough-X - Inherit all but \"execute\" when not specified"
msgstr "Passthrough-X - 특별한 지시사항이 없을 경우 \"실행 (execute)\" 외의 모든 것을 상속받는다."

msgid "Password"
msgstr "암호"

msgid "Password (confirmed)"
msgstr "암호(확인됨)"

msgid "Password Authentication"
msgstr "암호 인증"

msgid "Password Encryption"
msgstr "암호 암호화"

msgid "Password Server"
msgstr "암호 서버"

msgid "Password Suffix"
msgstr "암호 접미사"

msgid ""
"Password does not match the confirmation password. Please ensure both "
"passwords are the same."
msgstr "암호가 암호 확인과 일치하지 않습니다. 두 암호가 동일해야 합니다."

msgid "Password don't match."
msgstr "암호가 일치하지 않습니다."

msgid "Password for the administrative pages."
msgstr "관리자 페이지를 위한 암호."

msgid "Password of domain administrator account."
msgstr "도메인 관리 계정의 함호."

msgid ""
"Password server name or IP address (e.g. Active Directory domain controller)."
msgstr "암호 서버 이름 또는 IP 주소(예: Active Directory 도메인 컨트롤러)."

msgid "Paste a RSA PRIVATE KEY in PEM format"
msgstr ""

msgid "Paste a private key in PEM format here."
msgstr "이곳에 PEM 형식의 비밀키를 붙여 넣으십시오."

msgid "Paste a signed certificate in X.509 PEM format here."
msgstr "여기에 서명된 인증서를 X.509 PEM 포맷으로 붙여 넣습니다."

msgid "Paste an private key in PEM format here."
msgstr "여기에 개인 키를 PEM 포맷으로 붙여 넣습니다."

msgid "Path"
msgstr "경로"

msgid "Path not found."
msgstr "경로를 찾을 수 없습니다."

msgid "Path of the URL relative to document root."
msgstr "문서 루트에 대한 URL의 상대 경로."

msgid "Path to be included."
msgstr ""

msgid "Path to be shared to be synchronized."
msgstr "동기화 공유 경로."

msgid "Path to be shared."
msgstr "공유될 경로."

#, php-format
msgid "Path to the local device. (e.g. %s)"
msgstr "로컬 장치 경로(예: %s)"

msgid "Peer Exchange"
msgstr "피어 교체"

msgid "Peer Port"
msgstr "피어 포트"

msgid "Peer Secret"
msgstr "피어 비밀"

msgid "Peer User"
msgstr "피어 사용자"

#, php-format
msgid "Permanent samba data path (e.g. %s)."
msgstr "고정 Samba 자료 경로(예: %s)."

msgid "Permission"
msgstr "권한"

msgid "Permit Root Login"
msgstr "root 로그인 허용"

msgid "Permit access without authentication"
msgstr ""

msgid "Permit discovery without authentication"
msgstr ""

msgid "Physical Block Offset"
msgstr ""

msgid "Physical Block Size"
msgstr ""

msgid "Physical Interface"
msgstr "물리 인터페이스"

msgid "Pictures"
msgstr "사진"

msgid "Ping"
msgstr "ping"

msgid "Ping Host"
msgstr "호스트에 Ping"

msgid "Ping Output"
msgstr "Ping 출력"

msgid "Ping may take a while, please be patient."
msgstr "Ping이 진행 중입니다, 기다려 주십시오."

msgid "Ping/Traceroute"
msgstr "ping/traceroute"

msgid "Plain-text"
msgstr "평문"

msgid "Platform"
msgstr "플랫폼"

msgid "Platform OS"
msgstr "플렛폼 OS"

msgid "Platform and Performance Settings"
msgstr "플렛폼 및 성능 설정"

msgid "Please add a bridge interface first."
msgstr "먼저 브릿지 인터페이스를 추가해 주십시오."

msgid "Please add a new Auth Group first"
msgstr "먼저 새 인증 그룹을 추가해 주십시오."

msgid "Please add a new CARP interface first"
msgstr "먼저 CARP 인터페이스를 추가해 주십시오."

msgid "Please add a new Extent first."
msgstr "먼저 범위를 추가해 주십시오."

msgid "Please add a new Initiator Group first."
msgstr "먼저 새로운 초기자 그룹을 추가해 주십시오."

msgid "Please add a new Portal Group first."
msgstr "먼저 새 포털 그룹을 추가해 주십시오."

msgid "Please add a new disk first."
msgstr "먼저 새 디스크를 추가해 주십시오."

msgid "Please add a pool first."
msgstr "먼저 풀을 추가해 주십시오."

msgid "Please add a virtual device first."
msgstr "먼저 가상 장치를 추가해 주십시오."

#, php-format
msgid "Please add new %s first."
msgstr "먼저 새 %s을(를) 추가해 주십시오."

msgid "Please add new pools first."
msgstr "먼저 새 풀을 추가해 주십시오."

#, php-format
msgid "Please check the %sdocumentation%s."
msgstr "%s문서%s을(를) 확인해 주십시오."

msgid "Please check the documentation"
msgstr "문서를 확인해 주십시오"

msgid "Please check the documentation."
msgstr "문서를 확인해 주십시오."

msgid "Please check the log files"
msgstr "로그 파일을 확인해 주십시오"

msgid "Please read the documentation"
msgstr ""

msgid "Polling Time"
msgstr "폴링 시간"

msgid "Pool"
msgstr "풀"

msgid "Pool Avail Threshold"
msgstr ""

msgid "Pool Devices"
msgstr "풀 장치"

msgid "Pool Information"
msgstr ""

msgid "Pool Information & Status"
msgstr "풀 정보 및 상태"

msgid "Pool State"
msgstr "풀 상태"

msgid "Pool Status"
msgstr "풀 상태"

msgid "Pool Used Threshold"
msgstr ""

msgid "Pool Version"
msgstr "풀 버전"

msgid "Pool cannot be changed."
msgstr "풀을 변경할 수 없습니다."

msgid "Pool is marked for deletion"
msgstr "풀 삭제 표시됨"

msgid "Pool is protected"
msgstr "풀 보호됨"

msgid "Pool is unlocked"
msgstr "풀 잠금 해제됨"

msgid "Pool name cannot be modified."
msgstr "풀 이름은 수정할 수 없습니다."

msgid "Pools"
msgstr "풀"

msgid "Port"
msgstr "포트"

msgid "Port "
msgstr "포트 "

#, php-format
msgid "Port %ld is already used by another service."
msgstr "포트 %ld은(는) 다른 서비스에 의해 이미 이용되고 있습니다."

msgid "Port Forwarding"
msgstr "포트 포워딩"

msgid "Port Name"
msgstr ""

msgid "Port number must be 514 or a number between 1024 and 49151."
msgstr "포트 번호는 514 또는 1024에서 49151 사이의 숫자여야 합니다."

#, php-format
msgid "Port number must be in the range between %d and %d."
msgstr "포트 번호는 %d와 %d 범위 내에 있어야 합니다."

msgid "Port number of the iSNS server."
msgstr ""

msgid "Port of the SSH service. Leave blank to use the default port."
msgstr ""

msgid "Port of the TFTP service. Leave blank to use the default port."
msgstr ""

msgid ""
"Port of the remote syslog server. Leave blank to use the default port."
msgstr "원격 syslog 서버의 포트 입니다. 비워 두면 기본 포트를 사용합니다."

msgid "Port record is locked"
msgstr ""

msgid "Port record is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Port record is unlocked"
msgstr ""

#, php-format
msgid "Port to listen for incoming peer connections. (Default is %d)."
msgstr "들어오는 피어 접속 포트 번호(기본 값은 %d)."

msgid "Port to listen on. Default iTunes port is 3689."
msgstr "listen 할 포트. 기본 iTunes 포트는 3689입니다."

#, php-format
msgid "Port to listen on. Default port is %d."
msgstr "listen 할 포트. 기본 값은 %d입니다."

#, php-format
msgid ""
"Port to listen on. Only dynamic or private ports can be used (from %d "
"through %d). Default port is %d."
msgstr "listen 할 포트. 동적 포트나 개인 포트들만 이용할 수 있습니다(%d에서 %d까지). 기본 포트는 %d입니다."

msgid ""
"Port to listen on. Port number must be between 1024 and 65535. Default port "
"is 8200."
msgstr ""

msgid "Portal Group"
msgstr "포털 그룹"

msgid "Portal Group Name"
msgstr ""

msgid "Portal Group Settings"
msgstr "포털 그룹 설정"

msgid "Portal Group is locked"
msgstr ""

msgid "Portal Group is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Portal Group is unlocked"
msgstr ""

msgid "Portal Groups"
msgstr "포털 그룹"

msgid ""
"Portal Groups contains IP addresses and listening on TCP ports to connect "
"the target from the initiator."
msgstr "포털 그룹은 초기자가 타겟에 연결할 수 있는 IP 주소와 TCP 수신 포트들을 포함합니다."

msgid "Portals"
msgstr "포털"

msgid "Ports"
msgstr "포트"

msgid "Post Upgrade"
msgstr ""

msgid "PostInit"
msgstr "초기화 후"

msgid "Potentially Active"
msgstr "잠제적 활성화"

msgid "Power Daemon"
msgstr "파워 데몬"

msgid "Power Mode"
msgstr "전원 모드"

msgid "Power management"
msgstr "전원 관리"

msgid "Pre-Fail' Attribute used at least in HP devices."
msgstr "HP 기기용 Pre-Fail' 속성"

msgid "Pre-Fail' Attribute used at least in Samsung devices."
msgstr "삼성 기기용 Pre-Fail' 속성"

msgid "PreInit"
msgstr "초기화 전"

msgid "Preallocation"
msgstr "선할당"

msgid "Preferred"
msgstr "선호됨"

msgid "Prefix"
msgstr "접두사"

msgid "Preformatted file system"
msgstr "이미 포맷된 파일 시스템"

msgid "Preserve Extended Attributes"
msgstr "확장 속성 유지"

msgid "Preserve Extended attributes"
msgstr "Preserve Extended Attributes"

msgid "Preserve Permissions"
msgstr "허가권 유지"

msgid "Preserve modification times."
msgstr "변경 시간 보존."

msgid "Prevent deep discharge of battery"
msgstr "배터리의 심한 방전 방지"

msgid "Primary"
msgstr "주"

msgid "Primary Cache"
msgstr "주 캐시"

msgid "Primary Group"
msgstr "기본 그룹"

msgid "Print detailed information."
msgstr ""

msgid "Print general information."
msgstr ""

msgid "Privacy Extension"
msgstr ""

msgid ""
"Private (default) - store characters as encoded by the OS X client: mapped "
"to the Unicode private range."
msgstr ""

msgid "Private Key"
msgstr "개인 키"

msgid "Private key"
msgstr "개인 키"

msgid "Process State"
msgstr "프로세스 상태"

msgid "Processes"
msgstr "프로세스"

msgid "Processor"
msgstr ""

msgid "Product ID"
msgstr "제품 ID"

msgid "Profile"
msgstr "프로파일"

msgid "Properties"
msgstr "속성"

msgid "Protect"
msgstr "보호"

msgid "Protect Setting"
msgstr "보호 설정"

msgid "Protected"
msgstr ""

msgid "Protocol"
msgstr "프로토콜"

msgid ""
"Provide a hint to ZFS about handling of synchronous requests in this dataset."
msgstr "이 데이터셋에서 동기 요청을 어떻게 처리할 것인가에 대한 단서를 ZFS에 제공합니다."

msgid "Provider"
msgstr "공급자"

msgid "Provisioning Type"
msgstr ""

msgid "Proxy"
msgstr "프록시"

msgid "Public Key"
msgstr ""

msgid "Public Key Authentication"
msgstr ""

msgid "Public Key Settings"
msgstr ""

msgid "Public Keys"
msgstr ""

msgid "Public key information."
msgstr ""

msgid "Public key is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Public key is protected"
msgstr ""

msgid "Public key is unlocked"
msgstr ""

msgid "Pull"
msgstr ""

msgid "Push"
msgstr ""

msgid ""
"Puts the disk into standby mode when the selected amount of time after the "
"last disk access has been elapsed."
msgstr "마지막 디스크 접근 이후에 선택한 시간이 경과하면 디스크를 대기 모드로 전환합니다."

msgid "QUIET - disable logging"
msgstr ""

msgid "Queue Depth"
msgstr "Queue 깊이"

msgid "Quiet"
msgstr "조용히"

msgid "Quota"
msgstr "할당량"

msgid "RAID 0/1/5"
msgstr "RAID 0/1/5"

msgid "RAID 0/1/5 Information & Status"
msgstr "RAID 0/1/5 정보 및 상태"

msgid "RAID 0/1/5 Maintenance"
msgstr "RAID 0/1/5 유지보수"

msgid "RAID 5"
msgstr "RAID 5"

msgid "RAID Name"
msgstr "RAID 이름"

msgid "RAID Type"
msgstr "RAID 형태"

msgid "RAID device can be removed."
msgstr "RAID 장치를 제거할 수 있습니다."

msgid "RAID device is already in use."
msgstr "RAID 장치가 이미 사용 중입니다."

msgid "RAID is marked for removal"
msgstr "RAID 삭제 표시됨"

msgid "RAID is protected"
msgstr "RAID 보호됨"

msgid "RAID is unlocked"
msgstr "RAID 잠금 해제됨"

msgid "RAID-0"
msgstr "RAID-0"

msgid "RAID-0 Maintenance"
msgstr "RAID-0 유지보수"

msgid "RAID-1"
msgstr "RAID-1"

msgid "RAID-1 Maintenance"
msgstr "RAID-1 유지보수"

msgid "RAID-5"
msgstr "RAID-5"

msgid "RAID-5 Maintenance"
msgstr "RAID-5 유지보수"

msgid "RAID-Z1"
msgstr "RAID-Z1"

msgid "RAID-Z1 should have 3, 5, or 9 disks in each vdev."
msgstr "RAID-Z1은 가상 장치 당 3, 5, 9개의 디스크를 가져야 합니다."

msgid "RAID-Z2"
msgstr "RAID-Z2"

msgid "RAID-Z2 should have 4, 6, or 10 disks in each vdev."
msgstr "RAID-Z2는 가상 장치 당 4, 6, 10개의 디스크를 가져야 합니다."

msgid "RAID-Z3"
msgstr "RAID-Z3"

msgid "RAID-Z3 should have 5, 7, or 11 disks in each vdev."
msgstr "RAID-Z3은 가상 장치 당 5, 7, 11개의 디스크를 가져야 합니다."

msgid "RAID0"
msgstr "RAID0"

msgid "RAID0 Information & Status"
msgstr ""

msgid "RAID1"
msgstr "RAID1"

msgid "RAID1 Information & Status"
msgstr ""

msgid "RAID5"
msgstr "RAID5"

msgid "RAID5 Information & Status"
msgstr ""

msgid "RAM Disk"
msgstr ""

msgid "RAW info"
msgstr "RAW 정보"

msgid "RPM"
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"RRDGraphs needs at least read & execute permissions at the mount point for "
"directory %s! Set the Read and Execute bits for Others (Access Restrictions "
"| Mode) for the mount point %s (in <a href='disks_mount.php'>Disks | Mount "
"Point | Management</a> or <a href='disks_zfs_dataset.php'>Disks | ZFS | "
"Datasets</a>) and hit Save in order to take them effect."
msgstr ""

msgid "RSYNC"
msgstr "RSYNC"

msgid "RSYNC - Client"
msgstr "RSYNC - 클라이언트"

msgid "RSYNC - Local"
msgstr "RSYNC - 로컬"

msgid "RSYNC - Server"
msgstr "RSYNC - 서버"

msgid "RSYNC Client"
msgstr "RSYNC 클라이언트"

msgid "RSYNC Client Information & Status"
msgstr "RSYNC 클라이언트 정보 및 상태"

msgid "RSYNC Events"
msgstr "rsync 이벤트"

msgid "RSYNC log"
msgstr "RSYNC 로그"

msgid "Ramdisk"
msgstr "램디스크"

msgid "Raw Value"
msgstr "RAW 값"

msgid "Read"
msgstr "읽기"

msgid "Read Cache"
msgstr ""

msgid "Read Only"
msgstr "읽기 전용"

msgid "Read Only (ro)"
msgstr "읽기 전용(ro)"

msgid "Read Only Access"
msgstr "읽기 전용 접근"

msgid "Read from biggest priority"
msgstr "가장 큰 우선권으로 읽기"

msgid "Read from lowest load"
msgstr "가장 적은 부하로 읽기"

msgid "Read on-disk configuration."
msgstr ""

msgid "Read only"
msgstr "읽기 전용"

msgid "Read-Only"
msgstr ""

msgid "Read-Only Access."
msgstr ""

msgid "Read/Write"
msgstr "읽기/쓰기"

msgid "Read/Write (rw)"
msgstr "읽기/쓰기(rw)"

msgid ""
"Read/Write (rw,dynamic) for removable types file size grow and shrink "
"automatically by EOF (ignore specified size)"
msgstr "EOF(명세 된 크기 무시)에 의해 파일 크기가 자동으로 증감 하는 이동식을 위한 읽기/쓰기(rw,dynamic)"

msgid ""
"Read/Write (rw,extend) for removable types extend file size if EOM reached"
msgstr "EOM에 도달하면 파일 크기를 확장하는 이동식을 위한 읽기/쓰기(rw,extend)"

msgid "Read/Write Access"
msgstr "읽기/쓰기 접근"

msgid "Reading"
msgstr "읽는 중"

msgid ""
"Reading the configuration from the disks is slower than reading from cache "
"file."
msgstr ""

msgid "Readonly"
msgstr "읽기 전용"

msgid "Realm"
msgstr "영역"

msgid "Reason Code"
msgstr "원인 코드"

msgid "Reason for last transfer to battery (* opaque)"
msgstr ""

msgid "Reboot"
msgstr "재시동"

msgid "Reboot Required"
msgstr "재시동 필요"

msgid "Rebuild the selected device forcibly."
msgstr ""

msgid "Receive Buffer"
msgstr "수신 버퍼"

msgid "Record Information"
msgstr "항목 정보"

msgid "Record Maintenance"
msgstr "항목 유지보수"

msgid "Record is locked"
msgstr "항목 잠김"

msgid "Record is marked for deletion"
msgstr "항목 삭제 표시됨"

msgid "Record is protected"
msgstr "항목 보호됨"

msgid "Record is unlocked"
msgstr "항목 잠금 해제됨"

msgid "Recurse into directories."
msgstr "디렉터리로 재귀 순환."

msgid "Recursive"
msgstr "재귀적"

msgid "Recycle Bin"
msgstr "휴지통"

msgid "Redirect"
msgstr ""

msgid "Redundant Metadata"
msgstr "중복 메타데이터"

msgid "Refquota"
msgstr "참조 쿼터"

msgid "Refreservation"
msgstr "참조 예약"

msgid "Refresh"
msgstr "갱신"

msgid "Reject"
msgstr "기각"

msgid "Relative humidity alarm (enabled/disabled)"
msgstr "상대 습도 알림(사용/사용 안 함)"

msgid "Relative humidity threshold high (percent)"
msgstr "높은 상대 습도 임계치(퍼센트)"

msgid "Release Notes"
msgstr "배포 정보"

msgid "Reload"
msgstr ""

msgid "Reload Page"
msgstr "페이지 다시 로드"

msgid "Reload page"
msgstr "페이지 다시 읽기"

msgid "Remaining battery runtime"
msgstr "남은 베터리 가동 시간"

msgid "Reminder Settings"
msgstr ""

msgid "Remote Address"
msgstr "원격 주소"

msgid "Remote Module (Source)"
msgstr "원격 모듈(원본)"

msgid "Remote Monitoring"
msgstr "원격 감시"

msgid "Remote Rsync Daemon"
msgstr "원격 rsync 데몬"

msgid "Remote Rsync Server"
msgstr "원격 Rsync 서버"

msgid "Remote Server Address"
msgstr ""

msgid "Remote Share Name"
msgstr ""

msgid "Remote Syslog Messages"
msgstr "원격 syslog 메시지"

msgid "Remote Syslog Server"
msgstr "원격 syslog 서버"

msgid ""
"Remote accesses by root will result in using a credential of 65534:65533. "
"All other users will be mapped to their remote credential."
msgstr ""

msgid ""
"Remote monitoring password. Must be equal on both master and slave system."
msgstr "원격지 감시 암호. 주, 보조 시스템이 동일해야 함."

msgid ""
"Remote monitoring username. Must be equal on both master and slave system."
msgstr "원격지 감시 사용자 이름. 주, 보조 시스템이 동일해야 함."

msgid "Removable"
msgstr "이동식"

msgid "Remove"
msgstr ""

msgid "Remove ZFS label information from a device"
msgstr "장치에서 ZFS 라벨 정보 제거"

msgid "Remove a cache device from a pool"
msgstr "풀에서 캐시 장치 제거"

msgid "Remove a log device from a pool"
msgstr "풀에서 로그 장치 제거"

msgid "Remove a spare device from a pool"
msgstr "풀에서 예비 장치 제거"

msgid "Remove all entries from ARP table"
msgstr "ARP 테이블에서 모든 엔트리 제거"

#, php-format
msgid "Remove the %s first before proceeding."
msgstr "처리하기 전에 먼저 %s를 제거하십시오."

msgid "Remove the selected device from the mirror."
msgstr ""

msgid "Reorder"
msgstr ""

msgid "Reorder Commands"
msgstr "명령어 재정렬"

msgid "Reordering"
msgstr ""

msgid "Replace Battery UPS"
msgstr "UPS 베터리 교체"

msgid "Replace a device"
msgstr "장치 교체"

msgid ""
"Report if the temperature had changed by at least N degrees Celsius since "
"last report. Set to 0 to disable this report."
msgstr "마지막 보고 이후 온도가 최소 섭씨 N도 이상 변했을 때 보고합니다. 0으로 설정하면 이 보고가 비활성화 됩니다."

msgid ""
"Report if the temperature is greater or equal than N degrees Celsius. Set to "
"0 to disable this report."
msgstr "온도가 섭씨 N도 이상이면 보고합니다. 0으로 설정하면 이 보고가 비활성화 됩니다."

msgid "Require authentication."
msgstr "인증이 필요함."

msgid "Required"
msgstr "필요함"

msgid "Rescan"
msgstr "재검사"

msgid "Rescan Busses"
msgstr "버스 재검사"

msgid "Rescan Interval"
msgstr "재검사 간격"

msgid "Rescan interval"
msgstr "재 스캔 간격"

msgid "Reservation"
msgstr "예약"

msgid "Reset Graphs"
msgstr "그래프 재설정"

msgid "Resistance caused by friction in mechanical parts while operating."
msgstr "작동중 부속품의 물리적 마찰로 인해 생긴 저항"

msgid "Resize pool to the maximum possible size"
msgstr ""

msgid "Resolve IP"
msgstr "IP 탐색"

msgid "Resolve IP addresses to hostnames."
msgstr "IP에 대한 호스트 이름 탐색."

msgid "Resource"
msgstr "자원"

msgid "Resource Name"
msgstr "자원 이름"

msgid "Resource Provisioning"
msgstr ""

msgid "Resource is marked for deletion"
msgstr "자원 삭제 표시됨"

msgid "Resource is protected"
msgstr "자원 보호됨"

msgid "Resource is unlocked"
msgstr "자원 잠금 해제됨"

msgid "Resources"
msgstr "자원"

msgid "Restart"
msgstr ""

msgid "Restore"
msgstr "복원"

msgid "Restore Configuration"
msgstr "설정 복원"

msgid "Restore metadata from the given file to the given provider."
msgstr "주어진 파일의 메타 데이터를 주어진 제공자에게 복구합니다."

msgid "Restrict folder to a specific media type."
msgstr ""

msgid "Restricted"
msgstr "제한된"

msgid "Restricted - Inherit all but \"write ACL\" and \"change owner\""
msgstr "Restricted - '쓰기 ACL'과 '소유자 변경'을 제외하고 모두 상속"

msgid "Result of testjoin"
msgstr ""

msgid "Results of last self test"
msgstr "마지막 자체 테스트 결과"

msgid "Resume"
msgstr "다시 진행"

msgid "Retry"
msgstr "재시도"

msgid "Return to Command Page"
msgstr ""

msgid "Reverse DNS lookup"
msgstr "DNS 역 방향 조회"

msgid "Reverse Direction"
msgstr "역방향"

msgid "Role"
msgstr "역할"

msgid "Rollback"
msgstr "롤백"

msgid "Root"
msgstr "루트"

msgid "Root Bind DN"
msgstr "최상위 바인드 DN"

msgid "Root Bind Password"
msgstr "최상위 바인드 암호"

msgid "Root Directory"
msgstr ""

msgid "Root Login"
msgstr ""

msgid "Rotation Rate"
msgstr "회전 속도"

msgid "Round-robin read"
msgstr "라운드 로빈 읽기"

msgid "Roundrobin"
msgstr "라운드 로빈"

msgid "Route is marked for deletion"
msgstr "경로 삭제 표시됨"

msgid "Route is protected"
msgstr "경로 보호됨"

msgid "Route is unlocked"
msgstr "경로 잠금 해제됨"

msgid "Routes"
msgstr "경로"

msgid "Routing Tables"
msgstr "라우팅 테이블"

msgid "Rows"
msgstr "행"

msgid "Rsync"
msgstr "Rsync"

msgid "Rsync Job"
msgstr "Rsync 작업"

msgid "Rsync Module is marked for deletion"
msgstr "Rsync 모듈 삭제 표시됨"

msgid "Rsync Module is protected"
msgstr "Rsync 모듈 보호됨"

msgid "Rsync Module is unlocked"
msgstr "Rsync 모듈 잠금 해제됨"

msgid "Rsync job is marked for deletion"
msgstr "Rsync 작업 삭제 표시됨"

msgid "Rsync job is protected"
msgstr "Rsync 작업 보호됨"

msgid "Rsync job is unlocked"
msgstr "Rsync 작업 잠금 해제됨"

msgid "Rule"
msgstr "규칙"

msgid "Rule number"
msgstr "규칙 번호"

msgid "Rules"
msgstr "규칙"

msgid "Run Now"
msgstr "지금 실행"

msgid "Run without requiring remote rsync daemon. (Disabled by default)"
msgstr "원격지 rsync 데몬 재질의 없이 실행. (기본 값은 사용 안 함)"

msgid ""
"Running this service as root is not recommended for security reasons, use at "
"your own risk!"
msgstr "이 서비스를 root 로 실행하는 것은 보안상 이유로 권장되지 않습니다, 사용시 모든 것은 귀하의 책임입니다!"

msgid "S.M.A.R.T."
msgstr "S.M.A.R.T."

msgid "S.M.A.R.T. Events"
msgstr "S.M.A.R.T. 이벤트"

msgid "S.M.A.R.T. Monitoring"
msgstr "S.M.A.R.T. 감시"

msgid "S.M.A.R.T. extra options"
msgstr "S.M.A.R.T. 추가 옵션"

msgid "S.M.A.R.T. log"
msgstr "S.M.A.R.T. 로그"

msgid "SCSI Name"
msgstr ""

msgid "SHA Password"
msgstr ""

msgid "SHA-256, Verify"
msgstr "SHA-256, 검증"

msgid "SHA-512, Verify"
msgstr "SHA-512, 검증"

msgid "SHA256, Verify"
msgstr "SHA256, 검증"

msgid "SMB2"
msgstr "SMB2"

msgid "SMB3"
msgstr "SMB3"

msgid "SMB3 (Windows 8)"
msgstr "SMB3 (Windows 8)"

msgid "SMB3 (Windows 8.1)"
msgstr "SMB3 (Windows 8.1)"

msgid "SMB3_11 (Windows 10)"
msgstr "SMB3_11 (Windows 10)"

msgid "SMTP Authentication"
msgstr "SMTP 인증"

msgid "SMTP Server"
msgstr "SMTP 서버"

msgid "SNMP"
msgstr "SNMP"

msgid "SNMP Modules"
msgstr "SNMP 모듈"

msgid "SSH"
msgstr "SSH"

msgid "SSH Events"
msgstr "SSH 이벤트"

msgid "SSHD log"
msgstr "SSHD 로그"

msgid "SSID"
msgstr "SSID"

msgid "STRIPE"
msgstr "분산"

msgid "Samba AD"
msgstr "Samba AD"

msgid "Samba Active Directory Domain Controller"
msgstr "Samba Active Directory 도메인 컨트롤러"

msgid "Samba Share is marked for deletion"
msgstr "Samba 공유 삭제 표시됨"

msgid "Samba Share is protected"
msgstr "Samba 공유 보호됨"

msgid "Samba Share is unlocked"
msgstr "Samba 공유 잠금 해제됨"

#, php-format
msgid ""
"Samba will read from file asynchronously when size of request is bigger than "
"this value. (%d by default)."
msgstr "Samba는 요청 크기가 이 값보다 클 경우 파일에서 비동기식으로 읽습니다(기본 값은 %d)."

#, php-format
msgid ""
"Samba will write to file asynchronously when size of request is bigger than "
"this value. (%d by default)."
msgstr "Samba는 요청 크기가 이 값보다 클 경우 파일에 비동기식으로 씁니다(기본 값은 %d)."

msgid "Sat"
msgstr "토요일"

msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

msgid "Save"
msgstr "저장"

msgid "Save & Restart"
msgstr "저장 및 재시작"

msgid "Save and Restart"
msgstr "저장 및 재시동"

msgid "Save login information in configuration file."
msgstr "설정 파일에 로그인 정보 저장."

msgid "Saved file to"
msgstr "아래에 파일 저장됨:"

msgid "Scan Mode"
msgstr "검사 모드"

msgid "Scan Targets"
msgstr "타겟 확인"

msgid ""
"Scan file system every N seconds to see if any files have been added or "
"removed. Set to 0 to disable background scanning. If background rescanning "
"is disabled, a scan can still be forced from the status page of the "
"administrative web interface."
msgstr ""
"파일이 추가되었거나 삭제되었는지 보기 위해 N 초 간격으로 파일 시스템을 확인 합니다. 0으로 설정하면 background 확인이 "
"비활성화 됩니다. background 재확인이 비활성화 되더라도 관리 웹 인터페이스의 상태 페이지에서는 여전히 확인이 감제될 수 있습니다."

msgid "Scan folder for all media types."
msgstr ""

msgid "Scan folder for audio files."
msgstr ""

msgid "Scan folder for image files."
msgstr ""

msgid "Scan folder for video and image files."
msgstr ""

msgid "Scan folder for video files."
msgstr ""

msgid "Schedule Time"
msgstr "예약된 시간"

msgid "Schedule time"
msgstr "시간 일정"

msgid "Scheduled"
msgstr "예약"

msgid "Scheduled Reboot"
msgstr "예약된 재시동"

msgid "Scheduled Self-Test"
msgstr "예약된 자체 테스트"

msgid "Scheduled Self-Test Settings"
msgstr "예약 자체 테스트 설정"

msgid "Scheduled Shutdown"
msgstr "예약된 종료"

msgid "Scheduled Tests"
msgstr "예약된 테스트"

msgid "Script"
msgstr "스크립트"

msgid "Script has been uploaded."
msgstr "스크립트가 업로드 되었습니다."

msgid "Scrub a pool"
msgstr "풀 스크럽"

msgid "Search"
msgstr "검색"

msgid "Search event"
msgstr "이벤트 검색"

msgid "Search for and import all disks found"
msgstr "감지된 모든 디스크 검색"

msgid "Second"
msgstr "초"

msgid "Secondary"
msgstr "보조"

msgid "Secondary Cache"
msgstr "보조 캐시"

msgid "Seconds"
msgstr "초"

msgid "Secret"
msgstr "비밀"

msgid "Secret for CHAP authentication."
msgstr ""

msgid "Security Flavor"
msgstr ""

msgid "Security Warning"
msgstr "보안 경고"

msgid ""
"See ZFS datasets & deduplication wiki article BEFORE using this feature."
msgstr "이 기능을 사용하기 전에 ZFS 데이터셋과 중복제거 위키 기사를 보십시오."

msgid "See attribute E8."
msgstr "E8 속성을 보십시오."

msgid "Select 'CD/DVD' if you want to mount a CD/DVD volume."
msgstr "CD/DVD 볼륨을 탑제하시려면 CD/DVD를 선택하십시오."

msgid "Select 'GPT partition' if you want to mount a GPT formatted drive"
msgstr "GPT 포맷된 드라이브를 탑제하시려면 GPT 분할영역을 선택하십시오."

msgid ""
"Select 'MBR partition' default partition if you want to mount a UFS "
"formatted drive or if you want to import disks from other OS."
msgstr ""
"UFS로 포맷 된 드라이브를 탑재하거나 다른 OS에서 디스크를 가져 오려면 'MBR 분할 영역' 기본 분할 영역을 선택하십시오."

msgid "Select Cache Device"
msgstr "캐시 장치 선택"

msgid "Select Data Device"
msgstr "데이터 장치 선택"

msgid "Select Device"
msgstr "장치 선택"

msgid ""
"Select Hypertext Transfer Protocol (HTTP) or Hypertext Transfer Protocol "
"Secure (HTTPS) for the WebGUI."
msgstr ""
"WebGUI 용으로 HTTP(Hypertext Transfer Protocol) 또는 HTTPS(Hypertext Transfer "
"Protocol Secure)를 선택하십시오."

msgid "Select Log Device"
msgstr "로그 장치 선택"

msgid "Select Pool"
msgstr "풀 선택"

msgid "Select Pool Device"
msgstr "풀 장치 선택"

msgid "Select Pools"
msgstr "풀 선택"

msgid "Select Spare Device"
msgstr "예비 장치 선택"

msgid "Select a container as the root of the tree exposed to clients."
msgstr ""

msgid "Select a date format."
msgstr "날자 형식을 선택하십시오."

msgid "Select a disk that is enabled for S.M.A.R.T. monitoring."
msgstr "S.M.A.R.T. 모니터링이 활성화된 디스크를 선택하십시오."

msgid "Select an encryption algorithm to use."
msgstr "사용할 암호화 알고리듬을 선택하십시오."

msgid "Select at which stage the command should be executed."
msgstr ""

msgid "Select configuration file:"
msgstr "설정 파일 선택:"

msgid "Select file system format."
msgstr "파일 시스템 형식을 선택하십시오."

msgid "Select item to remove from the list"
msgstr "리스트에서 지울 항목을 선택하십시오"

msgid ""
"Select max time-to-live (max number of hops) used in outgoing probe packets."
msgstr "나가는 조사 패킷에 사용할 최대 time-to-live(최대 단계 수)를 선택하십시오."

msgid "Select mount point where to create the swap file."
msgstr "스왑 파일을 생성할 탑재 지점을 선택하십시오."

msgid "Select number of ICMP ECHO REQUEST packets."
msgstr "ICMP echo 요청 패킷의 수를 선택하십시오."

msgid ""
"Select option 'Unformatted' for unformatted disks and format them with the"
msgstr "포맷하지 않은 디스크의 경우 '포맷되지 않음' 옵션을 선택하고 다음 방식으로 포맷:"

msgid "Select pre-allocation mode for files. (Default is Fast)."
msgstr "파일 선할당 모드를 선택하십시오(기본 값은 빠름)"

msgid "Select read balance algorithm."
msgstr "읽기 균형 알고리듬을 선택하십시오."

msgid "Select targets."
msgstr ""

msgid "Select the FreeBSD package to be installed."
msgstr "설치할 FreeBSD 패키지를 선택하십시오."

msgid ""
"Select the interface (only selectable if your server has more than one) to "
"use for the source IP address in outgoing packets."
msgstr ""
"나가는 패킷에 원본 IP 주소로 사용할 수 있는 인터페이스(서버에 2개 이상의 인터페이스가 있어야만 선택 가능)를 선택하십시오."

msgid "Select the language of the WebGUI."
msgstr "WebGUI 언어를 선택하십시오."

msgid "Select the location closest to you."
msgstr "가장 가까운 위치를 선택하십시오."

msgid "Select the permission for running this service. (www by default)."
msgstr "이 서비스 실행에 사용할 허가권을 선택하십시오(기본 값은 www)."

msgid "Select which interface to use."
msgstr "사용할 인터페이스를 선택하십시오."

msgid ""
"Select which interface to use. (Only selectable if your server has more than "
"one interface)"
msgstr "사용할 인터페이스를 선택하십시오(서버에 2개 이상의 인터페이스가 있는 경우에만 선택 가능)."

msgid "Select which key length to use for given cryptographic algorithm."
msgstr "주어진 암호화 알고리듬에서 사용할 키 길이를 선택하십시오."

msgid "Selected"
msgstr "선택됨"

msgid "Selected device or label does not exist."
msgstr "선택된 장치나 라벨이 존재하지 않습니다."

msgid "Selected file isn't an valid ISO file."
msgstr "선택된 파일은 유효한 ISO 파일이 아닙니다."

msgid "Selected graph:"
msgstr "선택된 그래프:"

msgid "Selected interface:"
msgstr "선택된 인터페이스:"

msgid "Selection"
msgstr "선택"

msgid "Self-Monitoring, Analysis & Reporting Technology"
msgstr "자체 감시, 분석 및 보고 기술"

msgid "Self-Test Schedules"
msgstr "자체 테스트 일정"

msgid "Send Buffer"
msgstr "송신 버퍼"

msgid "Send Command!"
msgstr "명령 보냄!"

msgid "Send FTP event messages."
msgstr "FTP 이벤트 메시지를 전송합니다."

msgid "Send Now"
msgstr "지금 보내기"

msgid "Send RSYNC event messages."
msgstr "rsync 이벤트 메시지를 전송합니다."

msgid "Send S.M.A.R.T. event messages."
msgstr "S.M.A.R.T. 이벤트 메시지를 전송합니다."

msgid "Send SSH event messages."
msgstr "SSH 이벤트 메시지를 전송합니다."

msgid "Send Test Email"
msgstr "테스트 전자우편 보내기"

msgid "Send a TEST warning email on startup."
msgstr "기동 시 테스트 경보 전자우편 보내기."

msgid ""
"Send a client certificate to the server (use this together with option TLS "
"Cert File). The file must contain the private key of a certificate in PEM "
"format."
msgstr ""

msgid ""
"Send a client certificate to the server (use this together with option TLS "
"Key File). The file must contain a certificate in PEM format."
msgstr ""

msgid "Send daemon event messages."
msgstr "데몬 이벤트 메시지를 전송합니다."

msgid "Send system event messages."
msgstr "시스템 이벤트 메시지를 전송합니다."

msgid "Sensitive"
msgstr "반응"

msgid "Sensor"
msgstr "센서"

msgid "Sensor Information"
msgstr "센서 정보"

msgid "Sensor List"
msgstr "센서 목록"

msgid "Sep"
msgstr "9월"

msgid "Separate email addresses by semi-colon."
msgstr "전자우편 주소들을 세미콜론 문자로 분리하십시오."

msgid "September"
msgstr "9월"

msgid "Serial Console"
msgstr "직렬 콘솔"

msgid "Serial Number"
msgstr "일련번호"

msgid "Serial number"
msgstr "일련 번호"

msgid "Serialize Sequence"
msgstr ""

msgid "Serialize consecutive reads"
msgstr ""

msgid "Serialize consecutive reads/writes"
msgstr ""

msgid "Server"
msgstr "서버"

msgid "Server Max. Protocol"
msgstr "최대 서버측 프로토콜"

msgid "Server Min. Protocol"
msgstr "최소 서버측 프로토콜"

msgid "Server Name"
msgstr "서버 명"

msgid "Server description. This can usually be left blank."
msgstr "서버 설명. 공백으로 둘 수도 있습니다."

msgid "Server information"
msgstr "서버 정보"

msgid "Server version"
msgstr "서버 버전"

msgid "Servers"
msgstr "서버"

msgid "Service"
msgstr "서비스"

msgid "Service Active"
msgstr ""

msgid "Service Enabled"
msgstr "서비스 사용 함"

msgid "Services"
msgstr "서비스"

msgid "Session State"
msgstr ""

msgid "Session Type"
msgstr ""

msgid "Set UID"
msgstr "UID 설정"

msgid "Set User Password"
msgstr ""

msgid "Set browseable."
msgstr "탐색 설정"

msgid ""
"Set interval between disk checks to N seconds. The minimum allowed value is "
"10."
msgstr "디스크 검사 사이의 간격을 N으로 설정합니다. 허용되는 최소 값은 10 입니다."

msgid "Set password"
msgstr ""

msgid "Set per-LUN/per-pool thin provisioning soft threshold."
msgstr ""

msgid "Set read only."
msgstr "읽기 전용 설정."

msgid "Set share password."
msgstr "공유 암호 설정."

#, php-format
msgid ""
"Set the Read and Execute bits permission for Others (Access Restrictions | "
"Mode) for the mount point %s in %s and hit Save in order to take them effect."
msgstr ""
"마운트 지점 %s2 중 %s1의 경우 읽기(Read)와 실행(Execute)의 비트 권한을 기타(Others)로 설정한 후 이 설정을 "
"유효화하기 위해 저장(Save)버튼을 누르시오."

msgid "Set the account's primary group."
msgstr ""

msgid "Set the content location(s) to or from the media library."
msgstr "미디어 라이브러리에 내용물을 저장할 또는 저장한 위치를 설정"

msgid "Set the critical threshold to a value between 90 and 95."
msgstr ""

msgid "Set the desired Service Set Identifier (aka network name)."
msgstr "원하는 서비스 셋 식별자(네트워크 이름으로도 알려짐)를 설정합니다."

msgid "Set the fingerprint of a single certificate to accept for TLS."
msgstr ""

msgid ""
"Set the maximum transmission unit of the interface to n, default is "
"interface specific. The MTU is used to limit the size of packets that are "
"transmitted on an interface. Not all interfaces support setting the MTU, and "
"some interfaces have range restrictions."
msgstr ""
"인터페이스의 최대 전송 유닛을 n으로 설정합니다. 기본 값은 인터페이스에 따라 다릅니다. MTU는 인터페이스에 전송되는 패킷의 크기를 "
"제한하는 데에 이용됩니다. 모든 인터페이스가 MTU 설정을 지원하지는 않으며 몇몇 인터페이스는 범위가 제한됩니다."

msgid ""
"Set the number of days until a reminder is shown to backup system "
"configuration. The default is 28 days. A value of 0 disables this reminder."
msgstr ""

msgid "Set the warning threshold to a value between 80 and 89."
msgstr ""

msgid "Set title scrolling speed between 0-10 (default 10)."
msgstr "제목 스크롤 속도를 0-10 사이에서 설정하십시오(기본 값은 10)."

msgid ""
"Set to \"off\", disables read caching for the LUN, if supported by the "
"backend."
msgstr ""

msgid ""
"Set to \"off\", disables write caching for the LUN, if supported by the "
"backend."
msgstr ""

msgid "Set to \"on\" makes LUN removable."
msgstr ""

msgid ""
"Set to \"on\", blocks all media write operations to the LUN reporting it as "
"write protected."
msgstr ""

msgid ""
"Set to \"unrestricted\", allows target to process commands with SIMPLE task "
"attribute in arbitrary order."
msgstr ""

msgid "Set user login shell."
msgstr "사용자 로그인 쉘 설정."

msgid "Set user password."
msgstr ""

msgid "Setkey"
msgstr "Setkey"

msgid "Sets an alternate mount point for the root dataset. Default is /mnt."
msgstr "최상위 데이터 셋을 위한 다른 탑재 지점을 설정합니다. 기본 값은 /mnt입니다."

msgid "Sets the authentication type."
msgstr ""

msgid ""
"Sets the authentication type. Type can be either \"None\", or \"CHAP\". "
"Default is \"None\". When set to CHAP, both chapIName and chapSecret must be "
"defined."
msgstr ""

msgid ""
"Sets the data digest; a checksum calculated over the Data Section of iSCSI "
"PDUs, and verified on receive. Digest can be either \"None\", or \"CRC32C\". "
"Default is \"None\"."
msgstr ""

msgid ""
"Sets the header digest; a checksum calculated over the header of iSCSI PDUs, "
"and verified on receive. Digest can be either \"None\", or \"CRC32C\". "
"Default is \"None\"."
msgstr ""

msgid ""
"Sets the session type. Type can be either \"Discovery\", or \"Normal\". "
"Default is \"Normal\". For normal sessions, the TargetName must be defined. "
"Discovery sessions ignore the TargetName and will result in the initiator "
"connecting to all the targets returned by SendTargets iSCSI discovery with "
"the defined TargetAddress."
msgstr ""

msgid ""
"Sets the umask for newly created files. The default is 000 (anyone can read "
"or write)."
msgstr ""

msgid ""
"Setting to \"on\" allows EXTENDED COPY command sent to this LUN access other "
"LUNs on this host, not accessible otherwise. This allows to offload copying "
"between different iSCSI targets residing on the same host in trusted "
"environments."
msgstr ""

msgid ""
"Setting to \"on\" or \"off\" controls UNMAP support for the logical unit. "
"Default value is \"on\" if supported by the backend."
msgstr ""

msgid ""
"Setting to \"primary\" or \"secondary\" overrides default role of the node "
"in HA cluster."
msgstr ""

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Shadow Copy"
msgstr "쉐도 복사본"

msgid "Shadow Copy Format"
msgstr "쉐도 복사본 형식"

msgid "Share"
msgstr "공유"

msgid "Share Character Set"
msgstr "공유 문자 세트"

msgid "Share Password"
msgstr "공유 암호"

msgid "Share Settings"
msgstr "공유 설정"

msgid "Share is marked for deletion"
msgstr "공유 삭제 표시됨"

msgid "Share is protected"
msgstr "공유 보호됨"

msgid "Share is unlocked"
msgstr "공유 잠금 해제됨"

msgid "Share passwords can not be more than 8 characters."
msgstr "공유 암호는 8문자 이상이 될 수 없습니다."

msgid "Shares"
msgstr "공유"

msgid "Shell"
msgstr "셸"

msgid "Shock During Write."
msgstr "쓰기 중 충격."

msgid "Short Self-Test"
msgstr "단기 자체 테스트."

msgid "Show Interval"
msgstr ""

msgid "Show Log Entries"
msgstr "로그 항목 보기"

msgid "Show Process Information"
msgstr "프로세스 정보 보기"

msgid "Show RAW UPS Info"
msgstr "RAW UPS 정보 보기"

msgid "Show System Groups"
msgstr ""

msgid "Show System Users"
msgstr ""

msgid "Show UPS Information"
msgstr "UPS 정보 보기"

msgid "Show Used/Avail"
msgstr ""

msgid "Show log entries in reverse order (newest entries on top)."
msgstr "로그를 역순으로 보기(최근 것을 최상단에)"

#, php-format
msgid ""
"Show positive/negative values for %s graphs. (can not be used together with "
"logarithmic scaling)"
msgstr "%s 그래프의 음/양 값을 보기. (로그 축척으로 볼 수 없음)"

msgid "Shrink Page Header"
msgstr "페이지 상단 축소"

msgid "Shutdown"
msgstr "시스템 종료"

msgid "Shutdown Mode"
msgstr "종료 모드"

msgid "Shutdown Timer"
msgstr "종료 타이머"

msgid "Simple Network Management Protocol"
msgstr "Simple 네트워크 관리 프로토콜"

msgid "Size"
msgstr "크기"

#, php-format
msgid "Size of receive buffer (%d by default)."
msgstr "수신 버퍼의 크기(기본 값은 %d)."

#, php-format
msgid "Size of send buffer (%d by default)."
msgstr "전송 버퍼의 크기(기본 값은 %d)."

msgid "Size offered to the initiator. (up to 8EiB=8388608TiB)."
msgstr "초기자에 제공되는 크기.(최대 8EiB=8388608TiB)"

msgid ""
"Size offered to the initiator. (up to 8EiB=8388608TiB. actual size is depend "
"on your disks.)"
msgstr "초기자에게 제공되는 크기.(최대 8EiB=8388608TiB. 실제 크기는 디스크에 의존적입니다.)"

msgid "Skein, Verify"
msgstr "Skein, 검증"

msgid "Skew"
msgstr "휘었음"

msgid "Skip First Scan"
msgstr "최초 검사 건너뛰기"

msgid "Skip View Mode"
msgstr "보기 모드 건너뛰기"

msgid "Slave"
msgstr ""

msgid "Sleep - Check the device unless it is in SLEEP mode."
msgstr "휴면 - 휴면 모드가 아닐 경우 장치를 검사합니다."

msgid "Smart Outlet Management"
msgstr "적절한 외곽선 관리"

msgid "SmartBoost"
msgstr "SmartBoost"

msgid "SmartTrim"
msgstr "SmartTrim"

msgid "Snapdir"
msgstr "Snapdir"

msgid "Snapshot"
msgstr "스냅샷"

msgid "Snapshot Visibility"
msgstr "스냅샷 보기"

msgid "Snapshot is locked"
msgstr "스냅샷 잠김"

msgid "Snapshot is marked for deletion"
msgstr "스냅샷 삭제 표시됨"

msgid "Snapshot is unlocked"
msgstr "스냅샷 잠금 해제됨"

msgid "Snapshots"
msgstr "스냅샷"

msgid "Sockets"
msgstr "소켓"

msgid "Sockstat"
msgstr "Sockstat"

msgid "SoftRaid"
msgstr "소프트웨어 Raid"

msgid "Software RAID"
msgstr "소프트웨어 RAID"

msgid "Software Used"
msgstr "소프트웨어 사용중"

#, php-format
msgid "Some of the software used for %s are under the following licenses:"
msgstr ""

msgid "Sort"
msgstr "정렬"

msgid "Sort Criteria"
msgstr ""

msgid "Source"
msgstr "소스"

msgid "Source Share"
msgstr "원본 공유"

msgid "Source directory to be synchronized."
msgstr "동기화 될 소스 디렉터리."

msgid "Source port"
msgstr "소스 포트"

msgid "Space Usage"
msgstr "공간 사용량"

msgid "Space Used"
msgstr "사용된 공간"

msgid ""
"Space delimited set of IP or CIDR notation that permitted to access the "
"WebGUI. (empty is the same network of LAN interface)"
msgstr ""
"WebGUI에 접근할 수 있는 IP 또는 CIDR 표식의 공백으로 구분되는 목록입니다(비워 두면 LAN 인터페이스의 네트워크와 같음)"

msgid "Spare"
msgstr "예비"

msgid "Sparse"
msgstr "분산"

msgid "Sparse Volume"
msgstr "분산 볼륨"

msgid ""
"Specific Helium Level. The Helium, so says the literature, allows the drives "
"to run cooler and quieter, and reduces power consumption. This is the status "
"of the Helium in the drive. It is a pre-fail attribute that trips once the "
"drive detects that the internal environment is out of specification."
msgstr ""
"특정 헬륨 수치. 연구에 따르면 헬륨은 드라이브를 더 차갑고 조용하게 작동할 수 있게 해주며, 또한 전기 사용량을 줄여준다고 합니다. 이 "
"수치가 이 드라이브의 잔여 헬륨 상태입니다. 이 수치는 pre-fail 속성이기에 드라이브의 내부 환경에 대한 아무런 세부사항이 없을 "
"경우 한 번 체크합니다."

msgid "Specifies LUN EUI-64 identifier."
msgstr ""

msgid "Specifies LUN NAA identifier."
msgstr ""

msgid "Specifies LUN SCSI name string."
msgstr ""

msgid "Specifies LUN locally assigned RFC 4122 UUID."
msgstr ""

msgid "Specifies LUN product string up to 16 chars."
msgstr ""

msgid "Specifies LUN revision string up to 4 chars."
msgstr ""

msgid "Specifies LUN vendor string up to 8 chars."
msgstr ""

msgid ""
"Specifies capacity of backing store (maximum RAM for data). The default "
"value is zero, that disables backing store completely, making all writes go "
"to nowhere, while all reads return zeroes."
msgstr ""

msgid "Specifies file or device name to use for backing store."
msgstr ""

msgid ""
"Specifies how many servers to create. There should be enough to handle the "
"maximum level of concurrency from its clients, typically four to six."
msgstr ""

msgid "Specifies how the volume should be exposed to the OS."
msgstr "볼륨을 어떻게 OS에 알릴지 설정합니다."

msgid "Specifies medium rotation rate of the device."
msgstr ""

msgid "Specifies nominal form factor of the device."
msgstr ""

msgid "Specifies number of backend threads to use for this LUN."
msgstr ""

msgid ""
"Specifies that this portal-group is listened by some other host. This host "
"will announce it on discovery stage, but won't listen."
msgstr ""

msgid "Specifies the command to be run."
msgstr "실행될 명령을 지정 합니다."

msgid ""
"Specifies the maximum permitted block size. The permitted range for this "
"parameter is from 512 to 65464."
msgstr "허용할 최대 블록 크기를 지정 합니다. 이 매개 변수의 허용 범위는 512에서 65464입니다."

msgid ""
"Specifies the share character set. For example UTF8, UTF8-MAC, ISO-8859-15, "
"etc."
msgstr "공유 문자 셋을 명세 합니다. 예컨대 UTF8, UTF8-MAC, ISO-8859-15 등."

msgid "Specifies the time in hh:mm:ss after which the ban expires."
msgstr "추방 설정이 만료 할 시간을 hh:mm:ss 형태로 명세 합니다."

msgid ""
"Specifies the time interval in hh:mm:ss in which the given number of "
"occurrences must happen to add the ban."
msgstr "발생 횟수가 설정 횟수를 넘어 추방에 추가하게 될 시간 간격을 hh:mm:ss 형식으로 명세 합니다."

msgid "Specifies the username under which the TFTP service should run."
msgstr ""

msgid ""
"Specifies whether it is allowed to login as superuser (root) directly."
msgstr "슈퍼유저(root)로 직접 로그인 하는 것을 허용하는지 여부를 명세 합니다."

msgid ""
"Specifiy the percentage of disk space to be held back from normal usage. "
"Lowering this threshold can adversely affect performance and auto-"
"defragmentation!"
msgstr ""
"일반적인 사용에서 되돌릴 디스크 공간을 백분율로 지정하십시오. 이 임계 값을 낮추면 성능 및 자동 조각 모음에 나쁜 영향을 줄 수 "
"있습니다!"

msgid "Specify UNMAP block offset of the device."
msgstr ""

msgid "Specify UNMAP block size of the device."
msgstr ""

msgid ""
"Specify a list of acceptable security flavors to be used for remote access. "
"The\tdefault\tsecurity flavor\tis sys."
msgstr ""

msgid ""
"Specify maximum allowed number of LBAs per UNMAP command to report in Block "
"Limits VPD page."
msgstr ""

msgid ""
"Specify maximum allowed number of LBAs per WRITE SAME command to report in "
"Block Limits VPD page."
msgstr ""

msgid ""
"Specify maximum allowed number of block descriptors per UNMAP command to "
"report in Block Limits VPD page."
msgstr ""

msgid "Specify physical block offset of the device."
msgstr ""

msgid "Specify physical block size of the device."
msgstr ""

msgid "Specify the SCSI device type to use when creating the LUN."
msgstr ""

msgid "Specify the group numeric id."
msgstr ""

msgid "Specify the user/account numeric id."
msgstr ""

msgid "Split request"
msgstr "분할 요청"

msgid "Standard"
msgstr "표준"

msgid "Standard Reports"
msgstr "표준 보고"

msgid "Standby"
msgstr "대기 모드"

msgid ""
"Standby - Check the device unless it is in SLEEP or STANDBY mode. In these "
"modes most disks are not spinning, so if you want to prevent a laptop disk "
"from spinning up each poll, this is probably what you want."
msgstr ""
"대기 - 휴면이나 대기 모드가 아닐 경우 장치를 검사합니다. 이 모드에서 대부분의 디스크는 회전하므로 확인이 있을 때마다 랩탑 디스크가 "
"다시 회전하는 것을 방지하려면 아마도 이 옵션이 원하는 옵션일 것입니다."

msgid "Start"
msgstr "시작"

msgid "Start TLS from within the session."
msgstr ""

msgid "Static"
msgstr "스태틱"

msgid "Static Routes"
msgstr "고정 경로"

msgid "Static Routes Settings"
msgstr "고정 경로 설정"

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "Status & Information"
msgstr "상태와 정보"

msgid "Status report successfully sent."
msgstr "상태 보고서가 성공적으로 전송되었습니다."

msgid "Step"
msgstr "단계"

msgid "Stop"
msgstr "정지"

msgid "Stop after sending (and receiving) N packets."
msgstr "N 패킷 전송(그리고 수신) 후 정지합니다."

msgid "Stop the selected mirror."
msgstr ""

msgid "Stopped"
msgstr "정지됨"

msgid "Storage"
msgstr "저장 공간"

msgid "Store DOS Attributes"
msgstr "DOS 속성 저장"

msgid "Store NTFS ACLs in Extended Attributes."
msgstr "확장 속성에 NTFS ACL 저장"

msgid "Store alternate data streams in Extended Attributes."
msgstr "확장 속성에 대체 스트림 저장"

msgid ""
"Stream (experimental) - pass the stream on to the next module in the VFS "
"stack."
msgstr ""

msgid "Stream - pass the stream on to the next module in the VFS stack."
msgstr ""

msgid "Strict DLNA"
msgstr "DLNA 제한"

msgid ""
"String displayed in the dialog presented to the user when accessing the URL."
msgstr "대화 박스에 표시된 문자열은 사용자가 URL을 접근할 때 사용자에게 제공됩니다."

msgid "String identifier of the extent."
msgstr "범위의 문자열 식별자."

msgid "Subject"
msgstr "제목"

msgid "Submit Command"
msgstr ""

msgid "Subnet Bit Count"
msgstr "서브넷 비트 수"

msgid "Subnet Mask"
msgstr "서브넷 마스크"

msgid "Subsystem"
msgstr "하위시스템"

msgid "Success"
msgstr "성공"

msgid "Successful"
msgstr "성공적"

msgid "Successful."
msgstr "성공적."

msgid "Sun"
msgstr "일요일"

msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

msgid "Suppress non-error messages."
msgstr "에러가 아닌 메시지들을 억제합니다."

msgid "Swap"
msgstr "스왑"

msgid "Swap Information & Status"
msgstr "스왑 정보 및 상태"

msgid "Swap Memory"
msgstr "스왑 메모리"

msgid "Swap Usage"
msgstr "스왑 사용량"

msgid "Swap is disabled."
msgstr "스왑이 비활성화 되었습니다."

msgid "Switch VIP to BACKUP"
msgstr "VIP를 백업으로 전환"

msgid "Switch VIP to MASTER"
msgstr "VIP를 마스터로 전환"

msgid "Switch off when running on battery and no/low load"
msgstr "베터리로 운영중이며 로드가 적거나 없는 경우 스위치 끄기"

msgid "Switch to"
msgstr "전환 대상:"

#, php-format
msgid "Switch to %s/s"
msgstr "%s/s로(으로) 전환"

msgid "Sync"
msgstr "동기화"

msgid "Synchronization Time"
msgstr "동기화 시간"

msgid "Synchronize"
msgstr "동기화"

msgid "Syncthing"
msgstr "Syncthing"

msgid "Sysctl variable is locked"
msgstr ""

msgid "Sysctl variable is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Sysctl variable is unlocked"
msgstr ""

msgid "Syslog Level"
msgstr "Syslog 수준"

msgid ""
"Syslog sends UDP datagrams to port 514 on the specified remote syslog "
"server. Be sure to set syslogd on the remote server to accept syslog "
"messages from this server."
msgstr ""
"Syslog는 지정된 원격 syslog 서버의 포트 514로 UDP 데이터그램을 보냅니다. 원격 서버의 syslogd가 이 서버의 "
"syslog 메시지를 허가하도록 설정하십시오."

msgid "System"
msgstr "시스템"

msgid "System BIOS"
msgstr "시스템 BIOS"

msgid "System Config Change"
msgstr "시스템 설정 변경"

msgid "System Email Report Settings"
msgstr "시스템 전자우편 보고 설정"

msgid "System Email Settings"
msgstr "시스템 전자우편 설정"

msgid "System Events"
msgstr "시스템 이벤트"

msgid "System Group"
msgstr ""

msgid "System Information"
msgstr "시스템 정보"

msgid "System Load"
msgstr "시스템 부하"

msgid "System Message"
msgstr "시스템 메시지"

msgid "System Monitoring Settings"
msgstr "시스템 감시 설정"

msgid "System Processes"
msgstr "시스템 프로세스"

msgid "System Settings"
msgstr "시스템 설정"

msgid "System Time"
msgstr "시스템 시간"

msgid "System Uptime"
msgstr "시스템 가동 시간"

msgid "System User"
msgstr ""

msgid "System info"
msgstr "시스템 정보"

msgid "System log"
msgstr "시스템 로그"

msgid "System message buffer"
msgstr "시스템 메시지 버퍼"

msgid "System tuning"
msgstr "시스템 미세 조정"

msgid "TCP Forwarding"
msgstr "TCP 포워드"

msgid "TCP Port"
msgstr "TCP 포트"

msgid "TCP Wrapper"
msgstr "TCP Wrapper"

msgid "TCP port is 5900+N, where N is VNC display number."
msgstr "TCP 포트 번호는 5900+N이고 N은 VNC 디스플레이 번호입니다."

msgid "TCP port to bind the server to."
msgstr "서버가 bind 할 TCP 포트."

msgid "TFTP"
msgstr "TFTP"

msgid "TKIP"
msgstr "TKIP"

msgid "TLS"
msgstr "TLS"

msgid "TLS CRL File"
msgstr ""

msgid "TLS Cert File"
msgstr ""

msgid "TLS Fingerprint"
msgstr ""

msgid "TLS Key File"
msgstr ""

msgid "TLS Only"
msgstr "TLS 전용"

msgid "TLS Server Certificate Check"
msgstr "TLS 서버 인증서 확인"

msgid "TLS Trust File"
msgstr "TLS 신뢰 파일"

msgid "Tag"
msgstr "태그"

msgid "Tag Number"
msgstr "태그 번호"

msgid "Tag number"
msgstr "태그 번호"

#, php-format
msgid "Tag%d"
msgstr "태그 %d"

#, php-format
msgid "Tag%d (%s)"
msgstr "태그 %d(%s)"

msgid "Take a device offline"
msgstr "장치를 오프라인 상태로 설정"

msgid "Tap Device"
msgstr "Tap 장치"

msgid "Tape"
msgstr "테이프"

msgid "Target"
msgstr "타겟"

msgid "Target Address"
msgstr "대상 주소"

msgid "Target Alias"
msgstr "타겟 별칭"

msgid "Target Name"
msgstr "타겟 이름"

msgid "Target directory."
msgstr "타겟 디렉터리."

msgid "Target information"
msgstr "타겟 정보"

msgid "Target is locked"
msgstr ""

msgid "Target is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Target is not selected."
msgstr "타겟이 선택되지 않았습니다."

msgid "Target is unlocked"
msgstr ""

msgid "Target list"
msgstr "타겟 목록"

msgid "Target login for Mutual CHAP authentication."
msgstr ""

msgid "Target secret for Mutual CHAP authentication."
msgstr ""

msgid "Target side secret."
msgstr "타겟 측 암호."

msgid "Target side user name. It is usually the initiator name by default."
msgstr "타겟 측 사용자 이름. 기본 값은 일반적으로 초기자 이름입니다."

msgid "Targets"
msgstr "타겟"

msgid "Temp"
msgstr "온도"

msgid "Temperature"
msgstr "온도"

msgid "Temperature Monitoring"
msgstr "온도 감시"

msgid "Temperature alarm (enabled/disabled)"
msgstr "온도 알림(사용/사용 안 함)"

msgid "Temperature threshold high (degrees C)"
msgstr "높은 온도 임계치(℃)"

msgid "Temperature threshold low (degrees C)"
msgstr "낮은 온도 임계치(℃)"

msgid "Temporary Device"
msgstr "임시 장치"

msgid "Temporary directory"
msgstr "임시 디렉터리"

msgid "Temporary directory to store transcoded files."
msgstr "트랜스코드 된 파일들을 저장하는 임시 디렉터리."

msgid "Test Email"
msgstr "전자우편 테스트"

msgid "Test Mode"
msgstr "테스트 모드"

#, php-format
msgid "Test email from host: %s"
msgstr "호스트 %s에서 온 테스트 전자우편"

msgid "Test email successfully sent."
msgstr "테스트 전자우편이 성공적으로 전송되었습니다."

msgid "Test mode, no command execution"
msgstr "테스트 모드, 명령 실행 안함"

msgid ""
"The  deny  option specifies users and groups who are not allowed access to "
"the share. It follows the same  format  as  the  allow option."
msgstr "거부 옵션은 이 공유에 접근이 허용되지 않은 사용자와 그룹을 명세 합니다. 이것은 허용 옵션과 동일한 포맷을 따릅니다."

msgid "The COM port in BIOS has to be enabled before enabling this option."
msgstr "이 옵션을 활성화하기 전에 바이오스에서 COM 포트가 활성화되어야 합니다."

msgid "The CTL backend to use for a given LUN."
msgstr ""

msgid "The HAST volumes can not be accessed until HAST node becomes Primary."
msgstr "HAST 볼륨은 HAST 노드가 Primary가 되기 전까지는 접근할 수 없습니다."

msgid "The IP address of the UPS master."
msgstr "주 UPS의 IP 주소."

msgid "The IP address of the device."
msgstr "장치의 IP 주소."

msgid "The IP address or the DNS name of the iSCSI target."
msgstr ""

msgid "The IP address that this hostname represents."
msgstr "이 호스트 이름이 가리키는 IP 주소."

msgid ""
"The LAGG interface cannot be added because the interface name already exists."
msgstr "LAG 그룹 이름이 이미 존재해서 LAG 그룹을 추가할 수 없습니다."

msgid "The LAGG protocol is invalid."
msgstr "LAG 그룹 프로토콜이 올바르지 않습니다."

msgid ""
"The Minimum Spares Remaining attribute indicates the number of remaining "
"spare blocks as a percentage of the total number of spare blocks available."
msgstr "최소 예비 여유 속성은 총 사용가능한 공간 중 남은 예비 블록의 수를 백분율로 나타냅니다."

msgid ""
"The Newly Added Bad Flash Block attribute indicates the total number of bad "
"flash blocks the drive detected since it was first initialized in "
"manufacturing."
msgstr "새로 추가된 불량 플래시 블록 속성은 드라이브가 제조시 첫 초기화 된 이후 발견된 총 불량 플래시 블록의 수를 나타냅니다."

msgid "The SCSI Device Identification string presented to the initiator."
msgstr ""

msgid "The SCSI serial number presented to the initiator."
msgstr ""

msgid "The TCP Port must be a valid port number."
msgstr "TCP 포트는 올바른 포트 번호여야 합니다."

msgid "The UPS identifier and IP address"
msgstr "UPS 식볈자와 IP 주소"

msgid "The UUID of the record."
msgstr "항목의 UUID."

msgid "The VLAN ID must be between 1 and 4094."
msgstr "VLAN ID는 1에서 4094 사이의 값이어야 합니다."

msgid ""
"The WebDAV configuration is applied to all folders matching this pattern."
msgstr ""

msgid ""
"The action which will be executed when the packet match the criteria "
"specified below."
msgstr "패킷이 아래에 명세 된 기준과 일치할 때 실행될 행동."

msgid "The actual size is depend on your disks."
msgstr "실제 크기는 디스크에 의존적입니다."

msgid "The administrator has been notified to apply your changes."
msgstr "변경 내용을 적용하라는 당신의 공지를 관리자가 받았습니다."

#, php-format
msgid "The associated MIB files can be found at %s."
msgstr "연관된 MIB 파일들은 %s에서 발견할 수 있습니다."

#, php-format
msgid "The attribute '%s' already exists."
msgstr "속성 %s는 이미 존재합니다."

#, php-format
msgid ""
"The attribute '%s' contains invalid characters and is not a valid NetBIOS "
"name."
msgstr "속성 '%s'은(는) 올바르지 않은 문자를 포함하고 있고 올바른 NetBIOS 이름이 아닙니다."

#, php-format
msgid ""
"The attribute '%s' contains invalid characters and is not a valid domain "
"name."
msgstr "속성 '%s'은(는) 올바르지 않은 문자를 포함하고 있고 올바른 도메인 이름이 아닙니다."

#, php-format
msgid ""
"The attribute '%s' contains invalid characters and is not a valid host name."
msgstr "속성 '%s'은(는) 올바르지 않은 문자를 포함하고 있고 올바른 호스트 이름이 아닙니다."

#, php-format
msgid ""
"The attribute '%s' contains invalid characters and is not a valid workgroup "
"name."
msgstr "속성 '%s'은(는) 올바르지 않은 문자를 포함하고 있고 올바른 작업그룹 이름이 아닙니다."

#, php-format
msgid "The attribute '%s' contains invalid characters."
msgstr "속성 '%s'은(는) 무효한 문자를 포함하고 있습니다."

#, php-format
msgid ""
"The attribute '%s' contains the illegal character ':' and is not a valid "
"password."
msgstr "속성 '%s'은(는) 잘못된 문자 ':'를 포항하고 있고 올바른 암호가 아닙니다."

#, php-format
msgid "The attribute '%s' does not appear to be a valid certificate."
msgstr "속성 '%s'은(는) 유효한 인증서로 보이지 않습니다."

#, php-format
msgid "The attribute '%s' does not appear to be a valid private %s key."
msgstr "속성 '%s'은(는) 유효한 개인 %s 키로 보이지 않습니다."

#, php-format
msgid "The attribute '%s' does not appear to be a valid private key."
msgstr "속성 '%s'은(는) 유효한 개인 키로 보이지 않습니다."

#, php-format
msgid "The attribute '%s' is an invalid port number."
msgstr "속성 '%s'은(는) 무효한 포트 번호입니다."

#, php-format
msgid "The attribute '%s' is invalid."
msgstr "속성 '%s'은(는) 무효합니다."

#, php-format
msgid "The attribute '%s' is not a valid IP address."
msgstr "속성 '%s'은(는) 올바른 IP 주소가 아닙니다."

#, php-format
msgid "The attribute '%s' is not a valid MAC address."
msgstr "속성 '%s'은(는) 올바른 MAC 주소가 아닙니다."

#, php-format
msgid "The attribute '%s' is not a valid file mode mask."
msgstr "속성 '%s'은(는) 올바른 파일 모드 마스크가 아닙니다."

#, php-format
msgid "The attribute '%s' is not a valid subnet mask."
msgstr "속성 '%s'은(는) 올바른 서브넷 마스크가 아닙니다."

#, php-format
msgid "The attribute '%s' is not a valid time value."
msgstr "속성 '%s'은(는) 올바른 시간 값이 아닙니다."

#, php-format
msgid ""
"The attribute '%s' is required within %d or more characters to %d characters."
msgstr "'%s'속성은 %d자에서 %d자가 필요합니다."

#, php-format
msgid "The attribute '%s' is required."
msgstr "속성 '%s'이(가) 필요합니다."

#, php-format
msgid ""
"The attribute '%s' may only consist of the characters [a-z], [A-Z] and [0-9]."
msgstr "속성 '%s'는 문자 [a-z], [A-Z]와 [0-9]로만 구성되어야 합니다."

#, php-format
msgid ""
"The attribute '%s' may only consist of the characters [a-z], [A-Z], [0-9] "
"and [._-]."
msgstr "속성 '%s'는 문자 [a-z], [A-Z]와 [0-9], [._-]로만 구성되어야 합니다."

#, php-format
msgid ""
"The attribute '%s' may only consist of the characters a-z, A-Z, 0-9, _ , -."
msgstr "속성 '%s'은(는) a-z, A-Z, 0-9, _, - 문자만 포함할 수 있습니다."

#, php-format
msgid "The attribute '%s' may only consist of the characters a-z, A-Z, 0-9."
msgstr "속성 '%s'은(는) a-z, A-Z, 0-9 문자만 포함할 수 있습니다."

#, php-format
msgid "The attribute '%s' must be a number."
msgstr "속성 '%s'은(는) 숫자여야 합니다."

#, php-format
msgid "The attribute '%s' must be a string."
msgstr "속성 '%s'은(는) 문자열이어야 합니다."

#, php-format
msgid "The attribute '%s' must be in the range from %d to %d."
msgstr "속성 '%s'은(는) %d와 %d의 범위에 있어야 합니다."

#, php-format
msgid "The attribute '%s' must be less than '%s'."
msgstr "속성 '%s'은(는) '%s'보다 작아야 합니다."

#, php-format
msgid "The attribute '%s' must contain at least one entry."
msgstr "속성 '%s'은(는) 최소 한 개 이상의 항목을 포함해야 합니다."

msgid "The attribute 'Data directory' is required."
msgstr "속성 '데이터 디렉터리'가 필요합니다."

#, php-format
msgid "The attribute 'Port': port '%ld' is already taken by another service."
msgstr "속성 '포트': 포트 %d는 이미 다른 서비스에서 사용 중입니다."

msgid ""
"The base name (e.g. iqn.2007-09.jp.ne.peach.istgt) will append the target "
"name that is not starting with 'iqn.'."
msgstr ""
"기본 명(예. iqn.2007-09.jp.ne.peach.istgt)은 'iqn.'으로 시작하지 않는 타젯 명을 추가할 것입니다."

msgid ""
"The basic configuration usually takes the form of 'daemon : address : "
"action'. Where daemon is the daemon name of the service started. The address "
"can be a valid hostname, an IP address or an IPv6 address enclosed in "
"brackets. The action field can be either allow or deny to grant or deny "
"access appropriately. Keep in mind that configuration works off a first rule "
"match semantic, meaning that the configuration file is scanned in ascending "
"order for a matching rule. When a match is found the rule is applied and the "
"search process will halt."
msgstr ""
"기본 설정은 보통 '데몬 : 주소 : 동작'의 형태를 취합니다. 데몬은 시작되는 서비스의 데몬 이름입니다. 주소는 유효한 호스트 이름, "
"IP 주소나 괄호에 둘러싸인 IP6 주소가 올 수 있습니다. 동작 필드는 접근을 적절히 허용하거나 거부하기 위해 allow나 deny를 "
"이용할 수 있습니다. 설정은 첫 번째 일치하는 규칙이 의미를 가지므로 일치하는 규칙을 찾아서 설정 파일이 오름차순으로 검사된다는 것을 "
"기억하시기 바랍니다. 일치하는 것이 발견되면 그 규칙이 적용되고 검색 과정은 정지될 것입니다."

msgid "The blocksize visible to the initiator."
msgstr ""

msgid "The changes could not be applied"
msgstr "변경 내용을 적용할 수 없음"

msgid "The changes have been applied successfully."
msgstr "변경 내용들이 성공적으로 적용되었습니다."

msgid "The changes have been saved."
msgstr "변경 사항이 저장되었습니다."

msgid "The check will include both initiator-portal and initiator-name."
msgstr ""

msgid ""
"The check will include initiator-portal, initiator-name, and authentication "
"credentials. The target is returned if it does not require CHAP "
"authentication, or if the CHAP user and secret used during discovery match "
"those used by the target."
msgstr ""

msgid "The cleartext credentials with which to bind."
msgstr "bind 할 때 이용할 평문의 자격 증명서."

msgid "The command to be executed."
msgstr "실행될 명령."

msgid "The configuration could not be restored."
msgstr "설정이 복원되지 못했습니다."

msgid "The configuration could not be restored. No file was uploaded!"
msgstr "설정을 복원할 수 없습니다. 파일이 업로드되지 않았습니다!"

msgid "The configuration has been changed."
msgstr "설정이 저장되었습니다."

msgid "The configuration has been restored. The server is now rebooting."
msgstr "설정이 복원되었습니다. 서버가 지금 재시동됩니다."

msgid ""
"The confirmation password does not match. Please ensure the passwords match "
"exactly."
msgstr "암호 확인이 일치하지 않습니다. 암호들은 정확히 일치해야 합니다."

msgid ""
"The confirmed password does not match. Please ensure the passwords match "
"exactly."
msgstr "암호 확인이 일치하지 않습니다. 암호들은 정확히 일치해야 합니다."

msgid ""
"The cookie-based auth_type uses AES algorithm to encrypt the password. Enter "
"a random passphrase of your choice. It will be used internally by the AES "
"algorithm - you won't be prompted for this passphrase. The secret should be "
"at least 32 or more characters long"
msgstr ""

msgid ""
"The count of aborted operations due to HDD timeout. Normally this attribute "
"value should be equal to zero and if the value is far above zero, then most "
"likely there will be some serious problems with power supply or an oxidized "
"data cable."
msgstr ""
"하드디스크의 대기시간초과로 인한 작동중지 횟수. 일반적으로 이 속성은 값이 0보다 지나치게 높을 경우 0으로 봐도 됩니다만, 이 경우 "
"파워 서플라이나 산화 데이터 케이블에 심각한 문제가 발생했을 소지가 다분합니다."

msgid ""
"The count of errors found when writing a sector. The higher the value, the "
"worse the disk's mechanical condition is."
msgstr "섹터 기록 중 발생한 오류의 수입니다. 값이 높으면 디스크의 기계적 상태가 좋지 않은 것입니다."

msgid ""
"The count of errors in data transfer via the interface cable as determined "
"by ICRC (Interface Cyclic Redundancy Check)."
msgstr ""
"ICRC(Interface Cyclic Redundancy Check)에 의해 결정된 인터페이스 케이블을 통한 자료 전송 오류의 수."

msgid ""
"The count of errors resulting from externally induced shock & vibration."
msgstr "외부 충격 및 진동으로 인한 에러 횟수"

msgid ""
"The count of errors that could not be recovered using hardware ECC (see "
"attribute 195)."
msgstr "하드웨어 ECC를 사용하여 복구 할 수 없는 오류의 수(속성 195 참조)."

msgid ""
"The count of times the magnetic armature was retracted automatically as a "
"result of cutting power."
msgstr "전력공급 중단으로 인해 자극의 접극자를 자동으로 회수한 횟수."

msgid "The credentials with which to bind."
msgstr "bind 할 때 이용할 자격 증명서."

msgid "The cron job has been executed successfully."
msgstr "cron 작업이 성공적으로 실행되었습니다."

#, php-format
msgid ""
"The custom format of the snapshot for shadow copy service can be specified. "
"The default format is %s used for ZFS auto snapshot."
msgstr "쉐도 복사본 서비스용 스냅샷의 사용자 정의 형식을 명시할 수 있습니다. 기본 형식은 ZFS 스냅샷에 사용중인 %s 입니다."

msgid "The debug verbosity level. The default is 0."
msgstr ""

msgid "The default SMTP mail server port, usually port 25 or port 587."
msgstr ""

#, php-format
msgid "The default base distinguished name (DN) to use for searches, e.g. %s"
msgstr "검색을 위해 이용되는 기본 고유 이름(DN). 예. %s"

msgid "The default time in seconds to display a screen."
msgstr "화면을 표시할 초단위 기본 시간."

msgid ""
"The directory containing the files you want to publish. The remote host does "
"not need to pass along the directory as part of the transfer."
msgstr "당신이 공개하려고 하는 파일들을 포함하는 디렉터리. 원격 호스트는 전송의 일부로서 디렉터리를 넘길 필요가 없습니다."

msgid "The disk is currently mounted!"
msgstr "현재 디스크가 탑제되어 있습니다!"

msgid ""
"The disk is currently mounted! The mount point will be removed temporarily "
"to perform selected command."
msgstr "디스크가 현재 탑재 되어 있습니다! 선택된 명령을 수행하기 위해 탑재 지점이 일시적으로 제거될 것입니다."

msgid "The disk/partition is already configured."
msgstr "이 디스크/분할 영역은 이미 구성되었습니다."

#, php-format
msgid "The distinguished name to bind to the directory server, e.g. %s"
msgstr "디렉터리 서버에 바인드할 고유 이름. 예: %s"

#, php-format
msgid ""
"The distinguished name with which to bind to the directory server, e.g. %s"
msgstr "디렉터리 서버에 bind 할 때 이용되는 고유 이름. 예. %s"

msgid "The driver used to communicate with your UPS."
msgstr "UPS와 통신하는 데 사용되는 드라이버."

msgid "The driver used to communicate with your second UPS."
msgstr "두번째 UPS와 통신하는 데 사용되는 드라이버."

msgid "The driver used to connect with the LCD."
msgstr "LCD에 연결하는 데 사용되는 드라이버."

msgid "The encrypted device is currently mounted!"
msgstr "현재 암호화된 장치가 탑제되어 있습니다!"

msgid "The entire system configuration will be overwritten."
msgstr "전체 시스템 설정이 덮어 씌워 집니다."

msgid "The existing configuration may be overwritten."
msgstr "존재하는 설정이 덮어 씌워 집니다."

msgid "The extent name already exists."
msgstr "범위 명이 이미 존재합니다."

msgid "The file you try to flash is not for this platform"
msgstr "플래시하려고하는 파일이이 플랫폼 용 파일이 아닙니다."

msgid "The firmware file is corrupt."
msgstr "펌웨어 파일이 손상되었습니다."

msgid ""
"The firmware is now being installed. The server will reboot automatically."
msgstr "지금 펌웨어 파일이 설치되고 있습니다. 서버는 자동으로 재시동 됩니다."

msgid "The following errors were detected"
msgstr "다음 오류들이 발견됨"

msgid "The following input errors were detected"
msgstr "아래의 입력 에러가 탐지되었습니다"

#, php-format
msgid "The following persons have contributed to %s:"
msgstr "다음 사람들이 %s에 공헌함:"

msgid "The following services will use AD authentication:"
msgstr "다음 서비스들은 AD 인증을 사용하게 됩니다:"

msgid "The group description contains invalid characters."
msgstr "그룹 설명이 무효한 문자를 포함하고 있습니다."

msgid "The group name contains invalid characters."
msgstr "그룹 이름이 무효한 문자를 포함하고 있습니다."

msgid "The host name contain invalid characters."
msgstr "호스트 이름이 올바르지 않은 문자를 포함하고 있습니다."

msgid ""
"The host name may only consist of the characters a-z, A-Z and 0-9, - , _ and "
"."
msgstr "호스트 이름은 a-z, A-Z, 0-9, -, _과 . 문자만 포함할 수 있습니다."

msgid "The identifier reported as unknown by smartctl, including brackets."
msgstr ""

msgid "The initial digest mode negotiated with the initiator."
msgstr "초기자 협상 초기 digest 모드"

msgid ""
"The initiator can access to the target via the portals by authorised "
"initiator names and networks in specific Initiator Group."
msgstr ""
"초기자는 특정 초기자 그룹에서 권한을 부여 받은 초기자 이름과 네트워크를 가진 포털을 경유 해서 타겟에 접근할 수 있습니다."

msgid ""
"The initiator can access to the target with correct user and secret in "
"specific Auth Group."
msgstr "초기자는 특정 인증 그룹의 사용자 이름과 암호로 타겟에 접근할 수 있습니다."

msgid "The initiator can connect to the portals in specific Portal Group."
msgstr "초기자는 특정 포털 그룹에서 포털에 연결할 수 있습니다."

msgid ""
"The initiator can discover the targets with correct user and secret in "
"specific Auth Group."
msgstr "초기자는 특정 인증 그룹의 사용자 이름과 암호로 타겟을 감지할 수 있습니다."

msgid ""
"The istgtcontrol can access the targets with correct user and secret in "
"specific Auth Group."
msgstr "istgtcontrol은 특정 인증 그룹의 올바른 사용자와 암호를 가지고 타겟에 접근할 수 있습니다."

msgid ""
"The limit for concurrently running child processes handling incoming "
"connections. The default is 30. A setting of 0 disables the limit."
msgstr ""

msgid ""
"The max. connections per IP address must be either 0 (unlimited) or greater."
msgstr "최대 IP 주소 당 연결은 0 (무제한) 이상이어야 합니다."

msgid "The max. number of clients must be in the range from 1 to 50."
msgstr "최대 클라이언트 수는 1에서 50 범위 안에 있어야 합니다."

msgid ""
"The maximum download bandwith in KiB/s. An empty field means infinity."
msgstr "KB/s 단위의 최대 다운로드 대역 폭. 빈 필드는 무한을 의미합니다."

msgid "The maximum idle time must be a number."
msgstr "최대 유휴 시간은 숫자여야 합니다."

msgid ""
"The maximum port to allocate for PASV style data connections (0 = use any "
"port)."
msgstr "PASV 스타일의 데이터 연결을 위해 할당된 최대 포트(0 = 아무 포트나 사용)."

msgid "The maximum upload bandwith in KB/s. An empty field means infinity."
msgstr "KB/s 단위의 최대 업로드 대역 폭. 빈 필드는 무한을 의미합니다."

msgid ""
"The method can be accepted by the target. Auto means both none and "
"authentication."
msgstr "이 방법은 타겟에 의해 받아 들여질 수 있습니다. 자동은 없음과 인증을 모두 의미합니다."

msgid ""
"The method can be accepted in discovery session. Auto means both none and "
"authentication."
msgstr "이 방법은 발견(discovery) 세션에 의해 받아 들여질 수 있습니다. 자동은 없음과 인증을 모두 의미합니다."

msgid "The method can be accepted in the controller."
msgstr "이 방법은 컨트롤러에 의해 받아 들여질 수 있습니다."

msgid ""
"The minimum amount of space guaranteed to a dataset (usually empty). To "
"specify the size use the following human-readable suffixes (for example, "
"'k', 'KB', 'M', 'Gb', etc.)."
msgstr ""
"데이터셋에 보장되는 총 공간의 최소 값(일반적으로 비어 있음). 크기를 명시하려면 사람이 읽을 수 있는 접미사를 사용하십시오(예를 들어 "
"'k', 'KB', 'M', 'Gb', 기타 등등.)."

msgid ""
"The minimum amount of space guaranteed to a dataset and its descendents."
msgstr "데이터셋과 그 자식에게 보장된 전체 공간의 최소치."

msgid ""
"The minimum amount of space guaranteed to a dataset, not including its "
"descendents."
msgstr "자식을 제외하고 데이터셋에게 보장된 전체 공간의 최소치."

msgid ""
"The minimum port to allocate for PASV style data connections (0 = use any "
"port)."
msgstr "PASV 스타일의 데이터 연결을 위해 할당된 최소 포트(0 = 아무 포트나 이용)."

msgid ""
"The module provides automatic bans that are triggered based on configurable "
"criteria. A ban prevents the banned user, host, or class from logging into "
"the server, it does not prevent the banned user, host, or class from "
"connecting to the server."
msgstr ""
"이 모듈은 설정 가능한 기준에 근거해서 유발되는 자동 추방을 제공합니다. 추방은 추방된 사용자, 호스트나 클래스가 서버에 로그인 하는 "
"것을 방지하지만, 추방된 사용자, 호스트나 클래스가 서버에 연결하는 것은 방지하지 않습니다."

msgid "The name of the RAID cannot be changed."
msgstr "RAID의 이름은 변경할 수 없습니다."

msgid "The name of the RAID is already in use."
msgstr "RAID 이름은 이미 사용 중입니다."

msgid ""
"The name of the RAID may only consist of the characters a-z, A-Z, 0-9."
msgstr "RAID 이름은 a-z, A-Z, 0-9로만 구성되어야 합니다."

msgid ""
"The name of the TLS trust file. The file must be in PEM format containing "
"one or more certificates of trusted Certification Authorities (CAs)."
msgstr ""

msgid "The name of the ZFS pool."
msgstr ""

msgid ""
"The name of the initiator. By default, the name is concatenation of "
"\"iqn.1994-09.org.freebsd:\" with the hostname."
msgstr ""

msgid "The name of the interface is wrong."
msgstr "인터페이스의 이름이 잘못되었습니다."

msgid "The name of the pool cannot be changed."
msgstr "풀 이름은 변경할 수 없습니다."

msgid "The name of the target."
msgstr ""

msgid "The name of this virtual device cannot be changed."
msgstr "이 가상 장치 이름은 변경할 수 없습니다."

#, php-format
msgid "The network '%s' is invalid."
msgstr "네트워크 '%s'은(는) 무효합니다."

msgid ""
"The number of errors caused by incorrect checksum during the error "
"correction."
msgstr "오류 수정 중 잘못된 검사합에 의해 발생한 오류의 수."

msgid "The old password is not correct."
msgstr "기존 암호가 올바르지 않습니다."

msgid "The password contains the illegal character ':'."
msgstr "암호가 부적절한 문자 ':'를 포함하고 있습니다."

msgid "The password encryption protocol to use."
msgstr "암호 암호화 프로토콜 사용."

msgid "The passwords do not match."
msgstr "암호가 일치하지 않습니다."

msgid "The passwords do not match. Please try again."
msgstr "암호가 일치하지 않습니다. 다시 시도하십시오."

#, php-format
msgid "The path '%s' does not exist."
msgstr "경로 '%s'은(는) 존재하지 않습니다."

#, php-format
msgid "The path '%s' is a directory."
msgstr "경로 '%s'은(는) 디렉터리입니다."

#, php-format
msgid "The path '%s' is not a directory."
msgstr "경로 '%s'은(는) 디렉터리가 아닙니다."

msgid ""
"The path to the file, device node, or zfs volume used to back the LUN."
msgstr ""

msgid "The peer connection encryption mode."
msgstr "피어 연결 암호화 모드."

msgid ""
"The permissions on new files and directories are normally governed by create "
"mask and directory mask but the inherit permissions parameter overrides "
"this. This can be particularly useful on systems with many users to allow a "
"single share to be used flexibly by each user."
msgstr ""
"새 파일과 디렉터리에 관한 권한은 보통 생성 마스크와 디렉터리 마스크에 의해 통제되지만 권한 상속 인자는 이것에 우선합니다. 이것은 많은 "
"사용자를 가진 시스템에서 하나의 공유가 각 사용자에게 유연성 있게 이용되도록 허용하려고 할 때 특히 유용할 수 있습니다."

msgid "The port to listen on."
msgstr ""

#, php-format
msgid "The portal '%s' is invalid."
msgstr "포털 '%s'는 무효합니다."

msgid ""
"The portal takes the form of 'address:port'. for example '192.168.1.1:3260' "
"for IPv4, '[2001:db8:1:1::1]:3260' for IPv6. the port 3260 is standard iSCSI "
"port number. For any IPs (wildcard address), use '0.0.0.0:3260' and/or "
"'[::]:3260'. Do not mix wildcard and other IPs at same address family."
msgstr ""
"포털은 예컨대 IPv4에서는 '192.168.1.1:3260', IPv6에서는 '[2001:db8:1:1::1]:3260'과 같이 "
"'주소:포트'의 형태를 취합니다. 포트 3260은 표준 iSCSI 포트 번호입니다. 모든 IP(와일드 카드 주소)를 위해서는 "
"'0.0.0.0:3260' 또는 '[::]:3260'을 이용합니다. 동일한 주소 패밀리에 와일드 카드와 다른 IP들을 섞지 말기 바랍니다."

msgid ""
"The powerd utility monitors the server state and sets various power control "
"options accordingly."
msgstr "전원 유틸리티는 서버 상태를 감시하고 이에 따라 다양한 전원 제어 옵션을 설정합니다."

msgid "The queuedepth range is invalid."
msgstr "큐 깊이 범위가 무효합니다."

#, php-format
msgid "The recommended queue depth is %d."
msgstr "권장되는 큐 깊이는 %d입니다."

msgid "The recommended range for the group id is between 1000 and 32000."
msgstr ""

msgid "The recommended range for the user id is between 1000 and 32000."
msgstr ""

#, php-format
msgid "The removable area mapped to LUN%d."
msgstr "이동 가능 영역이 LUN%d으(로) mapping 되었습니다."

msgid "The rule number determines the order of the rule."
msgstr "규칙 번호가 규칙의 순서를 결정합니다."

msgid "The serial or USB port where your UPS is connected."
msgstr "UPS가 연결된 직렬 포트나 USB 포트."

msgid "The serial or USB port where your second UPS is connected."
msgstr "두 번째 UPS가 연결된 직렬 포트 또는 USB 포트."

msgid "The server advertises itself as a time server to Windows clients."
msgstr "Windows 클라이언트에 서버 자신을 시간 서버로 알립니다."

msgid "The server is rebooting now."
msgstr "지금 서버가 재시동 중입니다."

msgid "The server is shutting down now."
msgstr ""

msgid "The server will be started with the minimum required parameters."
msgstr ""

msgid ""
"The server will reboot after the configuration was successfully restored."
msgstr "설정이 정상적으로 복원된 후 서버가 재시동됩니다."

msgid "The share name is already used."
msgstr "이 공유 명이 이미 이용되고 있습니다."

msgid "The size of the LUN."
msgstr ""

msgid "The size of the swap file in MB."
msgstr "MB 단위의 스왑 파일의 크기."

msgid "The space-separated list of URIs for the LDAP server."
msgstr "공백으로 구분된 LDAP 서버 URL의 목록입니다."

#, php-format
msgid "The storage area mapped to LUN%d."
msgstr "저장 영역이 LUN%d으(로) mapping 되었습니다."

msgid "The subject of the email."
msgstr "전자우편의 제목."

msgid ""
"The system configuration is reset to factory defaults and the server is "
"restarted."
msgstr ""

msgid "The tag range is invalid."
msgstr "태그 범위가 무효합니다."

msgid "The target name already exists."
msgstr "타겟 이름이 이미 존재합니다."

msgid ""
"The time in seconds until shutdown is initiated. If the UPS happens to come "
"back before the time is up the shutdown is canceled."
msgstr "시스템 종료가 시작될 때까지의 초 단위의 시간. 시간이 다 지나기 전에 UPS가 되돌아오면 시스템 종료는 취소됩니다."

msgid "The time update interval must be between 6 and 1440."
msgstr "시간 갱신 간격은 6과 1440 사이여야 합니다."

msgid ""
"The timeout for login sessions, after which the connection will be forcibly "
"terminated. The default is 60. A setting of 0 disables the timeout."
msgstr ""

msgid "The total count of errors when writing a sector."
msgstr "섹터 기록 중 오류의 총 개수."

msgid ""
"The total count of uncorrectable errors when reading/writing a sector. A "
"rise in the value of this attribute indicates defects of the disk surface "
"and/or problems in the mechanical subsystem."
msgstr ""
"섹터 읽기/쓰기 중 발생한 교정 불가능한 오류의 총 개수. 이 속성 값의 증가는 디스크 표면 및/또는 물리 하위시스템의 오류 발견을 "
"나타냅니다."

msgid "The unique group ID is already used."
msgstr "유일해야 할 그룹 ID가 이미 이용되고 있습니다."

msgid "The unique rule number is already used."
msgstr "유일해야 할 규칙 번호가 이미 이용되고 있습니다."

msgid ""
"The uploaded file exceeds the MAX_FILE_SIZE directive that was specified in "
"the HTML form."
msgstr "업로드 된 파일은 HTML 폼에 명세 된 MAX_FILE_SIZE 지시자의 크기를 상회합니다."

msgid ""
"The uploaded file exceeds the upload_max_filesize directive in php.ini."
msgstr "업로드 된 파일은 php.ini의 upload_max_filesize 지시자의 크기를 상회합니다."

msgid "The uploaded file was only partially uploaded."
msgstr "업로드 된 파일은 일부만 업로드 되었습니다."

msgid "The value is invalid."
msgstr "값이 올바르지 않음."

msgid "The value of the variable."
msgstr "변수의 값."

msgid ""
"The workgroup in which the server will appear when queried by Windows or SMB "
"clients. (maximum 15 characters)."
msgstr "Windows 또는 SMB 클라이언트가 질의할 때 서버가 표시하는 작업 그룹 입니다(최대 15자)."

msgid "There is no error, the file uploaded with success."
msgstr "오류가 없습니다. 파일이 성공적으로 업로드 되었습니다."

msgid ""
"There is no need to start a RAID volume from here (It starts automatically)."
msgstr "이 RAID 볼륨들은 여기서 시작시킬 핍요가 없습니다(자동으로 시작됨)."

msgid "There must be at least 2 disks in a mirror."
msgstr "미러에는 최소 2개의 디스크가 존재해야 합니다."

msgid "There must be at least 2 disks in a raidz."
msgstr "raldz에는 최소 2개의 디스크가 존재해야 합니다."

msgid "There must be at least 3 disks in a raidz2."
msgstr "raldz2에는 최소 3개의 디스크가 존재해야 합니다."

msgid "There must be at least 4 disks in a raidz3."
msgstr "RAIDZ3은 적어도 4개의 디스크가 있어야 합니다."

msgid ""
"These commands will be executed pre or post system initialization (booting) "
"or before system shutdown."
msgstr "이 명령들은 시스템 초기화(부팅) 전후나 시스템이 꺼지기 전에 실행될 것입니다."

msgid ""
"These option(s) will be added to /boot/loader.conf.local. This allows you to "
"specify parameters to be passed to kernel, and additional modules to be "
"loaded."
msgstr ""
"이 옵션(들)은 /boot/loader.conf.local에 추가됩니다. 이것은 커널에 인자를 넘기고 추가 모듈을 로드하는 것을 "
"허용합니다."

#, php-format
msgid "These parameters are added to %s."
msgstr "이 매개 변수들이 %s에 추가됩니다."

#, php-format
msgid "These parameters are added to [Global] section of %s."
msgstr "이 매개 변수들이 %s의 [Global] 섹션에 추가됩니다."

#, php-format
msgid "These parameters are added to the [Share] section of %s."
msgstr ""

msgid ""
"These parameters are added to the hardware-specific part of the driver for "
"the second UPS."
msgstr "이 매개 변수는 두 번째 UPS 용 드라이버의 하드웨어 관련 부분에 추가됩니다."

msgid ""
"These parameters are added to the hardware-specific part of the driver."
msgstr "이 매개 변수는 드라이버의 하드웨어 관련 부분에 추가됩니다."

msgid "These parameters are appended to /etc/ssh/sshd_config."
msgstr ""

msgid "These parameters are appended to the exports file."
msgstr ""

#, php-format
msgid "These parameters will be added to %s."
msgstr "이 매개 변수들이 %s에 추가될 것입니다."

#, php-format
msgid "These parameters will be added to [global] settings in %s."
msgstr "이 매개 변수들이 %s의 [global] 섹션에 추가될 것입니다."

#, php-format
msgid "These parameters will be added to global settings in %s."
msgstr "이 매개 변수들은 %s의 전역 설정에 추가될 것입니다."

msgid "These parameters will be added to minidlna.conf"
msgstr ""

msgid "These parameters will be added to my.cnf"
msgstr ""

msgid ""
"These parameters will be added to the configuration of this initiator."
msgstr ""

msgid "These parameters will be added to the global section of ctl.conf"
msgstr ""

msgid ""
"These parameters will be added to the module configuration in rsyncd.conf."
msgstr "이 매개 변수들이 rsyncd.conf의 모듈 설정에 추가될 것입니다."

msgid "These parameters will be added to the ping command."
msgstr "이 개개 변수들은 ping 명령에 추가됩니다."

msgid "These parameters will be added to this WebDAV configuration."
msgstr ""

msgid "These parameters will be added to this auth-group."
msgstr ""

msgid "These parameters will be added to this lun."
msgstr ""

msgid "These parameters will be added to this portal-group."
msgstr ""

msgid "These parameters will be added to this target."
msgstr ""

msgid ""
"These sysctl variables will be added to /etc/sysctl.conf. This allows you to "
"make changes to a running system."
msgstr ""

msgid "Thin Provisioning"
msgstr ""

msgid "This URL is already configured."
msgstr "이 URL은 이미 설정되었습니다."

msgid ""
"This allows you to lower the power consumption of the disk, at the expense "
"of performance."
msgstr "이렇게 하면 성능을 희생시키면서 디스크의 전력 소비를 줄일 수 있습니다."

msgid "This allows you to set how loud the drive is while it's operating."
msgstr "이것은 드라이브가 동작하는 동안 소음 레벨이 어느 정도일 지를 설정할 수 있게 합니다."

msgid ""
"This allows you to set the transfer mode for ATA/IDE disks. You can set "
"'Automatic' to enable the automatic mode for all SATA/ATA/IDE disks."
msgstr ""
"이를 통해 ATA/IDE 디스크의 전송 모드를 설정할 수 있습니다. '자동'을 설정하여 모든 SATA/ATA/IDE 디스크의 자동 모드를 "
"활성화 할 수 있습니다."

msgid ""
"This attribute controls the ACL behavior when a file is created or whenever "
"the mode of a file or a directory is modified."
msgstr "이 속성은 파일이 생성되거나 파일 노드나 디렉터리가 변경될 때의 ACL 동작을 제어합니다."

msgid ""
"This attribute determines the behavior of Access Control List inheritance."
msgstr "이 속성은 접근 제어 목록의 상속 동작을 결정합니다."

msgid "This attribute indicates the count of full disk power on/off cycles."
msgstr "이 속성은 완전한 디스크 전원 켜짐/꺼짐 횟수를 표시합니다."

msgid ""
"This attribute indicates the count that recalibration was requested (under "
"the condition that the first attempt was unsuccessful). An increase of this "
"attribute value is a sign of problems in the hard disk mechanical subsystem."
msgstr ""
"이 속성은 재조정이 요청 된 횟수를 나타냅니다(첫 번째 시도가 실패한 경우). 이 속성 값의 증가는 하드 디스크 기계 하위시스템의 문제 "
"징후를 나타냅니다."

msgid ""
"This attribute is a part of Hewlett-Packard's SMART IV technology, as well "
"as part of other vendors' IO Error Detection and Correction schemas, and it "
"contains a count of parity errors which occur in the data path to the media "
"via the drive's cache RAM."
msgstr ""

msgid "This can cause a huge delay in loading the log page!"
msgstr "이것은 로그 페이지 불러오기를 엄청나게 지연시킬 수 있습니다!"

msgid ""
"This configuration settings are used to generate the ups.conf configuration "
"file which is required by the NUT UPS daemon."
msgstr "이 구성 설정은 NUT UPS 데몬에 필요한 ups.conf 구성 파일을 생성하는 데 사용됩니다."

msgid "This controls the access a remote host has to this module."
msgstr "이것은 원격 호스트가 이 모듈에 대해 가지는 접근 권한을 제어합니다."

msgid "This controls the access to this share with an access password."
msgstr "이 공유에 대한 접근을 접근 암호로 제어합니다."

msgid "This controls whether this share is accessible by guest account."
msgstr "손님 계정이 공유에 접근할 수 있는지 여부를 제어합니다."

msgid ""
"This controls whether this share is seen in the list of available shares in "
"a net view and in the browse list."
msgstr "이것은 이 공유가 네트워크 보기와 브라우저 목록에 이용 가능한 공유 목록으로 보이는지 여부를 제어합니다."

msgid "This disk already exists in the disk list."
msgstr "이 디스크는 이미 디스크 리스트에 존재합니다."

msgid "This email has been sent to validate your email configuration."
msgstr "전자우편 설정 검증을 위해 전자우편을 보냈습니다."

msgid "This extent is used."
msgstr "이 범위는 이용되고 있습니다."

msgid "This group already exists in the group list."
msgstr "이 그룹은 그룹 목록에 이미 존재합니다."

msgid "This is a nickname and is for information only."
msgstr ""

msgid "This is a very powerful tool. Use at your own risk!"
msgstr "이 도구는 매우 강력한 도구입니다. 위험을 감수하고 사용하십시오."

msgid ""
"This is both the name of the server as advertised via "
"Zeroconf/Bonjour/Rendezvous, and the name of the database exported via DAAP."
msgstr ""
"이것은 Zeroconf/B‫onjour/Rendezvous를 경유 해서 공지되는 서버의 이름이기도 하며 DAAP를 경유 해서 export "
"되는 데이터베이스의 이름이기도 합니다."

msgid "This is not a valid IP Address."
msgstr "올바른 IP 주소가 아닙니다."

msgid "This name is used to uniquely identify your UPS on this system."
msgstr "이 이름은 시스템의 UPS를 유일하게 식별하는 이름입니다."

msgid ""
"This name is used to uniquely identify your second UPS on this system."
msgstr "이 이름은 시스템의 두번째 UPS를 유일하게 식별하는 이름입니다."

msgid ""
"This option allows the users and groups that access a share to be specified. "
"Users and groups are specified, delimited by commas. Groups are designated "
"by a @ prefix."
msgstr ""
"이 옵션은 공유를 접근할 사용자와 그룹을 명세 하도록 해줍니다. 사용자와 그룹은 콤마로 분리해서 명세 됩니다. 그룹은 @ 접미사를 붙여서 "
"표기됩니다."

msgid ""
"This option allows you to set the file system of already formatted disks "
"containing data."
msgstr "이 옵션은 자료가 포함된 이미 포맷된 디스크를 설정할 수 있게 해 줍니다."

msgid "This option applies to GEOM RAID-1 only."
msgstr "이 옵션은 GEOM RAID-1에만 적용할 수 있습니다."

msgid "This option causes rsync to copy the local data to the remote server."
msgstr "이 옵션은 rsync가 로컬 자료를 원격 서버로 복사하게 합니다."

msgid ""
"This option causes rsync to update the remote extended attributes to be the "
"same as the local ones."
msgstr "이 옵션은 rsync가 원격 확장 속성을 로컬 확장 속성과 동일하게 갱신하도록 해줍니다."

msgid ""
"This option causes the receiving rsync to set the destination permissions to "
"be the same as the source permissions."
msgstr "이 옵션은 수신 하는 rsync가 대상 권한을 원본 권한과 동일하게 설정하도록 합니다."

msgid ""
"This option determines if this module should be listed when the client asks "
"for a listing of available modules. By setting this to false you can create "
"hidden modules."
msgstr ""
"이 옵션은 클라이언트가 이용 가능한 모듈들의 리스팅을 요청할 경우 이 모듈이 리스트될 지 여부를 결정합니다. 이것을 거짓으로 설정하면 "
"숨겨진 모듈을 생성할 수 있습니다."

msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of host which are NOT "
"permitted to access this module. Where the lists conflict, the allow list "
"takes precedence. In the event that it is necessary to deny all by default, "
"use the keyword ALL (or the netmask 0.0.0.0/0) and then explicitly specify "
"to the hosts allow parameter those hosts that should be permitted access. "
"Leave this field empty to use default settings."
msgstr ""
"이 옵션은 이 모듈에 접근하도록 허용되지 않은 콤마, 공백 또는 탭으로 분리된 호스트들의 집합입니다. 목록 내용이 서로 충돌할 경우 허용 "
"목록이 우선권을 가집니다. 기본 값으로 모두 거부할 필요가 있는 이벤트에는 키워드 ALL(또는 넷마스크 0.0.0.0/0)을 이용한 후 "
"접근을 허용해야 하는 호스트들에 명시적으로 allow 인자를 명시 합니다. 기본 값으로 설정하려면 이 난을 비워 두십시오."

msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of host which are NOT "
"permitted to access this share. Where the lists conflict, the allow list "
"takes precedence. In the event that it is necessary to deny all by default, "
"use the keyword ALL (or the netmask 0.0.0.0/0) and then explicitly specify "
"to the hosts allow parameter those hosts that should be permitted access. "
"Leave this field empty to use default settings."
msgstr ""
"이 옵션은 이 공유에 접근하도록 허용되지 않은 콤마, 공백 또는 탭으로 분리된 호스트들의 집합입니다. 목록 내용이 서로 충돌할 경우 허용 "
"목록이 우선권을 가집니다. 기본 값으로 모두 거부할 필요가 있는 이벤트에는 키워드 ALL(또는 넷마스크 0.0.0.0/0)을 이용한 후 "
"접근을 허용해야 하는 호스트들에 명시적으로 allow 인자를 명세 합니다. 기본 값으로 설정하려면 이 난을 비워 두십시오."

msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of hosts which are "
"permitted to access this module. You can specify the hosts by name or IP "
"number. Leave this field empty to use default settings."
msgstr ""
"이 옵션은 이 모듈을 접근하도록 허용된 콤마, 공백 또는 탭으로 분리된 호스트들의 집합입니다. 호스트는 이름이나 IP 숫자로 명세 할 수 "
"있습니다. 기본 값으로 설정하려면 이 난을 비워 두십시오."

msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of hosts which are "
"permitted to access this share. You can specify the hosts by name or IP "
"number. Leave this field empty to use default settings."
msgstr ""
"이 옵션은 이 공유를 접근하도록 허용된 콤마, 공백 또는 탭으로 분리된 호스트들의 집합입니다. 호스트는 이름이나 IP 숫자로 명세 할 수 "
"있습니다. 기본 값으로 설정하려면 이 난을 비워 두십시오."

msgid ""
"This option specifies the group name or group ID that file transfers to and "
"from that module should take place. Leave this field empty to use default "
"settings."
msgstr ""
"이 옵션은 그 모듈과 파일 전송을 주고 받아야 하는 그룹 명이나 그룹 ID를 명세 합니다. 기본 값으로 설정하려면 이 난을 비워 두십시오."

#, php-format
msgid ""
"This option specifies the user name or user ID that file transfers to and "
"from that module should take place. In combination with the '%s' option this "
"determines what file permissions are available. Leave this field empty to "
"use default settings."
msgstr ""
"이 옵션은 해당 모듈과 파일 전송을 주고 받아야 하는 사용자 이름이나 사용자 ID를 지정 합니다. 기본 값으로 설정하려면 이 난을 비워 "
"두십시오. 이것은 '%s' 옵션과 조합해서 어떤 파일 권한을 이용할 수 있는 지를 결정합니다. 기본 값으로 설정하려면 이 난을 비워 "
"두십시오."

msgid "This page is for maintenance only."
msgstr "이 페이지는 유지보수 전용입니다."

msgid ""
"This page reflects the configuration that has been created with the WebGUI."
msgstr "이 페이지는 WebGUI에 의해 생성된 설정을 반영합니다."

msgid ""
"This page reflects the current system configuration. It may be different to "
"the configuration which has been created with the WebGUI if changes has been "
"done via command line"
msgstr ""
"이 페이지는 현재 시스템 설정을 반영합니다. 명령 줄을 통해 변경이 이루어진 경우 WebGUI를 통해 설정된 것과 다를 수 있습니다."

msgid ""
"This parameter controls whether files starting with a dot appear as hidden "
"files."
msgstr "이 매개 변수는 점으로 시작되는 파일들이 숨김 파일로 펴시되는지 여부를 제어합니다."

msgid ""
"This parameter says that if N occurrences of the event happen within the "
"given time interval, then a ban is automatically added."
msgstr "이 인자는 주어진 시간 간격 내에 이벤트가 N번 발생하면 자동으로 추방이 추가된다는 것을 의미합니다."

msgid ""
"This parameter sets the highest protocol level that will be supported by the "
"client."
msgstr "이 매개 변수는 클라이언트가 지원하는 최고 프로토콜 수준을 설정합니다."

msgid ""
"This parameter sets the highest protocol level that will be supported by the "
"server."
msgstr "이 매개 변수는 서버가 지원하는 최고 프로토콜 수준을 설정합니다."

#, php-format
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for groups when these are "
"added to the LDAP directory, e.g. %s"
msgstr "이 매개 변수는 그룹이 LDAP 디렉터리에 추가될 때 그룹을 위해 이용되는 접미사를 명시 합니다. 예. %s"

#, php-format
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for machines when these are "
"added to the LDAP directory, e.g. %s"
msgstr "이 매개 변수는 기기가 LDAP 디렉터리에 추가될 때 기기를 위해 이용되는 접미사를 명시 합니다. 예. %s"

#, php-format
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for passwords when these "
"are added to the LDAP directory, e.g. %s"
msgstr "이 매개 변수는 암호들이 LDAP 디렉터리에 추가될 때 암호를 위해 이용되는 접미사를 명시 합니다. 예. %s"

#, php-format
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for users when these are "
"added to the LDAP directory, e.g. %s"
msgstr "이 매개 변수는 사용자들이 LDAP 디렉터리에 추가될 때 사용자들을 위해 이용되는 접미사를 명세 합니다. 예. %s"

msgid "This password is required to access the admin web interface."
msgstr "이 암호른 관리 웹 인터페이스에 접근하기 위해 필요합니다."

msgid "This password is the root password of the system."
msgstr "이 암호른 시스템의 root 암호 입니다."

msgid "This pool name already exists."
msgstr "이 풀 이름은 이미 존재합니다."

msgid ""
"This property indicates whether the file name matching algorithm used by the "
"file system should be casesensitive, caseinsensitive, or allow a combination "
"of both styles of matching"
msgstr ""
"이 속성은 파일 시스템이 사용하는 파일 이름 일치 알고리듬이 대소문자를 구분하는지, 대소문자를 구분하지 않는지 또는 두 가지 일치 스타일 "
"병용을 허용하는 지를 나타냅니다."

msgid "This rule is triggered whenever the selected event directive occurs."
msgstr "선택된 이벤트 지시자가 발생할 때마다 이 규칙이 작동합니다."

msgid "This server uses default swap!"
msgstr "이 서버는 기본 스왑을 사용합니다!"

msgid ""
"This setting controls the minimum protocol version that the client will "
"attempt to use."
msgstr "이 설정은 클라이언트가 사용하려고 시도하는 최소 프로토콜 버전을 제어합니다."

msgid ""
"This setting controls the minimum protocol version that the server will "
"allow the client to use."
msgstr "이 설정은 서버가 허용할 클라이언트가 사용하는 최소 프로토콜 버전을 제어합니다."

msgid "This tag already exists."
msgstr "이 태그는 이미 존재합니다."

msgid "This tag is used."
msgstr "이 태그는 이용되고 있습니다."

msgid "This user already exists."
msgstr "이 사용자는 이미 존재합니다."

msgid "This virtual device name already exists."
msgstr "이 가상 장치 명은 이미 존재합니다."

msgid ""
"This will allow server-side downscaling of very large JPEG images, it can "
"impact JPEG serving performance on some DLNA devices."
msgstr ""

msgid "This will create a recycle bin on the share."
msgstr "이것은 공유에 휴지통을 생성할 것입니다."

msgid ""
"This will erase ALL data on your disk! Do not use this option if you want to "
"add an existing encrypted disk."
msgstr "이것은 디스크의 모든 데이터를 삭제할 것입니다. 기존의 암호화된 디스크를 추가하려면 이 옵션을 이용하지 마십시오."

msgid "This will provide NTFS ACLs without ZFS ACL support such as UFS."
msgstr "UFS 처럼 ZFS ACL 없이 NTFS ACL 지원을 제공합니다."

msgid "This will provide ZFS ACL support. (ZFS only)."
msgstr "ZFS ACL 지원을 제공합니다(ZFS 전용)."

msgid "This will provide shadow copy created by auto snapshot. (ZFS only)."
msgstr "자동화 스냅샷에 의한 쉐도 복사본 생성을 제공합니다."

msgid ""
"This will support streaming .jpg and .mp3 files to a TiVo supporting HMO."
msgstr ""

msgid "Threads"
msgstr ""

msgid "Throughput"
msgstr "처리량"

msgid "Thu"
msgstr "목요일"

msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

msgid "TiB"
msgstr "TiB"

msgid "TiVo Support"
msgstr "TiVo 지원"

msgid "Time"
msgstr "시간"

msgid "Time Interval"
msgstr "시간 간격"

msgid "Time Machine"
msgstr "Time Machine"

msgid "Time Server"
msgstr "시간 서버"

msgid "Time Stamp"
msgstr ""

msgid "Time Synchronization"
msgstr "시간 동기화"

msgid "Time Zone"
msgstr "시간대"

msgid "Time before the load will be rebooted"
msgstr ""

msgid "Time before the load will be shutdown"
msgstr ""

msgid "Time before the load will be started"
msgstr ""

msgid "Time spent during the positioning of the drive heads."
msgstr "드라이브 헤드가 위치하는데 걸리는 시간."

msgid ""
"Time spent operating under data load (movement of magnetic head armature)."
msgstr "자료 로드 동작에 소요된 시간(자성 헤드 움직임)."

msgid "Time update interval"
msgstr "시간 갱신 간격"

msgid "Timeout"
msgstr "시간 초과"

msgid "Timeout for iSNS requests. The default is 5."
msgstr ""

msgid "Timeout must be a number between 10000 and 255000000."
msgstr ""

msgid "Times"
msgstr "시간"

msgid "Title Speed"
msgstr "타이틀 속도"

msgid "TitleSpeed"
msgstr "제목 속도"

msgid "To Email"
msgstr "받는 전자우편"

msgid "To Email Address"
msgstr "받는 전자우편 주소"

msgid ""
"To get detailed informations about writing firewall rules check the FreeBSD "
"documentation"
msgstr "방화벽 규칙 작성에 관한 자세한 정보를 얻으려면 FreeBSD 문서를 확인하십시오."

msgid ""
"To get more information how to configure LCDproc check the LCDproc "
"documentation"
msgstr "LCDproc 구성에 대한 더 많은 정보를 얻으려면 LCDproc 문서를 확인하십시오."

msgid ""
"To get more information how to configure your UPS please check the NUT "
"(Network UPS Tools) documentation"
msgstr "UPS를 어떻게 설정하는지에 대한 더 많은 정보를 얻으려면 NUT(Network UPS Tools) 문서를 확인하십시오."

msgid "To increase CIFS performance try the following:"
msgstr "CIFS의 성능을 향상시키려면 다음을 시도하십시오:"

msgid "To match any IP address leave this field empty."
msgstr "모든 IP 주소로 설정하려면 이 난을 비워 두십시오."

msgid "To use Active Directory the CIFS/SMB service will enabled as well."
msgstr "Active Directory를 사용하기 위해 CIFS/SMB 서비스도 활성화 됩니다."

msgid "To use subdirectories, you must mount each directory."
msgstr ""

msgid "Toggle Mode"
msgstr "모드 전환"

msgid "Toggle Selected Auth Groups"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected CHAP Users"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Commands"
msgstr "선택된 명령들 전환"

msgid "Toggle Selected Groups"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Initiator Names"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Initiator Portals"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Jobs"
msgstr "선택된 작업들 전환"

msgid "Toggle Selected LUN Records"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected LUNs"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Listen Records"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Media Folders"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Mutual CHAP Users"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected NFS Exports"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected NFS Root Directories"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Option Records"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Options"
msgstr "선택된 옵션들 전환"

msgid "Toggle Selected Port Records"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Portal Groups"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Public Keys"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Records"
msgstr "선택된 항목 상태 전환"

msgid "Toggle Selected Rsync Jobs"
msgstr "선택된 rsync 작업 전환"

msgid "Toggle Selected Rsync Modules"
msgstr "선택된 rsync 모듈들 전환"

msgid "Toggle Selected Targets"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Users"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected WebDAV Records"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected iSCSI Initiators"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected iSNS Servers"
msgstr ""

msgid "Tolerated"
msgstr "용인됨"

msgid "Toolbox"
msgstr "도구 상자"

msgid "Tools"
msgstr "도구"

msgid ""
"Total LBAs Read Expanded. The upper 5 bytes of the 12-byte total number of "
"LBAs read from the device. The lower 7 byte value is located at attribute "
"0xF2."
msgstr ""

msgid ""
"Total LBAs Written Expanded. The upper 5 bytes of the 12-byte total number "
"of LBAs written to the device. The lower 7 byte value is located at "
"attribute 0xF1."
msgstr ""

msgid ""
"Total NAND Writes. Raw value reports the number of writes to NAND in 1GB "
"increments."
msgstr ""

msgid ""
"Total count of LBAs read. Some S.M.A.R.T. utilities will report a negative "
"number for the raw value since in reality it has 48 bits rather than 32."
msgstr ""

msgid "Total count of LBAs written."
msgstr ""

msgid "Total count of load cycles."
msgstr "로드 주기의 총 횟수."

msgid ""
"Total number of Flash program operation failures since the drive was "
"deployed."
msgstr "드라이브가 배포 된 이후의 총 플래시 프로그램 작동 오류 수입니다."

msgid ""
"Total time of loading on the magnetic heads actuator (time not spent in "
"parking area)."
msgstr ""

#, php-format
msgid "Total: %s | %s: %s | %s: %s | State: %s"
msgstr ""

#, php-format
msgid "Total: %s | Used: %s | Free: %s"
msgstr "전체: %s | 사용: %s | 여유: %s"

msgid "Traceroute"
msgstr "traceroute"

msgid "Traceroute Host"
msgstr "Traceroute 호스트"

msgid "Traceroute Output"
msgstr "Traceroute 출력"

msgid "Traceroute may take a while, please be patient."
msgstr "Traceroute가 진행 중입니다, 기다려 주십시오."

msgid ""
"Tracks whose path contains one or more of these comma separated strings will "
"be treated as a compilation."
msgstr ""

msgid "Transcoding"
msgstr "트랜스코딩"

msgid "Transcoding Directory"
msgstr "트렌스코딩 디렉터리"

msgid "Transfer Rate"
msgstr "전송율"

msgid "Transfer mode"
msgstr "전송 모드"

msgid "Transport Layer Security (TLS)"
msgstr "전송 계층 보안(TLS)"

msgid "Trap Host"
msgstr "Trap 호스트"

msgid "Trap Port"
msgstr "Trap 포트"

msgid "Trap String"
msgstr "Trap 문자열"

msgid "Trap string."
msgstr "트랩 문자열."

msgid "Traps"
msgstr "트랩"

msgid "Trivial File Transfer Protocol"
msgstr "Trivial 파일 전송 프로토콜"

msgid "Trust Account Status"
msgstr ""

msgid "Trusted Domains"
msgstr "신뢰 도메인"

msgid "Try to force import."
msgstr "감제로 불러오려고 시도합니다."

msgid "Try to import from on-disk ZFS config."
msgstr "온-디스크 ZFS 설정에서 불러오기를 시도합니다."

msgid "Tue"
msgstr "화요일"

msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

msgid "Tuning"
msgstr "미세 조정"

msgid "Turn the monitor to standby after N seconds."
msgstr "N 초 후에 모니터를 대기 상태로 합니다."

msgid "Type"
msgstr "타입"

msgid "Type used as extent."
msgstr "범위로 이용될 타입."

msgid "UCD-SNMP-MIB"
msgstr "UCD-SNMP-MIB"

msgid "UFS"
msgstr "UFS"

msgid "UFS (GPT and Soft Updates)"
msgstr "UFS (GPT and Soft Updates)"

#, php-format
msgid ""
"UFS and ZFS are NATIVE filesystems of %s. Attempting to use other "
"filesystems such as EXT2, EXT3, EXT4, FAT, FAT32, or NTFS can result in "
"unpredictable results, file corruption and the loss of data!"
msgstr ""
"UFS와 ZFS는 %s의 고유 파일시스템입니다. EXT2, EXT3, EXT4, FAT, FAT32 또는 NTFS와 같은 다른 "
"파일시스템을 사용하면 파일 손상 및 데이터 손실 같은 예기치 않은 결과가 발생할 수 있습니다!"

#, php-format
msgid ""
"UFS and variants are the NATIVE file format for FreeBSD (the underlying OS "
"of %s)."
msgstr "UFS와 변형은 FreeBSD(%s의 기본 OS)의 기본 파일 형식입니다."

msgid "UFS with Soft Updates"
msgstr "소프트 업데이트 지원 UFS"

msgid "UNMAP"
msgstr ""

msgid "UNMAP Block Offset"
msgstr ""

msgid "UNMAP Block Size"
msgstr ""

msgid "UNMAP Maximum Descriptors"
msgstr ""

msgid "UNMAP Maximum LBA"
msgstr ""

msgid "UPS"
msgstr "UPS"

msgid "UPS Identifier"
msgstr "UPS 식별자"

msgid "UPS Identifier and IP address"
msgstr "UPS 식별자와 IP 주소"

msgid "UPS Information & Status"
msgstr "UPS 정보 및 상태"

msgid "UPS Off Line"
msgstr "UPS 라인 차단됨"

msgid "UPS On Battery"
msgstr "UPS 베터리로 동작 중"

msgid "UPS On Line"
msgstr "UPS 라인 연결됨"

msgid "UPS Statistics"
msgstr "UPS 통계"

msgid "UPS Status"
msgstr "UPS 상태"

msgid "UPS Unit General Information"
msgstr "UPS 유닛 일반 정보"

msgid "UPS Waiting"
msgstr "UPS 대기중"

msgid "UPS alarms"
msgstr "UPS 알림"

msgid "UPS beeper status"
msgstr "UPS 신호기 상태"

msgid "UPS coldstarts from battery"
msgstr "베터리 상태에서 UPS 완전 시동"

msgid "UPS disabled"
msgstr "UPS 비활성화됨"

msgid "UPS external contact sensors"
msgstr "외부 UPS 접촉 센서"

msgid "UPS firmware"
msgstr "UPS 펌웨어"

msgid "UPS goes on battery"
msgstr "UPS가 베터리 상태로 전환 됨"

msgid "UPS is disabled."
msgstr ""

msgid "UPS load"
msgstr ""

msgid "UPS model"
msgstr "UPS 모델"

msgid "UPS reaches low battery"
msgstr "UPS가 베터리 부족 상태에 도달함"

msgid "UPS starts when mains is (re)applied"
msgstr ""

msgid "UPS status"
msgstr "UPS 상태"

msgid "UPS system identifier"
msgstr "UPS 시스템 식별자"

msgid "UPS temperature"
msgstr "UPS 온도"

msgid "UPS type"
msgstr "UPS 형식"

msgid "UPS watchdog status"
msgstr "UPS 워치독 상태"

msgid "UPnP/DLNA - Fuppes"
msgstr "UPnP/DLNA - Fuppes"

msgid "UPnP/DLNA - MiniDLNA"
msgstr "UPnP/DLNA - MiniDLNA"

msgid "URI"
msgstr "URI"

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "USB Mass Storage Devices"
msgstr "USB 대용량 저장소 장치"

msgid "UTF-8 Only"
msgstr "UTF-8 전용"

msgid "UUID"
msgstr ""

msgid "Umask"
msgstr "Umask"

msgid "Unavailable"
msgstr "사용할 수 없음"

msgid "Uncorrected read errors reported to the operating system."
msgstr "교정 불가 읽기 오류가 운영체제에 보고 되었습니다."

msgid "Undefined"
msgstr ""

msgid "Unformated"
msgstr "포맷 되지 않음"

msgid "Unformatted"
msgstr "포맷 되지 않음"

msgid "Uninitialized"
msgstr "초기화 되지 않음"

msgid "Uninstall package"
msgstr "패키지 설치 해제"

msgid "Uninterruptible Power Supply"
msgstr "무 정전 전원 공급"

msgid ""
"Unique 16-bit tag value of this portal-group. If not specified, the value is "
"generated automatically."
msgstr ""

msgid "Unison"
msgstr "Unison"

msgid "Universally Unique Identifier"
msgstr "범용 고유 식별자"

msgid "Unix Charset"
msgstr "Unix 문자셋"

msgid "Unix Command"
msgstr "유닉스 명령"

msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

msgid "Unknown Activity"
msgstr "알 수 없는 활동"

msgid "Unknown Aggregation Protocol"
msgstr "알 수 없는 집계 프로토콜"

msgid "Unknown or Unformatted"
msgstr "알 수 없거나 포맷 되지 않음"

msgid "Unknown or unformatted"
msgstr "알 수 없거나 포맷 되지 않음"

msgid "Unknown size"
msgstr "알 수 없는 크기"

msgid "Unload"
msgstr "Unload"

msgid "Unlock Selected Records"
msgstr "선택된 항목 잠금 해제"

msgid "Unmount Disk/Partition"
msgstr "디스크/분할 영역 탑제 해제"

msgid "Unmount this disk first before proceeding."
msgstr "처리하기 전에 이 디스크를 탑제 해제 하십시오."

msgid "Unmounting..."
msgstr "탑재 해제 중..."

msgid "Unrestricted"
msgstr ""

msgid "Up"
msgstr "Up"

msgid "Update Period"
msgstr "갱신 주기"

msgid "Update period"
msgstr "갱신 간격"

msgid "Updatenotifier"
msgstr ""

msgid "Upgrade Firmware"
msgstr "펌웨어 업그레이드"

msgid "Upgrade ZFS and add all supported feature flags on a pool"
msgstr "ZFS 업그레이드 및 풀에서 지원 가능한 모든 기능 플래그 추가"

msgid "Upload Bandwidth"
msgstr "업로드 대역폭"

msgid "Upload Directory"
msgstr "업로드 디렉터리"

msgid "Upload Script"
msgstr "스크립트 업로드"

#, php-format
msgid "Upload directory of the webserver. The default is %s."
msgstr "웹서버의 업로드 디렉터리. 기본값은 %s 입니다."

msgid "Upper"
msgstr "상위"

msgid "Uptime"
msgstr "가동 시간"

msgid "Uptime Statistics"
msgstr "가동 시간 통계"

msgid "Use"
msgstr ""

msgid "Use Bytes/sec instead of Bits/sec for network throughput display."
msgstr "네트워크 처리량 표시에서 bit/초 대신 byte/초를 사용합니다."

msgid "Use Default TLS Trust File"
msgstr ""

msgid "Use Encryption"
msgstr "암호화 사용"

msgid "Use PAM for user authentication."
msgstr "PAM 인증 사용"

msgid "Use Sqlite"
msgstr ""

msgid "Use Sqlite for lockings and properties."
msgstr ""

msgid "Use TLS"
msgstr "TLS 사용"

msgid ""
"Use a space to separate multiple hosts (only one required). Remember to set "
"up at least one DNS server if you enter a host name here!"
msgstr ""
"공백 문자를 이용해서 여러 개의 호스트(필요한 것만)를 분리합니다. 여기에 호스트 이름을 입력할 경우 최소 한 개의 DNS 서버를 "
"설정해야 한다는 것을 기억하시기 바랍니다!"

msgid "Use as sparse volume (thin provisioning)."
msgstr ""

msgid "Use default TLS trust file /usr/local/etc/ssl/cert.pem."
msgstr ""

msgid "Use inotify monitoring to automatically discover new media files."
msgstr ""

msgid "Use local user authentication."
msgstr "로컬 사용자 인증을 사용합니다."

#, php-format
msgid ""
"Use logarithmic y-axis scaling for %s graphs. (can not be used together with "
"positive/negative y-axis range)"
msgstr ""

msgid "Use the \"Browse Directory\" container"
msgstr ""

msgid "Use the \"Music\" container"
msgstr ""

msgid "Use the \"Pictures\" container"
msgstr ""

msgid "Use the \"Video\" container"
msgstr ""

msgid ""
"Use the new 64k streaming read and write variant SMB requests introduced "
"with Windows 2000."
msgstr "Windows 2000에서 도입 된 새로운 64K 스트리밍 읽기 및 쓰기 변형 SMB 요청을 사용합니다."

msgid "Use the specified NTP server."
msgstr "명세 된 NTP 서버를 이용합니다."

msgid "Use the standard container (this is the default)"
msgstr ""

msgid "Use these specials actions for debugging only!"
msgstr "디버깅 전용 특수 옵션을 사용합니다!"

#, php-format
msgid ""
"Use this option to override the default permission modes for newly created "
"files. (%s by default)."
msgstr "이 옵션을 사용하면 새 파일 생성시 기본 권한 모드 재지정이 이루어 집니다(기본 값은 %s)."

msgid ""
"Use this option to override the directory creation mask (022 by default)."
msgstr "이 옵션을 이용해서 디렉터리 생성 마스크를 override 합니다(기본 값은 022)."

msgid ""
"Use this option to override the directory creation mask (0777 by default)."
msgstr "이 옵션을 이용해서 디렉터리 생성 마스크를 override 합니다(기본 값은 0777)."

msgid "Use this option to override the file creation mask (0666 by default)."
msgstr "이 옵션을 이용해서 파일 생성 마스크를 override 합니다(기본 값은 0666)."

msgid "Use this option to override the file creation mask (077 by default)."
msgstr "이 옵션을 이용해서 파일 생성 마스크를 override 합니다(기본 값은 077)."

msgid ""
"Use this option to override the username ('ftp' by default) which will be "
"used for access to services which are specified as guest. Whatever "
"privileges this user has will be available to any client connecting to the "
"guest service. This user must exist in the password file, but does not "
"require a valid login."
msgstr ""
"손님에게 제공된 서비스에 접근하기 위해 이용될 사용자 이름(기본 값은 'ftp')을 바꿀 경우 이 옵션을 이용하십시오. 이 사용자가 가진 "
"권한들은 손님 서비스에 연결한 클라이언트가 그대로 이용할 수 있게 될 것입니다. 이 사용자는 암호 파일에는 존재해야 하지만 유효한 "
"로그인을 필요로 하지는 않습니다."

msgid "Use toggle button instead of enable/disable buttons."
msgstr "사용/사용 안함 버튼 대신 전환 버튼을 사용합니다."

msgid "Used"
msgstr "사용량"

msgid "Used Threshold"
msgstr ""

msgid ""
"Used/Avail lists storage information after all redundancy is taken into "
"account but is impacted by compression, deduplication and quotas. Alloc/Free "
"lists the raw storage information of a pool."
msgstr ""

msgid "User"
msgstr "사용자"

msgid "User ID"
msgstr "사용자 ID"

msgid "User Mask"
msgstr "사용자 마스크"

msgid "User Password Settings"
msgstr "사용자 암호 설정"

msgid "User Portal"
msgstr "사용자 포털"

msgid "User Settings"
msgstr "사용자 설정"

msgid "User Shares"
msgstr "사용자 공유"

msgid "User Suffix"
msgstr "사용자 접미사"

msgid "User account is marked for deletion"
msgstr "사용자 계정 삭제 표시됨"

msgid "User account is protected"
msgstr "사용자 계정 보호됨"

msgid "User account is unlocked"
msgstr "사용자 계정 잠금 해제됨"

msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

msgid "Username of a domain administrator account."
msgstr "도메인 관리 계정의 사용자 이름."

msgid "Users"
msgstr "사용자"

msgid "Users & Groups"
msgstr "사용자 및 그룹"

msgid ""
"Users will notice a service disruption when trying to access this mount "
"while the file system check is running."
msgstr "파일 시스템 검사가 실행되는 동안 이 탑제 지점에 접근하려고 하면 사용자가 서비스 중단을 경험하게 됩니다."

#, php-format
msgid "Using %s bytes fragment size."
msgstr "%s 바이트 조각 크기 사용."

msgid "Using defaults"
msgstr ""

msgid "VCPUs"
msgstr "VCPU"

msgid "VERBOSE - log detailed information"
msgstr ""

msgid "VFS fruit:encoding"
msgstr ""

msgid "VFS fruit:locking"
msgstr ""

msgid "VFS fruit:metadata"
msgstr ""

msgid "VFS fruit:resource"
msgstr ""

msgid "VFS fruit:time machine"
msgstr ""

msgid "VHID"
msgstr "VHID"

msgid "VLAN"
msgstr "VLAN"

msgid "VLAN Settings"
msgstr "VLAN 설정"

msgid "VLAN Tag"
msgstr "VLAN 태그"

msgid ""
"VLAN cannot be deleted because it is still being used as an interface."
msgstr "인터페이스로 사용 중이어서 VLAN을 삭제할 수 없습니다."

msgid "VLAN is marked for deletion"
msgstr "VLAN 삭제 표시됨"

msgid "VLAN is protected"
msgstr "VLAN 보호됨"

msgid "VLAN is unlocked"
msgstr "VLAN 잠금 해제됨"

msgid "VM Type"
msgstr "VM 형태"

msgid "VNC Display"
msgstr "VNC 화면"

msgid "VNC Password"
msgstr "VNC 암호"

msgid "Value"
msgstr "값"

msgid ""
"Value is equal to (100-temp. Celsius), allowing manufacturer to set a "
"minimum threshold which corresponds to a maximum temperature."
msgstr ""

msgid "Value of the option."
msgstr ""

msgid "Variable"
msgstr "변수"

msgid "Vendor ID"
msgstr "공급자 아이디"

msgid "Verbosity of information that is logged."
msgstr ""

msgid "Verify"
msgstr "검증"

msgid "Version"
msgstr "버전"

msgid "Version:"
msgstr "버전:"

msgid "Vibration During Write."
msgstr "쓰기 중 진동."

msgid "Video"
msgstr "동영상"

msgid "Virtual Device"
msgstr "가상 장치"

msgid "Virtual Device List"
msgstr "가상 장치 목록"

msgid "Virtual Device is marked for removal"
msgstr "가상 장치 삭제 표시됨"

msgid "Virtual Device is protected"
msgstr "가상 장치 보호됨"

msgid "Virtual Device is unlocked"
msgstr "가상 장치 잠금 해제됨"

msgid "Virtual Devices"
msgstr "가상 장치"

msgid "Virtual Host ID"
msgstr "가상 호스트 ID"

msgid "Virtual IP Address"
msgstr "가상 IP 주소"

msgid "Virtual IP address"
msgstr "가상 IP 주소"

msgid "Virtual Interface"
msgstr "가상 인터페이스"

msgid "Virtual Machine"
msgstr "가상 머신"

msgid "Virtual device can be removed."
msgstr "가상 장치는 삭제됩니다."

msgid "Virtual device is already in use."
msgstr "가상 장치가 이미 사용 중입니다."

msgid "Virtual devices"
msgstr "가상 장치"

msgid "VirtualBox"
msgstr "VirtualBox"

msgid "Virtualization"
msgstr "가상화"

msgid "Visible"
msgstr "보임"

msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

msgid "Volume - A logical volume. Can be exported as a raw or block device."
msgstr "볼륨 - 논리 볼륨. RAW 또는 블록 장치로 내보내기 될 수 있습니다."

msgid "Volume Label"
msgstr "볼륨 라벨"

msgid "Volume Mode"
msgstr "볼륨 모드"

msgid "Volume Name"
msgstr "볼륨 명"

msgid "Volume Size"
msgstr "볼륨 크기"

msgid "Volume Size Limit"
msgstr "볼륨 크기 제한"

msgid "Volume is locked"
msgstr ""

msgid "Volume is marked for deletion"
msgstr "볼륨 삭제 표시됨"

msgid "Volume is unlocked"
msgstr "볼륨 잠금 해제됨"

msgid ""
"Volume label of the new file system. Use % for a counter or %n for a counter "
"starting at number n, Use [n for the rightmost n characters of the device "
"serial number."
msgstr ""
"새 파일 시스템의 볼륨 레이블. 카운터에는 %를 사용하고 숫자 n에서 시작하는 카운터에는 %n을 사용하고 장치 일련 번호의 오른쪽 n 개 "
"문자에는 [n을 사용하십시오."

msgid "Volumes"
msgstr "볼륨"

msgid "WAN address"
msgstr "WAN 주소"

msgid "WARNING"
msgstr "경고"

msgid "WEP"
msgstr "WEP"

msgid "WINS Server"
msgstr "WINS 서버"

msgid "WINS server IP address (e.g. from MS Active Directory server)."
msgstr "WINS 서버 IP 주소(예컨대 MS 액티브 디렉터리 서버에서)."

msgid "WLAN"
msgstr "무선 LAN"

msgid "WLAN Settings"
msgstr "무선 LAN 설정"

msgid ""
"WLAN cannot be deleted because it is still being used as an interface."
msgstr "인터페이스로 사용 중이어서 무선 LAN을 삭제할 수 없습니다."

msgid "WLAN is marked for deletion"
msgstr "무선 LAN 삭제 표시됨"

msgid "WLAN is protected"
msgstr "무선 LAN 보호됨"

msgid "WLAN is unlocked"
msgstr "무선 LAN 잠금 해제됨"

msgid "WPA"
msgstr "WPA"

msgid "WPA-EAP (Extensible Authentication Protocol)"
msgstr "WPA-EAP(확장형 인증 프로토콜)"

msgid "WPA-PSK (Pre Shared Key)"
msgstr "WPA-PSK(사전 공유 키)"

msgid "WPA-PSK WPA-EAP"
msgstr "WPA-PSK WPA-EAP"

msgid "WPA2"
msgstr "WPA2"

msgid "Wait Time"
msgstr "대기 시간"

msgid "Wait time"
msgstr "대기 시간"

msgid "Wake On LAN"
msgstr "랜으로 깨우기"

msgid "Warning"
msgstr "경고"

msgid "Warning Level"
msgstr "경고 수준"

msgid "Watch Directory"
msgstr "감시할 디렉터리"

msgid "WebDAV"
msgstr ""

msgid "WebDAV Name"
msgstr ""

msgid "WebDAV record is locked"
msgstr ""

msgid "WebDAV record is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "WebDAV record is unlocked"
msgstr ""

msgid "WebGUI"
msgstr "WebGUI"

msgid "WebGUI and Root Password"
msgstr "WebGUI 및 root 암호"

msgid "WebNFS"
msgstr ""

msgid "Webserver"
msgstr "웹서버"

msgid "Webserver document root is missing."
msgstr "웹 서버 문서 루트가 없습니다."

msgid "Wed"
msgstr "수요일"

msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

msgid "Week Days"
msgstr "요일"

msgid "Weekdays"
msgstr "요일"

msgid "Western Digital attribute."
msgstr "웨스턴 디지털 속성."

msgid ""
"Western Digital, Samsung or Seagate attribute: Total number of data blocks "
"with detected, uncorrectable errors encountered during normal operation."
msgstr "웨스턴 디지털, 삼성 또는 시게이트 속성: 일반적인 동작시 교정 불가능한 오류가 감지된 데이터 블록의 총 개수."

msgid ""
"When HAST is enabled, the local devices, the local services and the "
"additional packages which do not support HAST volume cannot be used."
msgstr "HAST를 사용하게 되면, HAST를 지원하지 않는 로컬 장치, 로컬 서비스 및 추가 꾸러미는 사용할 수 없게 됩니다."

msgid ""
"When Samba AD is enabled, stand-alone CIFS/SMB file sharing cannot be used."
msgstr "Samba AD를 사용하게 되면, 독립적인 CIFS/SMB 파일 공유는 사용할 수 없게 됩니다."

msgid ""
"When UNMAP support is enabled, this option specifies provisioning type."
msgstr ""

msgid "When UPS switches to Low Battery"
msgstr "UPS를 언제 베터리 부족 상태로 전환할 지 지정"

msgid ""
"When a client initially connects to the server the ident protocol is used to "
"attempt to identify the remote username."
msgstr "클라이언트가 서버에 처음 연결할 때 원격 사용자 이름을 확인하기 위한 시도로서 ident 프로토콜이 이용됩니다."

msgid "Where to save downloaded data."
msgstr "다운로드 한 데이터를 저장하는 곳."

msgid "Whether compilations should be shown together under Various Artists."
msgstr ""

msgid ""
"Whether scans should be skipped if there are no users connected. This allows "
"the drive to spin down when no users are connected."
msgstr ""
"아무도 연결되지 않았을 때 스캔을 생략해야 하는 지를 설정. 이것은 아무도 연결되지 않았을 때 드라이브를 멈출 수 있게 해줍니다."

msgid "Whether to skip initial boot-up scan."
msgstr "초기 시동시 검사 통과 여부."

msgid "Who"
msgstr "수행자"

msgid "Wide Links"
msgstr ""

msgid "Wildcard"
msgstr "와일드 카드"

msgid "Winbindd Availability"
msgstr ""

msgid "Wireless configuration"
msgstr "무선 설정"

msgid "Work Directory"
msgstr "작업 디렉터리"

msgid "Workgroup"
msgstr "작업 그룹"

msgid "Write"
msgstr "쓰기"

msgid "Write Cache"
msgstr "쓰기 캐시"

msgid "Write Same Maximum LBA"
msgstr ""

msgid "Write only"
msgstr "쓰기 전용"

msgid "Wrong partition type or partition number."
msgstr "잘못된 분할 영역 형식이나 분할 영역 번호."

#, php-format
msgid "Wrong permission on %s."
msgstr "%s에 잘못됨 허가권."

msgid "Xen"
msgstr "Xen"

msgid "Xen Virtual Machine"
msgstr "Xen 가상 머신"

msgid "Y-axis Range"
msgstr "Y 축 범위"

msgid "Yes"
msgstr "예"

msgid "Yes - Enables Time Machine support for this share."
msgstr ""

msgid ""
"You can also install a package via SSH or console using the pkg install "
"command."
msgstr "SSH 또는 콘솔에서 pkg install 명령을 사용해서 꾸러미를 설치할 수 있습니다."

#, php-format
msgid "You can not mount partition '%s' where the config file is stored."
msgstr "설정 파일이 저장된 '%s' 분할 영역을 탑제할 수 없습니다."

msgid "You can use the following parameters for substitution:"
msgstr "치환을 위해 아래의 인자들을 이용할 수 있습니다:"

msgid "You can verify the result in the log file."
msgstr "로그 파일에서 결과를 검즘하실 수 있습니다."

msgid ""
"You can't unmount a drive which is used by swap file, a iSCSI-target file or "
"any other running process!"
msgstr "스왑 파일이나 iSCSI 타겟 파일 또는 다른 실행 프로세스에 의해 이용중인 드라이브는 탑제 해제할 수 없습니다."

#, php-format
msgid "You have to activate %s to advertise this service to clients."
msgstr "이 서비스를 클라이언트에 알리려면 %s을(를) 활성화해야 합니다."

msgid "You have to reboot the system for the changes to take effect."
msgstr "변경 사항을 적용하려면 시스템을 재시동해야 합니다."

#, php-format
msgid "You have to select at least one item for '%s'."
msgstr "'%s'에 대해 최소 한 개의 항목을 선택해야 합니다."

msgid ""
"You may also have to do one or more of the following steps before you can "
"access your server again:"
msgstr "서버에 다시 접근하려면 아래 과정 중 하나 이상을 수행해야 할 수도 있습니다:"

msgid "You may enter a description for your reference."
msgstr ""

msgid "You may enter a description here for your reference."
msgstr "여기에 참조하기 위한 설명을 입력하십시오."

msgid "You may enter a device file or label path."
msgstr "장치 파일이나 경로 라벨을 입력 할 수 있습니다."

#, php-format
msgid ""
"You may specify as SCSI INQUIRY data. Empty as default. (up to %d ASCII "
"chars)"
msgstr "SCSI 조회 데이터로 명세 할 수 있습니다. 비워 두면 기본 값. (%d개까지의 ASCII 문자)"

#, php-format
msgid ""
"You may specify logical block size. (default is %dB for compatibility)."
msgstr "논리 블록 크기를 명시할 수 있습니다(호환성을 위해 기본 값은 %dB)"

msgid ""
"You must add at least a Portal Group, an Initiator Group and an Extent "
"before you can configure a Target."
msgstr "타겟을 설정하기 전에 최소 하나 이상의 포털 그룹, 초기자 그룹과 벙위를 추가하십시오."

msgid "You must add disks first."
msgstr "먼저 디스크를 추가해야 합니다."

msgid "You must apply the changes in order for them to take effect."
msgstr "적용해야 변경 사항이 적용됩니다."

msgid "You must enter the same IP type for network and gateway."
msgstr "네트워크와 게이트웨이에 동일한 IP 타입을 입력해야 합니다."

#, php-format
msgid "You must have a minimum of %dMiB RAM for using iSCSI target."
msgstr "iSCSI 타겟을 사용하려면 최소 %dMiB RAM이 필요합니다."

msgid "You must initialize data before enabling."
msgstr "사용하기 전에 데이터 초기화를 수행해야 합니다."

msgid "You must select at least one authentication method."
msgstr "최소 한 개 이상의 인증 방법을 선택해야 합니다."

msgid ""
"You need to update your browser or use Internet Explorer 10 or higher."
msgstr "귀하의 브라우저를 업데이트하거나 Internet Explorer 10 이상을 사용해야 합니다."

msgid "You should use HTTPS as WebGUI protocol for sending passphrase."
msgstr "암호를 전송하려면 WebGUI 프로토콜로서 HTTPS를 이용해야 합니다."

msgid "Your ZFS system is not healthy."
msgstr "ZFS 시스템이 건강하지 않습니다."

msgid "Your browser does not support this svg object type."
msgstr "귀하의 브라우저가 이 SVG 개체 형식을 지원하지 않습니다."

msgid "Your current email settings are either incomplete or insecure."
msgstr ""

msgid "ZFS"
msgstr "ZFS"

msgid "ZFS ACL"
msgstr "ZFS ACL"

msgid "ZFS ARC"
msgstr "ZFS ARC"

msgid "ZFS ARC Usage"
msgstr "ZFS ARC 사용량"

msgid "ZFS Dataset Information & Status"
msgstr "ZFS 데이터셋 정보 및 상태"

msgid "ZFS Dataset Properties"
msgstr "ZFS 데이터셋 속성"

msgid "ZFS L2ARC"
msgstr ""

msgid "ZFS L2ARC Usage"
msgstr ""

msgid "ZFS Pool I/O Statistics"
msgstr "ZFS 풀 I/O 통계"

msgid "ZFS Pool Properties"
msgstr ""

msgid "ZFS Pool Tools"
msgstr "ZFS 풀 도구"

msgid "ZFS Settings"
msgstr ""

msgid "ZFS Snapshot Information & Status"
msgstr "ZFS 스냅샷 정보 및 상태"

msgid "ZFS Snapshot Properties"
msgstr "ZFS 스냅샷 속성"

msgid "ZFS Storage Pool"
msgstr "ZFS 저장소 풀"

msgid "ZFS Volume Information & Status"
msgstr "ZFS 볼륨 정보 및 상태"

msgid "ZFS Volume Properties"
msgstr "ZFS 볼륨 속성"

msgid "ZFS volume"
msgstr "ZFS 볼륨"

msgid "ZFS volume block size. This value can not be changed after creation."
msgstr "ZFS 볼륨 블록 크기. 이 값은 생성 후에는 변경할 수 없습니다."

msgid ""
"ZFS volume size. You can use human-readable suffixes like K, KB, M, GB."
msgstr "ZFS 볼륨 크기. K, KB, M, GB와 같은 사람이 읽을 수 있는 접미사를 사용할 수 있습니다."

msgid "Zeroconf/Bonjour"
msgstr "Zeroconf/Bonjour"

msgid "allocated of"
msgstr ""

msgid "and"
msgstr "그리고"

msgid "available"
msgstr "사용 가능"

msgid "available of"
msgstr ""

msgid "bash - Bourne Again Shell"
msgstr ""

msgid "change failed."
msgstr "변경이 실패했습니다."

msgid "chroot() everyone, but root."
msgstr "root를 제외한 모두에게 chroot()."

msgid "csh - C Shell"
msgstr ""

msgid ""
"decoded as: byte 0-1-2 = good block count (big endian) and byte 3-4 = "
"system(free) block count."
msgstr ""

#, php-format
msgid "e.g. %s"
msgstr "예. %s"

msgid "filechooser"
msgstr "파일 선택기"

msgid "free of"
msgstr ""

msgid "get target info failed."
msgstr "타겟 정보 얻기가 실패했습니다."

msgid "greatest settable high voltage transfer point"
msgstr ""

msgid "greatest settable low voltage transfer point"
msgstr ""

msgid "hidden"
msgstr "숨김"

msgid "iSCSI"
msgstr ""

msgid "iSCSI Initiator"
msgstr "iSCSI 초기자"

msgid "iSCSI Initiator Settings"
msgstr "iSCSI 초기자 설정"

msgid "iSCSI Initiator is locked"
msgstr ""

msgid "iSCSI Initiator is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "iSCSI Initiator is unlocked"
msgstr ""

msgid "iSCSI Target"
msgstr "iSCSI 타겟"

msgid "iSCSI Target CTL"
msgstr ""

msgid "iSCSI Target ISTGT"
msgstr ""

msgid "iSCSI Target Information & Status"
msgstr ""

msgid "iSCSI Target Logical Unit Controller"
msgstr "iSCSI 타겟 논리 유닛 컨트롤러"

#, php-format
msgid "iSCSI initial parameter (%d by default)."
msgstr "iSCSI 초기 인자(기본 값은 %d)."

msgid "iSER - iSCSI over RDMA"
msgstr ""

msgid "iSNS Period"
msgstr ""

msgid "iSNS Server"
msgstr ""

msgid "iSNS Server is locked"
msgstr ""

msgid "iSNS Server is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "iSNS Server is unlocked"
msgstr ""

msgid "iSNS Servers"
msgstr ""

msgid "iSNS Timeout"
msgstr ""

msgid ""
"iSNS registration period. Registered Network Entity not updated during this "
"period will be unregistered. The default is 900."
msgstr ""

msgid "iTunes/DAAP"
msgstr "iTunes/DAAP"

msgid "infinity"
msgstr "무한"

msgid ""
"krb5 - Use Kerberos V5 protocol to authenticate users before granting access "
"to the shared filesystem."
msgstr ""

msgid "krb5i - Use Kerberos V5 authentication with data integrity checksums."
msgstr ""

msgid ""
"krb5p - Use Kerberos V5 authentication with data integrity checksums and "
"data encryption."
msgstr ""

msgid "less then 1.8\"."
msgstr ""

msgid "load/unload failed."
msgstr "로드/언로드가 실패했습니다."

msgid "loader.conf"
msgstr "loader.conf"

msgid "mapall - Specifies a mapping for all client UIDs (including root)"
msgstr ""

msgid ""
"maproot - The credential of the specified user is used for remote access by "
"root."
msgstr ""

msgid "missing"
msgstr ""

msgid "mount"
msgstr "탑재"

msgid "mount point"
msgstr "탑제 지점"

msgid "must be defined!"
msgstr "정의 해야 합니다!"

#, php-format
msgid "must be in the format: %s."
msgstr "다음으로 포맷해야 함: %s"

msgid "n/a"
msgstr "n/a"

msgid "network traffic"
msgstr "네트워크 트래픽"

msgid "no pools available"
msgstr ""

msgid "none"
msgstr "없음"

msgid "of"
msgstr "의"

msgid "off"
msgstr "끄기"

msgid "on"
msgstr "켜기"

msgid "phpMyAdmin"
msgstr ""

msgid "phpVirtualBox"
msgstr "phpVirtualBox"

msgid "pools"
msgstr "풀"

msgid "rc.conf"
msgstr "rc.conf"

msgid "revision"
msgstr "개정판"

msgid "scan target failed."
msgstr "타겟 확인이 실패했습니다."

msgid "scponly - Secure Copy Protocol only"
msgstr ""

msgid "seconds)"
msgstr "초)"

msgid "sh - Bourne Shell"
msgstr ""

msgid "smallest settable high voltage transfer point"
msgstr ""

msgid "smallest settable low voltage transfer point"
msgstr ""

msgid "successfully."
msgstr "성공적으로."

msgid "sys - Use AUTH_SYS authentication."
msgstr ""

msgid "sysctl.conf"
msgstr "sysctl.conf"

msgid "syslog.conf"
msgstr ""

msgid "tcsh - TENEX C Shell"
msgstr ""

msgid "to"
msgstr ""

msgid "umount"
msgstr "탑재 해제"

msgid "unknown"
msgstr ""

msgid "used of"
msgstr ""

msgid "visible"
msgstr ""
